# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-28 05:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-20 10:35+0000\n"
"Last-Translator: Sébastien Celles <s.celles@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"xcsoar/translations/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.7.2-dev\n"

#. #-#-#-#-#  cpp.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. .. append " - Task #[n]" suffix to the task name
#: src/Task/TaskStore.cpp:49 src/Menu/ExpandMacros.cpp:355
#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:296 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:535
#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:77
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:128
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:62
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:160
#: Data/Input/default.xci:430 Data/Input/default.xci:1010
#: Data/Input/default.xci:1048
#, no-c-format
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:11
#, no-c-format
msgid "FAI badges/records"
msgstr "FAI 記錄"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:12 src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:62
#, no-c-format
msgid "FAI triangle"
msgstr "FAI 三角形"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:13
#, no-c-format
msgid "FAI out and return"
msgstr "FAI 出發和返回"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:14
#, no-c-format
msgid "FAI goal"
msgstr "FAI 目標"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:15
#, no-c-format
msgid "Racing"
msgstr "比賽"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:16
#, no-c-format
msgid "AAT"
msgstr "ATT"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:17
#, no-c-format
msgid "Modified area task (MAT)"
msgstr "修改區域任務（MAT）"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:18
#, no-c-format
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:19
#, no-c-format
msgid "Touring"
msgstr "旅行"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:32
#, no-c-format
msgid ""
"FAI rules, allows only FAI start, finish and turn point types, for badges "
"and records.  Enables FAI finish height for final glide calculation."
msgstr ""
"FAI規則，只允許FAI的開始、結束和轉彎類型作為標記和記錄。使FAI能完成最終滑翔的"
"高度計算。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:34
#, no-c-format
msgid "FAI rules, path from a start to two turn points and return."
msgstr "FAI規則，路徑從一開始到兩個轉彎點並返回。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:35
#, no-c-format
msgid "FAI rules, path from start to a single turn point and return."
msgstr "FAI規則，路徑從開始到一個轉彎點並返回。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:36
#, no-c-format
msgid "FAI rules, path from start to a goal destination."
msgstr "FAI規則，從開始到目的地的路徑。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:37
#, no-c-format
msgid ""
"Racing task around turn points.  Can also be used for FAI badge and record "
"tasks.  Allows all shapes of observation zones."
msgstr ""
"競速任務圍繞轉彎點。也可用於FAI標記和記錄的任務。允許所有形狀的觀察區域。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:39
#, no-c-format
msgid ""
"Task through assigned areas, minimum task time applies.  Restricted to "
"cylinder and sector observation zones."
msgstr "通過指定區域完成任務，適用最小任務時間。限於圓柱和磁區觀察區。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:41
#, no-c-format
msgid ""
"Modified area task.  Task with start, finish and at least one predefined 1-"
"mile cylinder.  Pilot can add additional points as needed.  Minimum task "
"time applies."
msgstr ""
"修改區域任務。任務有開始、結束和至少一個預定義的1-英里圓柱。飛行員可以根據需"
"要增加額外的積分。適用最小任務時間。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:42
#, no-c-format
msgid ""
"Racing task with a mix of assigned areas and turn points, minimum task time "
"applies."
msgstr "適用具有指定區域和轉彎點、最小任務時間的混合競速任務。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:43
#, no-c-format
msgid ""
"Casual touring task, uses start and finish cylinders and FAI sector turn "
"points."
msgstr "非正式巡迴任務，使用開始和完成圓柱和FAI磁區轉彎點。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:56
#, no-c-format
msgid ""
"A 90 degree sector with 1km radius. Cross corner edge from inside area to "
"start."
msgstr "半徑1公里的90度磁區。從內部區域跨越角邊緣開始。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:57
#, no-c-format
msgid ""
"A straight line start gate.  Cross start gate from inside area to start."
msgstr "直線開始門。從內部區域跨越開始門開始。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:58
#, no-c-format
msgid "A cylinder.  Exit area to start."
msgstr "圓柱，離開區域開始。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:59
#, no-c-format
msgid ""
"A 90 degree sector with 'infinite' length sides.  Cross any edge, scored "
"from corner point."
msgstr "90度磁區，長度無限。跨越任何邊緣拐角點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:61
#, fuzzy, no-c-format
msgid "A keyhole.  Scored from center."
msgstr "鎖眼，到達到該區域最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:62
#, no-c-format
msgid ""
"(German rules) Any point within 1/2 km of center or 10km of a 90 degree "
"sector.  Scored from center."
msgstr "（德國規則）從中心1/2公里或10公里90度磁區以內的任何點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:64
#, no-c-format
msgid ""
"(British rules) Any point within 1/2 km of center or 20km of a 90 degree "
"sector.  Scored from center."
msgstr "（英國規則）從中心1/2公里或20公里90度磁區以內的任何點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:66
#, no-c-format
msgid ""
"(British rules) Any point within 1/2 km of center or 10km of a 180 degree "
"sector.  Scored from center."
msgstr "（英國規則）從中心1/2公里或10公里180度磁區以內的任何點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:68
#, no-c-format
msgid "A cylinder.  Any point within area scored from center."
msgstr "一個圓柱，從中心的任何點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:69
#, no-c-format
msgid "A 1 mile cylinder.  Scored by farthest point reached in area."
msgstr "一個1英里的圓柱。到達區域最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:70
#, no-c-format
msgid "A cylinder.  Scored by farthest point reached in area."
msgstr "一個圓柱。到達區域最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:71
#, no-c-format
msgid ""
"A sector that can vary in angle and radius.  Scored by farthest point "
"reached inside area."
msgstr "可以在角度和半徑上變化的磁區。到達內部區域最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:73
#, no-c-format
msgid "A 90 degree sector with 1km radius.  Cross edge to finish."
msgstr "一個半徑1公里的90度磁區。跨越邊界完成任務。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:74
#, no-c-format
msgid "Cross finish gate line into area to finish."
msgstr "跨越完成門的線進入區域完成任務。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:75
#, no-c-format
msgid "Enter cylinder to finish."
msgstr "進入圓柱結束任務。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:76
#, no-c-format
msgid ""
"A 180 degree sector with 5km radius.  Exit area in any direction to start."
msgstr "半徑5公里180度的磁區。在任何方向離開該區域開始。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:77
#, no-c-format
msgid ""
"A sector that can vary in angle, inner and outer radius.  Scored by farthest "
"point reached inside area."
msgstr "在角度、內半徑和外半徑變化的磁區。到達區域內最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:79
#, no-c-format
msgid "A symmetric quadrant with a custom radius."
msgstr "具有自訂半徑的對稱象限。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:80
#, no-c-format
msgid "A keyhole.  Scored by farthest point reached in area."
msgstr "鎖眼，到達到該區域最遠點得分。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:93
#, no-c-format
msgid "FAI start quadrant"
msgstr "FAI開始象限"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:94
#, no-c-format
msgid "Start line"
msgstr "起始線"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:95
#, no-c-format
msgid "Start cylinder"
msgstr "起始圓柱"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:96 src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:160
#, no-c-format
msgid "FAI quadrant"
msgstr "FAI象限"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:97
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Keyhole sector"
msgstr "鎖眼磁區（DAeC）"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:98
#, no-c-format
msgid "Keyhole sector (DAeC)"
msgstr "鎖眼磁區（DAeC）"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:99
#, no-c-format
msgid "BGA Fixed Course sector"
msgstr "BGA固定航向磁區"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:100
#, no-c-format
msgid "BGA Enhanced Option Fixed Course sector"
msgstr "BGA增強選項固定航向磁區"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:101
#, no-c-format
msgid "Turn point cylinder"
msgstr "圓柱轉彎點"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:102
#, no-c-format
msgid "Cylinder with 1 mile radius."
msgstr "半徑1英里圓柱。"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:103
#, no-c-format
msgid "Area cylinder"
msgstr "圓柱區域"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:104
#, no-c-format
msgid "Area sector"
msgstr "磁區"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:105
#, no-c-format
msgid "FAI finish quadrant"
msgstr "FAI終止象限"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:106
#, no-c-format
msgid "Finish line"
msgstr "終點線"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:107
#, no-c-format
msgid "Finish cylinder"
msgstr "終止圓柱"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:108
#, no-c-format
msgid "BGA start sector"
msgstr "BGA 開始磁區"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:109
#, no-c-format
msgid "Area sector with inner radius"
msgstr "內半徑扇形區"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:110 src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:209
#, no-c-format
msgid "Symmetric quadrant"
msgstr "對稱象限"

#: src/Task/TypeStrings.cpp:111
#, no-c-format
msgid "Area keyhole"
msgstr "鎖眼區域"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:12
#, no-c-format
msgid "No valid start"
msgstr "開始無效"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:13
#, no-c-format
msgid "No valid finish"
msgstr "結束無效"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:14
#, no-c-format
msgid "Task not closed"
msgstr "任務沒有關閉"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:15
#, no-c-format
msgid "All turnpoints not the same type"
msgstr "所有轉彎點類型不一致"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:16
#, no-c-format
msgid "Incorrect number of turnpoints"
msgstr "轉彎點數目不正確"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:17
#, no-c-format
msgid "Too many turnpoints"
msgstr "轉彎點太多"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:18
#, no-c-format
msgid "Not enough turnpoints"
msgstr "轉彎點不足夠"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:19
#, no-c-format
msgid "Turnpoints not unique"
msgstr "轉捩點不唯一"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:20
#, no-c-format
msgid "Empty task"
msgstr "空任務"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:21
#, no-c-format
msgid "non-FAI turn points"
msgstr "非FAI轉彎點"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:22
#, no-c-format
msgid "non-MAT turn points"
msgstr "非MAT轉彎點"

#: src/Task/ValidationErrorStrings.cpp:23
#, no-c-format
msgid "Wrong shape"
msgstr ""

#: src/Airspace/AirspaceGlue.cpp:76
msgid "Loading Airspace File..."
msgstr "載入空域檔。。。"

#: src/Airspace/AirspaceParser.cpp:1039
msgid "Unknown airspace filetype"
msgstr "未知空域檔案類型"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:91
msgid "Date"
msgstr ""

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:92
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:230
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:93
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:122 Data/Input/default.xci:580
msgid "Plane"
msgstr "飛機"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:94
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:92
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:95
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:93
msgid "Comp. ID"
msgstr "競賽ID"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:97
#, fuzzy
msgid "WeGlide Upload"
msgstr "交通工具類型"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Upload Flight"
msgstr "下載飛行"

#: src/net/client/WeGlide/UploadIGCFile.cpp:132 src/Dialogs/FileManager.cpp:448
#: src/Dialogs/FileManager.cpp:735 src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:475
#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:103
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:198
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:223
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:268
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:43
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:53
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:81
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:87
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:121
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:127
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:161
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:171
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:110
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:226
#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:210
#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:167 src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:173
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:137
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:307
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:369
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:9
#, no-c-format
msgid "No error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:10
#, no-c-format
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/FLARM/Error.cpp:11
#, no-c-format
msgid "Reduced functionality"
msgstr "簡化功能"

#: src/FLARM/Error.cpp:12
#, no-c-format
msgid "Fatal problem"
msgstr "致命問題"

#. valid but unknown number of sats
#: src/FLARM/Error.cpp:21 src/FLARM/Error.cpp:74
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:347
#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:15
#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:24
#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:32
#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:105
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:42
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:73
#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:40
#, no-c-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/FLARM/Error.cpp:28
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Firmware expired"
msgstr "固件超時"

#: src/FLARM/Error.cpp:29
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Firmware update error"
msgstr "固件超時"

#: src/FLARM/Error.cpp:30
#, no-c-format
msgid "Voltage Low"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:31
#, fuzzy, no-c-format
msgid "UI error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:32
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Audio error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:33
#, fuzzy, no-c-format
msgid "ADC error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:34
#, fuzzy, no-c-format
msgid "SDCARD error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:35
#, fuzzy, no-c-format
msgid "LED error"
msgstr "錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:36
#, fuzzy, no-c-format
msgid "EEPROM error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:37
#, fuzzy, no-c-format
msgid "GPIO error"
msgstr "無錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:38
#, no-c-format
msgid "General hardware error"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:39
#, no-c-format
msgid "Transponder receiver Mode-C/S/ADS-B unserviceable"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:40
#, no-c-format
msgid "GPS communication"
msgstr "GPS通訊"

#: src/FLARM/Error.cpp:41
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Configuration of GPS module"
msgstr "配置"

#: src/FLARM/Error.cpp:42
#, no-c-format
msgid "GPS antenna"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:43
#, no-c-format
msgid "RF communication"
msgstr "射頻通訊"

#: src/FLARM/Error.cpp:44
#, no-c-format
msgid "Another FLARM device with the same radio ID is being received"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:45
#, no-c-format
msgid "Wrong ICAO 24-bit address or radio ID"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:46
#, no-c-format
msgid "Communication"
msgstr "通訊"

#: src/FLARM/Error.cpp:47
#, no-c-format
msgid "Flash memory"
msgstr "快閃記憶體"

#: src/FLARM/Error.cpp:48
#, no-c-format
msgid "Pressure sensor"
msgstr "壓力感測器"

#: src/FLARM/Error.cpp:49
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Obstacle database expired"
msgstr "障礙資料庫"

#: src/FLARM/Error.cpp:50
#, no-c-format
msgid "Flight recorder"
msgstr "飛行記錄器"

#: src/FLARM/Error.cpp:51
#, no-c-format
msgid "Engine-noise recording not possible"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:52
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Invalid obstacle database license"
msgstr "障礙資料庫"

#: src/FLARM/Error.cpp:53
#, no-c-format
msgid "Invalid IGC feature license"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:54
#, no-c-format
msgid "Invalid AUD feature license"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:55
#, no-c-format
msgid "Invalid ENL feature license"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:56
#, no-c-format
msgid "Invalid RFB feature license"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:57
#, no-c-format
msgid "Invalid TIS feature license"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:58
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Generic error"
msgstr "重命名錯誤"

#: src/FLARM/Error.cpp:59
#, no-c-format
msgid "Flash File System error"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:60
#, no-c-format
msgid "Failure updating firmware of external display"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:61
#, no-c-format
msgid ""
"Device is operated outside the designated region. The device does not work."
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:62
#, no-c-format
msgid "Range analyzer"
msgstr ""

#: src/FLARM/Error.cpp:63
#, no-c-format
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/Logger/Logger.cpp:83 src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:86
msgid "Start Logger"
msgstr "開始記錄"

#: src/Logger/Logger.cpp:112 src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:96
msgid "Stop Logger"
msgstr "停止記錄"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:66
msgid "Declare task?"
msgstr "申報任務？"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:78 src/Logger/ExternalLogger.cpp:123
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:81
msgid "Declare task"
msgstr "申報任務"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:84
msgid "Task declared!"
msgstr "任務已申報！"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:89 src/Logger/ExternalLogger.cpp:101
msgid ""
"Error occured,\n"
"Task NOT declared!"
msgstr ""
"發生錯誤,\n"
"任務未申報!"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:122
msgid "No logger connected"
msgstr "記錄器未連接"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:254 src/Logger/ExternalLogger.cpp:264
msgid "Failed to download flight list."
msgstr "下載飛行列表失敗。"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:255 src/Logger/ExternalLogger.cpp:266
#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:273 src/Logger/ExternalLogger.cpp:296
#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:307 src/Logger/ExternalLogger.cpp:329
#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:344
msgid "Download flight"
msgstr "下載飛行"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:272
msgid "Logger is empty."
msgstr "記錄器空。"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:295 src/Logger/ExternalLogger.cpp:305
msgid "Failed to download flight."
msgstr "下載飛行失敗。"

#. ask whether this IGC should be uploaded to WeGlide
#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:337
#, fuzzy
msgid "Do you want to upload this flight to WeGlide?"
msgstr "您想下載另一個飛行？"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:338
#, fuzzy
msgid "Upload flight"
msgstr "下載飛行"

#: src/Logger/ExternalLogger.cpp:343
msgid "Do you want to download another flight?"
msgstr "您想下載另一個飛行？"

#: src/CrossSection/CrossSectionRenderer.cpp:53
msgid "Not moving"
msgstr "不移動"

#: src/Gauge/ThermalAssistantRenderer.cpp:180
msgid "Not Circling"
msgstr "不盤轉"

#: src/Gauge/BigThermalAssistantWidget.cpp:56
#: src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:614 src/Dialogs/FileManager.cpp:747
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:770
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:166
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:139
#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:116
#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:125
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:87
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:75
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLX16xxDialog.cpp:64
#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:109
#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:136
#: src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:158
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:144
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:112
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:134
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:469
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsDialog.cpp:21
#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:356
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:254
#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:347
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:329
#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:209 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:290
#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:318
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:361 src/Dialogs/HelpDialog.cpp:30
#: src/Dialogs/dlgInfoBoxAccess.cpp:95 src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:97
#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:42 src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointDetails.cpp:433
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:289
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:215
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:117
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskClosePanel.cpp:69
#: src/Dialogs/Task/OptionalStartsDialog.cpp:42
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:515
#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:395
#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:122
#: src/Dialogs/KnobTextEntry.cpp:225 src/Dialogs/Weather/WeatherDialog.cpp:41
#: src/Dialogs/Weather/PCMetDialog.cpp:36
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:125
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/Gauge/FlarmTrafficWindow.cpp:210
msgid "No Traffic"
msgstr "沒有交通"

#: src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:315 src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:316
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:356
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:421
#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:18
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:99
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:117
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:314 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:315
#, no-c-format
msgid "Vario"
msgstr "高度計"

#: src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:394 src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:59
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:65
#: src/Renderer/WaypointListRenderer.cpp:134
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:208
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:227
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:254
#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:51
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:81
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:442
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:115
#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:75
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:386
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:143
#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:358
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:438 src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:440
msgid "Rel. Alt."
msgstr "真實高度。"

#: src/Gauge/BigTrafficWidget.cpp:611 src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:144
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:130
#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:345
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:211
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:220
#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:108
#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:97 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:51
#, no-c-format
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:65 src/Menu/ExpandMacros.cpp:98
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:120
msgid "Next Turnpoint"
msgstr "下一轉彎點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:69 src/Menu/ExpandMacros.cpp:106
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:143
msgid "Previous Turnpoint"
msgstr "上一轉彎點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:76
msgid "Furthest Landpoint"
msgstr "最遠著陸點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:77
msgid "Next Landpoint"
msgstr "下一著陸點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:83
msgid "Closest Landpoint"
msgstr "最近著陸點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:84
msgid "Previous Landpoint"
msgstr "前一著陸點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:97 src/Menu/ExpandMacros.cpp:119
msgid "Finish Turnpoint"
msgstr "完成轉彎點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:101 src/Menu/ExpandMacros.cpp:138
msgid "Next Startpoint"
msgstr "下一開始點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:105 src/Menu/ExpandMacros.cpp:142
msgid "Start Turnpoint"
msgstr "開始轉彎點"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:123
msgid "Arm start"
msgstr "開始準備"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:126
msgid "Arm turn"
msgstr "轉彎準備"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:147
msgid "Disarm start"
msgstr "解除開始準備"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:150
msgid "Disarm turn"
msgstr "解除轉彎"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:159
msgid ""
"Advance\n"
"(manual)"
msgstr ""
"高級\n"
"(手冊)"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:163
msgid ""
"Advance\n"
"(auto)"
msgstr ""
"高級\n"
"(自動)"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:166
msgid ""
"Abort\n"
"Start"
msgstr ""
"終止\n"
"開始"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:169
msgid ""
"Arm\n"
"Start"
msgstr ""
"準備\n"
"開始"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:172
msgid ""
"Abort\n"
"Turn"
msgstr ""
"終止\n"
"轉彎"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:175
msgid ""
"Arm\n"
"Turn"
msgstr ""
"準備\n"
"轉彎"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:184 src/Menu/ExpandMacros.cpp:188
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:145
msgid "Resume"
msgstr "摘要"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:185 src/Menu/ExpandMacros.cpp:189
#: src/Dialogs/Message.cpp:100 src/Dialogs/FileManager.cpp:401
msgid "Abort"
msgstr "終止"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:209 src/Menu/ExpandMacros.cpp:343
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:364 src/Menu/ExpandMacros.cpp:414
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:176
msgid "Manual"
msgstr "手冊"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:209 src/Menu/ExpandMacros.cpp:343
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:364 src/Menu/ExpandMacros.cpp:414
#: src/PageSettings.cpp:50 src/PageSettings.cpp:53
#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:42
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:30
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:140
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:186
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:374
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:67
#: src/InfoBoxes/Panel/MacCreadySetup.cpp:35
#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:13
#, no-c-format
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:211
#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:24
#, no-c-format
msgid "Track up"
msgstr "追蹤"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:211
#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:28
#, no-c-format
msgid "North up"
msgstr "北為上"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:297 src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:120
#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:30
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:298 src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:29
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:302
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:73
#, no-c-format
msgid "Long"
msgstr "長"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:305
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:74
#, no-c-format
msgid "Short"
msgstr "短"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:308
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:75
#, no-c-format
msgid "Full"
msgstr "完全"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:311 src/Menu/ExpandMacros.cpp:316
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:341 src/Menu/ExpandMacros.cpp:366
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:412 src/Input/InputEventsSettings.cpp:450
#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:453
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:95
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:26
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:67
#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:172
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:142
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:45
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:111
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:141
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:65
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:72
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:115
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:122
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:217
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:247
#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:11
#, no-c-format
msgid "Off"
msgstr "關"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:316 src/Menu/ExpandMacros.cpp:341
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:366 src/Menu/ExpandMacros.cpp:412
#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:449 src/Input/InputEventsSettings.cpp:453
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:94
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:28
#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:173
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:144
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:43
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:66
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:248
#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "On"
msgstr "開"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:327
msgid "Topography On"
msgstr "打開地貌"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:330
msgid "Terrain On"
msgstr "打開地形"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:333
msgid "Terrain + Topography"
msgstr "地形+地貌"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:336
msgid "Terrain Off"
msgstr "關閉地形"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:346 src/Menu/ExpandMacros.cpp:348
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:350
#, fuzzy
msgid "Hide"
msgstr "隱藏信息"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:346 src/Menu/ExpandMacros.cpp:348
#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:350
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "顯示錯誤"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:353 src/Input/InputEventsSettings.cpp:294
#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:65
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:128
#, no-c-format
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:354 src/Input/InputEventsSettings.cpp:295
#, no-c-format
msgid "Task & Landables"
msgstr "任務和可著陸區"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:356 src/Input/InputEventsSettings.cpp:297
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:172
#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:63
#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:38
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:187
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:83
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:79
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:90
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:139
#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/Menu/ExpandMacros.cpp:357 src/Input/InputEventsSettings.cpp:298
#, no-c-format
msgid "Task & Airfields"
msgstr "任務和機場"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:140
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:289
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:249
msgid "Failed to save waypoints"
msgstr "保存航點失敗"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:228 src/Input/InputEventsActions.cpp:490
msgid "Logger Error"
msgstr "記錄器錯誤"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:257
msgid "Screen Mode Full"
msgstr "全屏模式"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:259
msgid "Auxiliary InfoBoxes"
msgstr "輔助資訊框"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:261
msgid "Default InfoBoxes"
msgstr "缺省信息框"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:368
msgid "No active waypoint!"
msgstr "沒有啟動航點！"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:476
msgid "NMEA log on"
msgstr "打開NMEA記錄"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:478
msgid "NMEA log off"
msgstr "關閉NMEA記錄"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:482
msgid "Logger on"
msgstr "打開記錄器"

#: src/Input/InputEventsActions.cpp:484
msgid "Logger off"
msgstr "關閉記錄器"

#: src/Input/InputEventsMap.cpp:53
msgid "Auto. zoom on"
msgstr "自動放大"

#: src/Input/InputEventsMap.cpp:55 src/Input/InputEventsMap.cpp:189
msgid "Auto. zoom off"
msgstr "自動縮小"

#: src/Input/InputEventsMap.cpp:80
msgid "Circling zoom on"
msgstr "盤轉時放大"

#: src/Input/InputEventsMap.cpp:82
msgid "Circling zoom off"
msgstr "盤轉時縮小"

#: src/Input/InputEventsAirspace.cpp:45
msgid "Show airspace off"
msgstr "關閉空域顯示"

#: src/Input/InputEventsAirspace.cpp:47
msgid "Show airspace on"
msgstr "打開空域顯示"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:62
msgid "Advance manually"
msgstr "手動提前"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:65
msgid "Advance automatically"
msgstr "自動提前"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:68
msgid "Ready to start"
msgstr "準備開始"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:71
msgid "Hold start"
msgstr "保持起動"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:74
msgid "Ready to turn"
msgstr "準備轉彎"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:77
msgid "Hold turn"
msgstr "保持轉彎"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:143
msgid "Auto. MacCready on"
msgstr "MacCready自動打開"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:145
msgid "Auto. MacCready off"
msgstr "MacCready自動關閉"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:148
msgid "MacCready "
msgstr "MacCready參數 "

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:210
msgid "Task aborted"
msgstr "任務中止"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:213
msgid "Go to target"
msgstr "進入目標"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:216
msgid "Ordered task"
msgstr "安排好的任務"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:219
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:346
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:110
#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:210
msgid "No task"
msgstr "沒有任務"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:304 src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:352
#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:26
#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:308
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:116
#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:71
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:82
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:96
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:166
#, no-c-format
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:305
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:214
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:233
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:259
#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:60
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:67
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. Important: all pages after Units in this list must not have data fields that are
#. unit-dependent because they will be saved after their units may have changed.
#. ToDo: implement API that controls order in which pages are saved
#: src/Input/InputEventsTask.cpp:306
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:212
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:231
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:257
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:126
#: src/Dialogs/Weather/RASPDialog.cpp:129
#, no-c-format
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:310
msgid "Task start"
msgstr "任務開始"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:312
msgid "Next turnpoint"
msgstr "下一轉彎點"

#: src/Input/InputEventsTask.cpp:314
msgid "Task finished"
msgstr "完成任務"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:40
msgid "Vario sounds on"
msgstr "打開高度計聲音"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:42
msgid "Vario sounds off"
msgstr "關閉高度計聲音"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:70
msgid "Snail trail off"
msgstr "關閉尾跡"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:74
msgid "Long snail trail"
msgstr "長尾跡"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:78
msgid "Short snail trail"
msgstr "短尾跡"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:82
msgid "Full snail trail"
msgstr "全尾跡"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:184
msgid "Bugs performance"
msgstr "錯誤性能"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:227
#, no-c-format
msgid "Ballast %"
msgstr "配重%"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:263 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:211
#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:256
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:244
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:294
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:307
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:36
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:74
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:114
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:154
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:201
msgid "Failed to save file."
msgstr "保存檔失敗。"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:286 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:528
#, no-c-format
msgid "Forecast temperature"
msgstr "預報溫度"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:317
#, c-format
msgid "%s: %s"
msgstr ""

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:317
msgid "Waypoint labels"
msgstr "航點標識"

#: src/Input/InputEventsSettings.cpp:455
msgid "Topography/Terrain"
msgstr "地貌/地形"

#: src/Input/InputEventsLua.cpp:40
msgid "Not found"
msgstr "未發現"

#: src/Input/InputEventsLua.cpp:45 src/Dialogs/FileManager.cpp:561
msgid "Select a file"
msgstr "選擇一個檔"

#: src/PageSettings.cpp:24
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:117
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:175
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:351
#, no-c-format
msgid "FLARM radar"
msgstr "FLARM雷達"

#: src/PageSettings.cpp:27
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:131
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:176
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:355
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:926
#, no-c-format
msgid "Thermal assistant"
msgstr "熱氣流助手"

#: src/PageSettings.cpp:30 src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:177
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:359
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:837
#, no-c-format
msgid "Horizon"
msgstr "水平線"

#: src/PageSettings.cpp:40 src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:27
#: Data/Input/default.xci:932
#, no-c-format
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/PageSettings.cpp:40
msgid "Map and InfoBoxes"
msgstr "地圖和資訊框"

#: src/PageSettings.cpp:59
msgid "Info Hide"
msgstr "隱藏信息"

#: src/PageSettings.cpp:61
msgid "Map (Full screen)"
msgstr "地圖（全屏）"

#: src/Renderer/ChartRenderer.cpp:228
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:461
msgid "No data"
msgstr "無數據"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:61
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:65
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:443
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:79
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:387
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:69
#: src/Renderer/WaypointListRenderer.cpp:23
#: src/Renderer/WaypointListRenderer.cpp:26
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:122
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:124
msgid "Elevation"
msgstr "高程"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:133
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:156
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:76
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:240
#, no-c-format
msgid "AGL"
msgstr "真實高度"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:138
#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:161
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:78
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:242
#, no-c-format
msgid "MSL"
msgstr "海平面"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:147
msgid "around terrain"
msgstr "地形周圍"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:165
msgid "Unreachable due to terrain."
msgstr "由於地形無法到達。"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:170
msgid "Arrival altitude"
msgstr "到達高度"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:192
msgid "Your Position"
msgstr "你的位置"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:249
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:927
#, no-c-format
msgid "Thermal"
msgstr "熱氣流"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:258
msgid "Avg. lift"
msgstr "平均上升率"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:330
msgid "FLARM Traffic"
msgstr "FLARM交通"

#: src/Renderer/MapItemListRenderer.cpp:403
#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:675
#, c-format
msgid "%u minutes ago"
msgstr "%u 分鐘前"

#: src/Renderer/WaypointListRenderer.cpp:136
msgid "Arrival Alt"
msgstr "到達高度"

#: src/Renderer/WaypointListRenderer.cpp:148
msgid " ("
msgstr ""

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:28 src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:33
#, no-c-format
msgid "W*"
msgstr "W*"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:29 src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:34
#, no-c-format
msgid ""
"Average dry thermal updraft strength near mid-BL height.  Subtract glider "
"descent rate to get average vario reading for cloudless thermals.  Updraft "
"strengths will be stronger than this forecast if convective clouds are "
"present, since cloud condensation adds buoyancy aloft (i.e. this neglects "
"\"cloudsuck\").  W* depends upon both the surface heating and the BL depth."
msgstr ""
"幹熱氣流平均上升強度接近中等BL高度。減去滑翔機下降率以獲得無雲熱氣流高度計平"
"均讀數。如果對流雲存在，則上升氣流強度將強於此預測，因為雲凝結增加高空浮力"
"（即忽略了“雲吸”）。W*取決於表面加熱和BL深度。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:38
#, no-c-format
msgid "BL Wind spd"
msgstr "BL風速"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:39
#, no-c-format
msgid ""
"The speed and direction of the vector-averaged wind in the BL.  This "
"prediction can be misleading if there is a large change in wind direction "
"through the BL."
msgstr ""
"BL中的向量平均風速的速度和方向。如果在BL中風向有很大的變化，則這種預測可能是"
"誤導性的。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:43
#, no-c-format
msgid "H bl"
msgstr "bl高度"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:44
#, no-c-format
msgid ""
"Height of the top of the mixing layer, which for thermal convection is the "
"average top of a dry thermal.  Over flat terrain, maximum thermalling "
"heights will be lower due to the glider descent rate and other factors.  In "
"the presence of clouds (which release additional buoyancy aloft, creating "
"\"cloudsuck\") the updraft top will be above this forecast, but the maximum "
"thermalling height will then be limited by the cloud base.  Further, when "
"the mixing results from shear turbulence rather than thermal mixing this "
"parameter is not useful for glider flying. "
msgstr ""
"混合層頂部的高度，用於熱對流是幹燥熱氣流的平均頂部高度。在平坦的地形上，由於"
"滑翔機下降速率和其他因素，最大的熱氣流高度將較低。在雲層的存在下（在高空釋放"
"額外的浮力，產生“雲吸”），上升氣流頂部將高於這個預測，但是最大的熱氣流高度將"
"被雲底所限制。此外，當混合來自剪切湍流而不是混合熱氣流時，該參數對於滑翔機飛"
"行是不有用的。 "

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:48
#, no-c-format
msgid "dwcrit"
msgstr "dwcrit參數"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:49
#, no-c-format
msgid ""
"This parameter estimates the height above ground at which the average dry "
"updraft strength drops below 225 fpm and is expected to give better "
"quantitative numbers for the maximum cloudless thermalling height than the "
"BL Top height, especially when mixing results from vertical wind shear "
"rather than thermals.  (Note: the present assumptions tend to underpredict "
"the max. thermalling height for dry consitions.) In the presence of clouds "
"the maximum thermalling height may instead be limited by the cloud base.  "
"Being for \"dry\" thermals, this parameter omits the effect of \"cloudsuck\"."
msgstr ""
"這個參數估計地面上的平均幹式上升氣流強度下降到低於225英尺的高度，並期望比BL頂"
"部高度提供更大的無雲熱氣流高度的數量更好，特別是當混合結果是垂直風切變，而不"
"是熱氣流時。（注：目前的假設往往低估了幹式摩擦的最大熱高度）。在雲的存在下，"
"熱氣流的最大高度可能被雲底所限制。對於“幹”的熱氣流，這個參數省略了“雲吸”的影"
"響。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:53
#, no-c-format
msgid "bl cloud"
msgstr "bl雲"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:54
#, no-c-format
msgid ""
"This parameter provides an additional means of evaluating the formation of "
"clouds within the BL and might be used either in conjunction with or instead "
"of the other cloud prediction parameters.  It assumes a very simple "
"relationship between cloud cover percentage and the maximum relative "
"humidity within the BL.  The cloud base height is not predicted, but is "
"expected to be below the BL Top height."
msgstr ""
"該參數提供了一種評估BL內雲的形成的附加手段，並且可以與其它雲的預測參數結合使"
"用或代替其它雲的預測參數。它假定雲覆蓋率與BL內的最大相對濕度之間非常簡單的關"
"係。雲底高度未被預測，但預計低於BL頂部高度。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:58
#, no-c-format
msgid "Sfc temp"
msgstr "Sfc溫度"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:59
#, no-c-format
msgid ""
"The temperature at a height of 2m above ground level.  This can be compared "
"to observed surface temperatures as an indication of model simulation "
"accuracy; e.g. if observed surface temperatures are significantly below "
"those forecast, then soaring conditions will be poorer than forecast."
msgstr ""
"地面2m以上的溫度。這可以與觀察到的表面溫度作為指示類比精度模型進行比較；例"
"如，如果觀察到的表面溫度明顯低於那些預測，那麼翱翔的條件將比預測差。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:63
#, no-c-format
msgid "hwcrit"
msgstr "hwcrit參數"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:64
#, no-c-format
msgid ""
"This parameter estimates the height at which the average dry updraft "
"strength drops below 225 fpm and is expected to give better quantitative "
"numbers for the maximum cloudless thermalling height than the BL Top height, "
"especially when mixing results from vertical wind shear rather than "
"thermals.  (Note: the present assumptions tend to underpredict the max. "
"thermalling height for dry consitions.) In the presence of clouds the "
"maximum thermalling height may instead be limited by the cloud base.  Being "
"for \"dry\" thermals, this parameter omits the effect of \"cloudsuck\"."
msgstr ""
"這個參數估計平均幹式上升氣流強度低於225fpm的高度，並預期比BL頂部高度給出最大"
"無雲熱氣流高度的數量更好。特別是當混合的結果來自垂直風切變，而不是熱氣流。"
"（注：目前的假設往往低估了幹式摩擦的最大熱氣流高度）。在雲的存在下，最大的熱"
"氣流高度可能被雲底所限制。對於“幹”的熱氣流，這個參數省略了“雲吸”的影響。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:68
#, no-c-format
msgid "wblmaxmin"
msgstr "wbl最大最小參數"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:69
#, no-c-format
msgid ""
"Maximum grid-area-averaged extensive upward or downward motion within the BL "
"as created by horizontal wind convergence. Positive convergence is "
"associated with local small-scale convergence lines.  Negative convergence "
"(divergence) produces subsiding vertical motion, creating low-level "
"inversions which limit thermalling heights."
msgstr ""
"最大平均網格面積由水準風輻合產生在BL內向上或向下運動正收斂是與當地小的輻合線"
"有關。負收斂（發散）產生下限垂直運動，產生低高度逆溫層限制熱氣流高度。"

#: src/Weather/Rasp/RaspStore.cpp:73
#, no-c-format
msgid "blcwbase"
msgstr "blcwbase參數"

#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:211
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:230
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:256
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:211
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:230
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:256
msgid "pts"
msgstr "pts參數"

#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:356
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:366
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:377
msgid "Task to go"
msgstr "任務出發"

#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:357
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:367
msgid "AAT to go"
msgstr "指定區域任務出發"

#. landscape: info above buttons
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:358
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:368
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:379
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:225
msgid "Distance to go"
msgstr "距離"

#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:360
#: src/Renderer/FlightStatisticsRenderer.cpp:371
msgid "Target speed"
msgstr "目標速度"

#: src/Renderer/BarographRenderer.cpp:27 src/Renderer/BarographRenderer.cpp:33
msgid "Working band"
msgstr "工作波段"

#: src/Renderer/BarographRenderer.cpp:37
msgid "Ceiling trend"
msgstr "上限趨勢"

#: src/Renderer/ClimbChartRenderer.cpp:27
#: src/Renderer/ClimbChartRenderer.cpp:32
msgid "Avg. climb"
msgstr "平均爬升率"

#: src/Renderer/ClimbChartRenderer.cpp:35
msgid "Climb trend"
msgstr "爬升趨勢"

#: src/Renderer/GlidePolarRenderer.cpp:29
msgid "L/D"
msgstr "滑翔比"

#: src/Renderer/GlidePolarRenderer.cpp:33
msgid "Min. sink"
msgstr "最小下沉率"

#: src/Renderer/GlidePolarInfoRenderer.cpp:30 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:497
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:209
msgid "Mass"
msgstr "品質"

#: src/Renderer/GlidePolarInfoRenderer.cpp:37
#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:279
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:219
msgid "Wing loading"
msgstr "傘翼負載"

#: src/Renderer/CuRenderer.cpp:127
msgid "Thermal height"
msgstr "熱氣流高度"

#: src/Renderer/CuRenderer.cpp:130
msgid "Cloud base"
msgstr "雲底"

#: src/Renderer/MacCreadyRenderer.cpp:28 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:472
#, no-c-format
msgid "Vopt"
msgstr "優化速度"

#: src/Renderer/MacCreadyRenderer.cpp:31 src/Renderer/TaskSpeedRenderer.cpp:29
msgid "Vave"
msgstr "Vave參數"

#: src/Renderer/TaskSpeedRenderer.cpp:32
msgid "Vest"
msgstr "Vest"

#: src/UIActions.cpp:32
msgid "Quit program?"
msgstr "退出程式？"

#: src/Units/UnitsStore.cpp:19
#, no-c-format
msgid "European"
msgstr "歐洲"

#: src/Units/UnitsStore.cpp:32
#, no-c-format
msgid "British"
msgstr "英國"

#: src/Units/UnitsStore.cpp:45
#, no-c-format
msgid "American"
msgstr "美國"

#: src/Units/UnitsStore.cpp:58
#, no-c-format
msgid "Australian"
msgstr "澳大利亞"

#: src/Polar/PolarGlue.cpp:43
msgid ""
"Polar has invalid coefficients.\n"
"Using LS8 polar instead!"
msgstr ""
"極曲線係數無效。\n"
"用LS8極曲線代替！"

#: src/Polar/PolarGlue.cpp:44
msgid "Warning"
msgstr "告警"

#. TODO feature: Show the user what the batt status is.
#: src/BatteryTimer.cpp:53
msgid "Battery low"
msgstr "電池電量低"

#: src/Startup.cpp:185
msgid "Loading Terrain File..."
msgstr "載入地形檔..."

#: src/Startup.cpp:319
msgid "Initialising"
msgstr "初始化"

#: src/Startup.cpp:421
msgid "Loading Topography File..."
msgstr "載入地貌檔..."

#: src/Startup.cpp:430 src/Dialogs/Device/CAI302/WaypointUploader.cpp:17
msgid "Loading Waypoints..."
msgstr "載入航點..."

#: src/Startup.cpp:439
msgid "Loading Airfield Details File..."
msgstr "載入空域詳細檔..."

#: src/Startup.cpp:495
msgid "Starting devices"
msgstr "設備啟動中"

#.
#. -- Reset polar in case devices need the data
#. GlidePolar::UpdatePolar(true, computer_settings);
#.
#. This should be done inside devStartup if it is really required
#.
#: src/Startup.cpp:507
msgid "Initialising display"
msgstr "初始化顯示中"

#. Show progress dialog
#: src/Startup.cpp:602 src/Startup.cpp:640 src/Startup.cpp:708
msgid "Shutdown, please wait..."
msgstr "關機，請等待..."

#: src/Startup.cpp:616
msgid "Shutdown, saving logs..."
msgstr "關機，保存記錄..."

#. Save settings to profile
#: src/Startup.cpp:637
msgid "Shutdown, saving profile..."
msgstr "關機，保存設定檔..."

#: src/Startup.cpp:698
msgid "Shutdown, saving task..."
msgstr "關機，保存任務..."

#: src/Device/Descriptor.cpp:400 src/Device/Descriptor.cpp:413
msgid "Unable to open port"
msgstr "埠不能打開"

#: src/Device/Descriptor.cpp:1068 src/Device/Descriptor.cpp:1074
msgid "Sending declaration"
msgstr "發送申報中"

#: src/Device/Descriptor.cpp:1121 src/Device/Descriptor.cpp:1128
msgid "Reading flight list"
msgstr "讀取飛行列表中"

#: src/Device/Descriptor.cpp:1152 src/Device/Descriptor.cpp:1159
msgid "Downloading flight log"
msgstr "下載飛行記錄中"

#: src/Device/Config.cpp:197 src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:32
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:457
#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/Device/Config.cpp:214 src/Dialogs/Device/PortPicker.cpp:56
msgid "BLE sensor"
msgstr ""

#: src/Device/Config.cpp:230 src/Dialogs/Device/PortPicker.cpp:53
#, fuzzy
msgid "BLE port"
msgstr "TE埠"

#: src/Device/Config.cpp:250 src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:37
#, no-c-format
msgid "Bluetooth server"
msgstr "藍牙伺服器"

#: src/Device/Config.cpp:269
msgid "GPS Intermediate Driver"
msgstr "GPS中間驅動程式"

#: src/Device/Config.cpp:272 src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:34
#, no-c-format
msgid "Built-in GPS & sensors"
msgstr "內置GPS和感測器"

#: src/Device/Config.cpp:275
msgid "GliderLink traffic receiver"
msgstr ""

#: src/Device/Config.cpp:296 src/Dialogs/Device/PortPicker.cpp:59
#, fuzzy
msgid "USB serial"
msgstr "串列"

#. create buttons
#: src/Dialogs/Message.cpp:76 src/Dialogs/WidgetDialog.cpp:244
#: src/Dialogs/WidgetDialog.cpp:260
#: src/Dialogs/MapItemListSettingsDialog.cpp:17
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsDialog.cpp:17
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:182
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:227
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:130 src/Dialogs/NumberEntry.cpp:40
#: src/Dialogs/NumberEntry.cpp:83 src/Dialogs/NumberEntry.cpp:124
#: src/Dialogs/TouchTextEntry.cpp:183 src/Dialogs/TimeEntry.cpp:45
#: src/Dialogs/DateEntry.cpp:41 src/Dialogs/GeoPointEntry.cpp:56
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/Dialogs/Message.cpp:82 src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:40
#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:43
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/Dialogs/Message.cpp:84
msgid "No"
msgstr "不"

#: src/Dialogs/Message.cpp:90
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/Dialogs/Message.cpp:96 src/Dialogs/ListPicker.cpp:163
#: src/Dialogs/ProgressDialog.cpp:37 src/Dialogs/WidgetDialog.cpp:245
#: src/Dialogs/WidgetDialog.cpp:261 src/Dialogs/Device/PortPicker.cpp:294
#: src/Dialogs/Device/BlueFly/BlueFlyConfigurationDialog.cpp:114
#: src/Dialogs/MapItemListSettingsDialog.cpp:18
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsDialog.cpp:18
#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:780
#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:333
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:183
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:228
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:131 src/Dialogs/NumberEntry.cpp:41
#: src/Dialogs/NumberEntry.cpp:84 src/Dialogs/NumberEntry.cpp:125
#: src/Dialogs/TouchTextEntry.cpp:187 src/Dialogs/TimeEntry.cpp:46
#: src/Dialogs/DateEntry.cpp:42 src/Dialogs/GeoPointEntry.cpp:57
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:387 Data/Input/default.xci:121
#: Data/Input/default.xci:422 Data/Input/default.xci:517
#: Data/Input/default.xci:656 Data/Input/default.xci:876
#: Data/Input/default.xci:947
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Dialogs/Message.cpp:103
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/Dialogs/ListPicker.cpp:153 src/Dialogs/Device/PortPicker.cpp:293
#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:779
#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:331
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/Dialogs/ListPicker.cpp:159 src/Dialogs/HelpDialog.cpp:18
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:399 src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:99
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:48
#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:211
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:400
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:92
#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:98 src/Monitor/MatTaskMonitor.cpp:40
msgid "Add"
msgstr "加"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:402
#, fuzzy
msgid "Update all"
msgstr "更新"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:435
msgid "Queued"
msgstr "佇列"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:437 src/Dialogs/FileManager.cpp:443
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:455
#, fuzzy
msgid "Update available"
msgstr "無TAF可用！"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:734 src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:366
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:368
msgid "Failed to download the repository index."
msgstr "下載存儲庫索引失敗。"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:744 src/Dialogs/FileManager.cpp:769
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:380 Data/Input/default.xci:638
#: Data/Input/default.xci:1255
msgid "File Manager"
msgstr "此設備上沒有檔案管理員"

#: src/Dialogs/FileManager.cpp:767 src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:379
msgid "The file manager is not available on this device."
msgstr "此設備上檔案管理員不可用。"

#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:41
#, no-c-format
msgid "IOIO switches and Nunchuk"
msgstr "IOIO 交換機和Nunchuk"

#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:43
#, fuzzy, no-c-format
msgid "IOIO I²C pressure sensor"
msgstr "IOIO i2c壓力感測器"

#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:44
#, no-c-format
msgid "IOIO voltage sensor"
msgstr "IOIO電壓感測器"

#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:47
#, no-c-format
msgid "TCP client"
msgstr "TCP用戶端"

#. label not translated for now, until we have a TCP/UDP port
#. selection UI
#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:51
#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:275
#, fuzzy, no-c-format
msgid "TCP port"
msgstr "TCP埠"

#: src/Dialogs/Device/PortDataField.cpp:52
#, fuzzy, no-c-format
msgid "UDP port"
msgstr "UDP埠"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:247
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Engine Type"
msgstr "更改類型"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:258
#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:77
#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:84
msgid "Baud rate"
msgstr "串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:264
msgid "Bulk baud rate"
msgstr "批量串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:265
msgid ""
"The baud rate used for bulk transfers, such as task declaration or flight "
"download."
msgstr "用於批量傳輸的串列傳輸速率，如任務申報或下載飛行。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:270
#, fuzzy
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:280
msgid "I²C bus"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:280
msgid "Select the description or bus number that matches your configuration."
msgstr "選擇與您的配置相匹配的說明或匯流排號。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:286
msgid "I²C addr"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:286
#, fuzzy
msgid ""
"The I²C address that matches your configuration. This field is not used when "
"your selection in the \"I²C bus\" field is not an I²C bus number. Assume "
"this field is not in use if that doesn't make sense to you."
msgstr ""
"I2C位址要匹配您的配置。當您選擇的I2C匯流排欄位不是I2C匯流排號是不能被使用。萬"
"一你不理解前面的句子這樣做,你可以假設這個欄位沒被用過。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:294
msgid "Pressure use"
msgstr "使用壓力"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:294
#, fuzzy
msgid ""
"Select the purpose of this pressure sensor. This sensor measures some "
"pressure. Here you tell the system what pressure this is and what it should "
"be used for."
msgstr ""
"選擇此壓力感測器的用途。這個感測器測量一些壓力。這裡告訴系統這是什麼壓力以及"
"它應該被怎麼使用。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:308
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#. for a passthrough device, offer additional driver
#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:311
msgid "Passthrough device"
msgstr "設備通過"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:312
#, fuzzy
msgid "Whether the device has a passed-through device connected."
msgstr "此選項允許您配置此設備是否通過此設備連接。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:323
msgid "Second Driver"
msgstr "第二個驅動程式"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:325
msgid "Sync. from device"
msgstr "從設備同步"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:326
#, fuzzy
msgid ""
"Tells XCSoar to use settings like the MacCready value, bugs and ballast from "
"the device."
msgstr ""
"此選項允許您配置XCSoar是否應該從設備使用類似MacCready值、缺陷、配重的設置。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:331
msgid "Sync. to device"
msgstr "同步到設備"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:332
#, fuzzy
msgid ""
"Tells XCSoar to send settings like the MacCready value, bugs and ballast to "
"the device."
msgstr ""
"此選項允許您配置XCSoar是否應該發送類似MacCready值、缺陷、配重的設置到設備。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceEditWidget.cpp:338
#, fuzzy
msgid "Whether you use a K6Bt to connect the device."
msgstr "如果您使用K6BT連接該設備，請啟用此操作。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:295
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:133
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:270
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:101 src/InfoBoxes/Content/MacCready.cpp:30
#: src/InfoBoxes/Content/Weather.cpp:87 src/InfoBoxes/Content/Radio.cpp:70
#: src/InfoBoxes/Content/Radio.cpp:75
#, no-c-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:299
msgid "Flight download"
msgstr "下載飛行"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:303
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:580
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:586
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:661
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:667
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:111
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:307
msgid "Monitor"
msgstr "監測器"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:311
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:546
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:554
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:120
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:128
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連接"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:315
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:334
#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:210
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:319
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:446
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:465
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:751
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:334
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:109
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:68
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:69
msgid "Enable"
msgstr "准許"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:382
#, c-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s on %s"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:396
msgid "GPS fix"
msgstr "GPS定位"

#. device sends GPGGA, but no valid location
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:399
msgid "Bad GPS"
msgstr "GPS不好"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:401
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:44
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:76
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:79
#, no-c-format
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:406
msgid "Baro"
msgstr "氣壓"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:411
#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Pitot"
msgstr "Pitot埠"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:416
#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:88
msgid "Airspeed"
msgstr "空速"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:451
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:649
#, no-c-format
msgid "Battery"
msgstr "電量"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:459
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:41
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:45
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:49
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:53
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:470
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:546
msgid "Bluetooth is disabled"
msgstr "禁用藍牙"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:472
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:479
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:554
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:586
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:667
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:128
msgid "Device is occupied"
msgstr "設備已佔用"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:580
#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:661
msgid "Device is not connected"
msgstr "設備未連接"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:608
msgid "Edit device"
msgstr "編輯設備"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:749
#, c-format
msgid "Communication with this device will be logged for the next %u minutes."
msgstr "與該設備的通信將被記錄到下一%u分鐘。"

#: src/Dialogs/Device/DeviceListDialog.cpp:766 Data/Input/default.xci:588
#: Data/Input/default.xci:1184
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:119
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:87
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsDialog.cpp:17
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:104
#: src/Dialogs/TouchTextEntry.cpp:192 src/Dialogs/TimeEntry.cpp:55
#: src/Dialogs/DateEntry.cpp:49 src/Dialogs/GeoPointEntry.cpp:60
#: src/InfoBoxes/Panel/ATCReference.cpp:77
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:121
#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:148
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/Dialogs/Device/PortMonitor.cpp:160
msgid "Port monitor"
msgstr "埠監控"

#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:47
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:68
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:73
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:122
#, no-c-format
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:56
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:61
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:77
#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:82
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:82
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:54
#, no-c-format
msgid "Waypoints"
msgstr "航點"

#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:106
msgid "Delete all flights"
msgstr "刪除所有飛行"

#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:107
msgid "Do you really want to delete all flights from the device?"
msgstr "您真的想刪除設備中的所有飛行嗎？"

#: src/Dialogs/Device/ManageCAI302Dialog.cpp:120
#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:97
msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:34
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:176
#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:94 src/Weather/NOAAFormatter.cpp:100
#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:47
#, no-c-format
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:42
#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:109
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:199
#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:128 src/Weather/NOAAFormatter.cpp:134
msgid "Pressure"
msgstr "壓力"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/UnitsEditor.cpp:68
msgid "Sink tone"
msgstr "下降音"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/WaypointUploader.cpp:23
msgid "Too many waypoints."
msgstr "航點太多。"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/WaypointUploader.cpp:27
msgid "Uploading Waypoints"
msgstr "上傳航點"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/WaypointUploader.cpp:34
msgid "Failed to switch baud rate."
msgstr "轉換串列傳輸速率失敗。"

#: src/Dialogs/Device/CAI302/WaypointUploader.cpp:43
msgid "Failed to write waypoint."
msgstr "寫入航點失敗。"

#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Hardware type"
msgstr "硬體版本"

#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:75
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:52
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:51
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLX16xxDialog.cpp:44
msgid "Hardware version"
msgstr "硬體版本"

#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:81
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:58
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:57
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLX16xxDialog.cpp:49
msgid "Firmware version"
msgstr "固件版本"

#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:87
msgid "Obstacle database"
msgstr "障礙資料庫"

#: src/Dialogs/Device/ManageFlarmDialog.cpp:91
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:61
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:60
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:148
#: src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:28 src/InfoBoxes/Content/MacCready.cpp:31
#: src/InfoBoxes/Content/Places.cpp:99
#, no-c-format
msgid "Setup"
msgstr "設置"

#: src/Dialogs/Device/BlueFly/BlueFlyConfigurationDialog.cpp:35
#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:55
#, no-c-format
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/Dialogs/Device/BlueFly/BlueFlyConfigurationDialog.cpp:48
#, no-c-format
msgid "Output mode"
msgstr "輸出模式"

#: src/Dialogs/Device/BlueFly/BlueFlyConfigurationDialog.cpp:50
#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaConfigurationDialog.cpp:102
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:105
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:138
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Calibrate"
msgstr "鮮豔的"

#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Offset"
msgstr "UTC偏移量"

#: src/Dialogs/Device/ManageI2CPitotDialog.cpp:124
msgid "Pitot sensor calibration"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:40
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:39
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLX16xxDialog.cpp:34
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLXNAVVarioDialog.cpp:46
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageNanoDialog.cpp:45
#: src/Dialogs/Device/LX/ManageLX16xxDialog.cpp:39
msgid "Serial"
msgstr "串列"

#: src/Dialogs/Device/LX/LXNAVVarioConfigWidget.cpp:69
msgid "GPS baud rate"
msgstr "GPS串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/LX/LXNAVVarioConfigWidget.cpp:70
msgid "PDA baud rate"
msgstr "PDA串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:80
msgid "Auto off"
msgstr "自動關閉"

#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:83
msgid "Auto finish flight"
msgstr "自動完成飛行"

#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:86
msgid "Always run"
msgstr "一直運行"

#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:89
msgid "Enable NMEA"
msgstr "打開NMEA"

#: src/Dialogs/Device/LX/NanoConfigWidget.cpp:92
msgid "Recording interval"
msgstr "記錄間隔"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaConfigurationDialog.cpp:99
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaConfigurationDialog.cpp:132
msgid "Set new audio scheme?  Old values will be lost."
msgstr "設置新的音訊方案？舊值將會丟失。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaConfigurationDialog.cpp:253
msgid "Vario Configuration"
msgstr "Vario配置"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:81
msgid "TE vario"
msgstr "高度表總能量"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:82
msgid ""
"This produces a fake TE vario gross vertical velocity.  It can be used when "
"in circling mode to demonstrate the lift tones.  When not in circling mode, "
"set this to a realistic negative value so speed command tones are produced."
msgstr ""
"這產生了一個假的高度表總能量的總垂直速度。它可以用於在迴圈模式中演示提升音"
"調。當不處於迴圈模式時，把這個設定成一個真實的負值，這樣就產生了速度指令音"
"調。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:89
msgid ""
"This produces a fake airspeed.  It can be used when not in circling mode to "
"demonstrate the speed command tones."
msgstr "這會產生偽造的空速。不在迴圈模式下能被使用演示速度命令音調。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:93
#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:180
#: src/InfoBoxes/InfoBoxSettings.cpp:58
#, no-c-format
msgid "Circling"
msgstr "盤轉"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:94
msgid "This forces the variometer into circling or cruise mode"
msgstr "這迫使高度計進入盤旋或巡航模式"

#: src/Dialogs/Device/Vega/VegaDemoDialog.cpp:108
msgid "Vario Demo"
msgstr "高度計演示"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:16
#, no-c-format
msgid "Positive"
msgstr "正"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:17
#, no-c-format
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:18
#, no-c-format
msgid "Negative"
msgstr "負"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:19 Data/Input/default.xci:53
#, no-c-format
msgid "Landing"
msgstr "著陸"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:25
#, no-c-format
msgid "Up"
msgstr "上"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:26
#, no-c-format
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:27
#, no-c-format
msgid "Down"
msgstr "下"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:33
#, no-c-format
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:34
#, no-c-format
msgid "Not locked"
msgstr "未鎖定"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:52
msgid "Airbrake locked"
msgstr "空氣刹車鎖定"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:53
msgid "Flaps"
msgstr "雀降"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:54
msgid "Gear down"
msgstr "減檔"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:55
msgid "Acknowledge"
msgstr "承認"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:56
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:57
msgid "Speed command"
msgstr "速度指令"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:79
msgid "Switch"
msgstr "開關"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:80
msgid "Vario circling"
msgstr "高度計盤轉"

#: src/Dialogs/Device/Vega/SwitchesDialog.cpp:134
msgid "Switches"
msgstr "開關"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Baud rate port 1"
msgstr "串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Baud rate port 2"
msgstr "串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:88
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Select a speed threshold."
msgstr "揚聲器閾值"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:106
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:168
#, no-c-format
msgid "Glider"
msgstr "滑翔機"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:107
#, no-c-format
msgid "Tow plane"
msgstr "牽引機"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:108
#, no-c-format
msgid "Helicopter"
msgstr "直升機"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:109
#, no-c-format
msgid "Parachute"
msgstr "降落傘"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:110
#, no-c-format
msgid "Drop plane"
msgstr "飛機下降"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:111
#, no-c-format
msgid "Hang glider"
msgstr "懸掛滑翔翼"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:112
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:169
#, no-c-format
msgid "Paraglider"
msgstr "滑翔傘"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:113
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:170
#, no-c-format
msgid "Powered aircraft"
msgstr "動力飛行器"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:114
#, no-c-format
msgid "Jet aircraft"
msgstr "噴氣飛行器"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:115
#, no-c-format
msgid "Flying saucer"
msgstr "飛碟"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:116
#, no-c-format
msgid "Balloon"
msgstr "熱氣球"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:117
#, no-c-format
msgid "Airship"
msgstr "飛艇"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:118
#, no-c-format
msgid "Unmanned aerial vehicle"
msgstr "無人機"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:119
#, no-c-format
msgid "Static object"
msgstr "靜態物件"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:123
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:68
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:95
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:86
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:388
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:124
#: src/Dialogs/Device/Vega/LoggerParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "Logger interval"
msgstr "記錄器間隔"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:126
msgid "Stealth mode"
msgstr "隱身模式"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:127
msgid "No tracking mode"
msgstr "無跟蹤模式"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/ConfigWidget.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Range setup"
msgstr "範圍"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:63
#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:77
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Vertical range"
msgstr "團隊範圍"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:75
#, fuzzy
msgid "PCAS range"
msgstr "AAT區域"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:76
msgid "PCAS vertical range"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:77
#, fuzzy
msgid "ADSB range"
msgstr "AAT區域"

#: src/Dialogs/Device/FLARM/RangeConfigWidget.cpp:78
msgid "ADSB vertical range"
msgstr ""

#: src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:146
#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:103
msgid "Goto"
msgstr "轉到"

#: src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:150
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:109
msgid "Ack Day"
msgstr "確認日"

#: src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:154 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:458
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:502 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:511
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:520
msgid "Settings"
msgstr "設置中"

#: src/Dialogs/MapItemListDialog.cpp:237
#: src/MapWindow/GlueMapWindowItems.cpp:110
msgid "Map elements at this location"
msgstr "在這個位置的地圖要素"

#: src/Dialogs/MapItemListSettingsDialog.cpp:15
msgid "Map Item List Settings"
msgstr "地圖專案列表設置"

#: src/Dialogs/MapItemListSettingsPanel.cpp:21
msgid "Show Location row"
msgstr "顯示位置行"

#: src/Dialogs/MapItemListSettingsPanel.cpp:22
msgid ""
"If enabled a row at the top will be added showing you the distance and "
"bearing to the location and the elevation."
msgstr "如果啟用，將在頂部添加一行顯示您的距離方位和海拔高度。"

#: src/Dialogs/MapItemListSettingsPanel.cpp:26
msgid "Show Arrival Altitude"
msgstr "顯示到達高度"

#: src/Dialogs/MapItemListSettingsPanel.cpp:27
msgid ""
"If enabled a row at the top will be added showing you the arrival altitude "
"at the location."
msgstr "如果啟用，將在頂部添加一行顯示您的到達那個位置的高度。"

#: src/Dialogs/ColorListDialog.cpp:54
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:91
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:92 Data/Input/default.xci:918
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:95
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:96
msgid "Warn"
msgstr "警告"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspace.cpp:143
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:84 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:554
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:87
#: Data/Input/default.xci:554 Data/Input/default.xci:1272
#, no-c-format
msgid "Airspace"
msgstr "空域"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspacePatterns.cpp:44
msgid "Select Pattern"
msgstr "選擇模式"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:54
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:69
msgid "Radio"
msgstr "無線電"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:56
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:260
#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:110
msgid "Set Active Frequency"
msgstr "設置有效頻率"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:61
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:265
#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:116
msgid "Set Standby Frequency"
msgstr "設置待機頻率"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Class"
msgstr "玻璃"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:71
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:74
msgid "Base"
msgstr "底部"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceDetails.cpp:104
msgid "Airspace Details"
msgstr "詳細空域"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:324
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:428
msgid "No Match!"
msgstr "不匹配！"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:347
msgid "Heading"
msgstr "航向"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:441
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:216
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:106
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:75
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:385
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:444
#, fuzzy
msgid "Class/Type"
msgstr "玻璃"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceList.cpp:458
msgid "Select Airspace"
msgstr "選擇空域"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsDialog.cpp:15
msgid "Airspace Renderer Settings"
msgstr "空域渲染器設置"

#. Add controls
#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:35
msgid "Change Border Color"
msgstr "更換邊界顏色"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:39
msgid "Change Fill Color"
msgstr "更換填充顏色"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:48
msgid "Change Fill Brush"
msgstr "更換填充刷"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:65
msgid "Border Width"
msgstr "邊界寬度"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:66
msgid ""
"The width of the border drawn around each airspace. Set this value to zero "
"to hide the border."
msgstr "每個空域周圍的邊界寬度。設置這個值為零將隱藏邊界。"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:71
#, no-c-format
msgid "Filled"
msgstr "已填充"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:72
#, no-c-format
msgid "Only padding"
msgstr "僅填充"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:73
#, no-c-format
msgid "Not filled"
msgstr "未填滿"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:77
msgid "Fill Mode"
msgstr "填充模式"

#: src/Dialogs/Airspace/AirspaceCRendererSettingsPanel.cpp:78
msgid "Defines how the airspace is filled with the configured color."
msgstr "定義空域如何填充配置的顏色。"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:66
#: src/Monitor/AirspaceWarningMonitor.cpp:55
msgid "ACK"
msgstr "ACK"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:67
#: src/Monitor/AirspaceWarningMonitor.cpp:64
msgid "ACK Day"
msgstr "確認日"

#. the warnings were emptied between the opening of the dialog and
#. this refresh, so only need to display "No Warnings" for top
#. item, otherwise exit immediately
#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:282
msgid "No Warnings"
msgstr "無告警"

#: src/Dialogs/Airspace/dlgAirspaceWarnings.cpp:467
msgid "Airspace Warnings"
msgstr "空域告警"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Circling wind"
msgstr "盤轉"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:41
msgid "Estimate the wind vector while circling.  Requires only a GPS."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:44
#, fuzzy
msgid "ZigZag wind"
msgstr "之字"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:45
msgid "Estimate the wind vector during glides.  Requires an airspeed sensor."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:48
msgid "External wind"
msgstr "外面的風"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:49
msgid "Should XCSoar accept wind estimates from other instruments?"
msgstr "XCSOAR是否接受其他儀器對風的估算？"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:53
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:150
msgid "Trail drift"
msgstr "尾跡漂移"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:54
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:151
msgid ""
"Determines whether the snail trail is drifted with the wind when displayed "
"in circling mode. Switched Off, the snail trail stays uncompensated for wind "
"drift."
msgstr "確定蹤跡顯示時是否隨風漂移在盤旋模式下。關閉，蹤跡不被補償風漂移。"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:64
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:67
msgid "Manual adjustment of wind speed."
msgstr "手動調節風速。"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:79
msgid "Manual adjustment of wind direction."
msgstr "手動調節風向。"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:184
msgid "ZigZag"
msgstr "之字"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsPanel.cpp:188
msgid "External"
msgstr "外部的"

#: src/Dialogs/Settings/WindSettingsDialog.cpp:16
msgid "Wind Settings"
msgstr "設置風"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:120
#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:352
msgid "Dump"
msgstr "轉儲"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:265
msgid "Crew"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:266
msgid ""
"All masses loaded to the glider beyond the empty weight including pilot and "
"copilot, but not water ballast."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:273
msgid "Ballast"
msgstr "配重"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:274
#, fuzzy
msgid ""
"Ballast of the glider. Press \"Dump/Stop\" to toggle count-down of the "
"ballast volume according to the dump rate specified in the configuration "
"settings."
msgstr ""
"滑翔機的配重。如果飛行員/駕駛艙負荷大於滑翔機極曲線參考重量，則增加這個值。"
"（通常為75公斤）。滑翔機的鎮流器。如果飛行員/駕駛艙負荷增加，則增加這個值。"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:286
msgid "Bugs"
msgstr "蟲子"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:287
#, no-c-format
msgid ""
"How clean the glider is. Set to 0% for clean, larger numbers as the wings "
"pick up bugs or gets wet.  50% indicates the glider's sink rate is doubled."
msgstr ""
"滑翔機乾淨程度！設置0%為清潔，機翼有蟲子貨淋濕設置更大數字。50%表示滑翔機的下"
"沉率增加了一倍。"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:295
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeSetup.cpp:55
msgid "QNH"
msgstr "絕對高度"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:296
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeSetup.cpp:56
msgid ""
"Area pressure for barometric altimeter calibration.  This is set "
"automatically if Vega connected."
msgstr "氣壓高度表校準的面積壓力。如果Vega連接，這將自動設置。"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:311
msgid "Max. temp."
msgstr "最高溫度。"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:312
msgid ""
"Set to forecast ground temperature.  Used by convection estimator "
"(temperature trace page of Analysis dialog)"
msgstr "設定為預報地溫。對流估算器使用(溫度跟蹤頁的分析對話方塊）"

#: src/Dialogs/Settings/dlgBasicSettings.cpp:345 Data/Input/default.xci:1137
msgid "Flight Setup"
msgstr "飛行設置"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:75
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:142
#, no-c-format
msgid "Site Files"
msgstr "場地文件"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:80
#, no-c-format
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:81
#, no-c-format
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:83
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:85
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:68 Data/Input/default.xci:540
#: Data/Input/default.xci:1113
#, no-c-format
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:89
#, no-c-format
msgid "Safety Factors"
msgstr "安全因素"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:90
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:144
#, no-c-format
msgid "Glide Computer"
msgstr "滑翔電腦"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:91
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:220
#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:78 src/Weather/NOAAFormatter.cpp:81
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:323 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:332
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:920 Data/Input/default.xci:604
#, no-c-format
msgid "Wind"
msgstr "風"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:92
#, no-c-format
msgid "Route"
msgstr "路線"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:93
#, no-c-format
msgid "Scoring"
msgstr "得分"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:98
#, no-c-format
msgid "FLARM, Other"
msgstr "FLARM, 其它"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:101
#, no-c-format
msgid "Audio Vario"
msgstr "高度表音訊"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:107
#, no-c-format
msgid "Task Rules"
msgstr "任務規則"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:108
#, no-c-format
msgid "Turnpoint Types"
msgstr "轉彎點類型"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:113
#, no-c-format
msgid "Language, Input"
msgstr "語言，輸入"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:114
#, no-c-format
msgid "Screen Layout"
msgstr "螢幕佈局"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:115
#, no-c-format
msgid "Pages"
msgstr "頁"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:116
#, no-c-format
msgid "InfoBox Sets"
msgstr "資訊框設置"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:121
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:122
#: Data/Input/default.xci:664 Data/Input/default.xci:1169
#, no-c-format
msgid "Logger"
msgstr "記錄器"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:128
#, no-c-format
msgid "Tracking"
msgstr "跟蹤"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:132
#: src/Dialogs/Weather/WeatherDialog.cpp:26
#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:320
#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:175 Data/Input/default.xci:800
#: Data/Input/default.xci:1207
#, no-c-format
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:136
#, no-c-format
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:143
#, no-c-format
msgid "Map Display"
msgstr "地圖顯示"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:145
#, no-c-format
msgid "Gauges"
msgstr "規格"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:146
#, no-c-format
msgid "Task Defaults"
msgstr "缺省任務"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:147
#, no-c-format
msgid "Look"
msgstr "看"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:206
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:219
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:309
#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:318
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfiguration.cpp:353
msgid "Changes to configuration saved.  Restart XCSoar to apply changes."
msgstr "保存更改配置。重新啟動XCSOAR以應用更改。"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:227
#: src/InfoBoxes/InfoBoxManager.cpp:201
msgid "InfoBox"
msgstr "信息框"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:240
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:250
#, fuzzy
msgid "Copy Set"
msgstr "複製"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:252
#, fuzzy
msgid "Paste Set"
msgstr "粘貼"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:317
msgid "Overwrite all infoboxes in this set?"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:317
#, fuzzy
msgid "InfoBox paste set"
msgstr "信息框粘貼"

#: src/Dialogs/Settings/dlgConfigInfoboxes.cpp:386
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:88
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:327
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:301
msgid "Competition ID"
msgstr "競賽ID"

#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:346
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:174
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:347
#, no-c-format
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/Dialogs/Traffic/TrafficList.cpp:740
msgid "Traffic"
msgstr "交通"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:105
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:112
msgid "Callsign"
msgstr "呼號"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:113
msgid "Change callsign"
msgstr "更改呼號"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:119
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:78
msgid "Pilot"
msgstr "飛行員"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:120
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:51
#, no-c-format
msgid "Airport"
msgstr "機場"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:121
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:94
msgid "Radio frequency"
msgstr "無線電頻率"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:210
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:324
msgid "FLARM Traffic Details"
msgstr "FLARM交通細節"

#. Ask for confirmation
#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:283
msgid "Do you want to set this FLARM contact as your new teammate?"
msgstr "你想設置這個FLARM連絡人作為你的新隊友嗎？"

#: src/Dialogs/Traffic/FlarmTrafficDetails.cpp:284
msgid "New Teammate"
msgstr "新隊友"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:66
msgid "Set code"
msgstr "設置代碼"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:67
msgid "Set WP"
msgstr "設置航點"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:68
msgid "Flarm Lock"
msgstr "Flarm鎖定"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:75
msgid "Own code"
msgstr "自身代碼"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:76
msgid "Mate code"
msgstr "配對代碼"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:78
#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:74
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:143
#, no-c-format
msgid "Bearing"
msgstr "方位"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:79
msgid "Rel. bearing"
msgstr "相對方向"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:80
msgid "Flarm lock"
msgstr "Flarm鎖定"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:188
msgid "Unknown Competition Number"
msgstr "未知競賽數"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:189
msgid "Not Found"
msgstr "未發現"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:193
msgid "Set new teammate"
msgstr "設置新隊友"

#: src/Dialogs/Traffic/TeamCodeDialog.cpp:206
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:569 src/InfoBoxes/Content/Team.cpp:30
#: Data/Input/default.xci:850
#, no-c-format
msgid "Team Code"
msgstr "團隊代碼"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:228 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:467
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:530 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:539
msgid "Task Calc"
msgstr "任務計算"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:453 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:462
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:471 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:480
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:488 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:496
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:506 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:515
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:524 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:534
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:543 src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:553
#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:702 src/InfoBoxes/Content/Contest.cpp:38
#: src/InfoBoxes/Content/Trace.cpp:166 Data/Input/default.xci:824
#: Data/Input/default.xci:1231
#, no-c-format
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:454
msgid "Barograph"
msgstr "氣壓計"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:463
msgid "Climb"
msgstr "爬升"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:472
msgid "Thermal Band"
msgstr "熱氣流帶"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:481
msgid "Vario Histogram"
msgstr "高度長條圖"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:489
msgid "Wind at Altitude"
msgstr "此高度風況"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:492
msgid "Set Wind"
msgstr "設置風況"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:497
msgid "Glide Polar"
msgstr "滑翔極曲線"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:507
msgid "MacCready Speeds"
msgstr "MacCready速度"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:516
msgid "Temperature Trace"
msgstr "溫度軌跡"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:525
msgid "Task Speed"
msgstr "任務速度"

#: src/Dialogs/dlgAnalysis.cpp:557
#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:177
msgid "Warnings"
msgstr "告警"

#: src/Dialogs/dlgChecklist.cpp:38 src/Dialogs/dlgChecklist.cpp:104
#: Data/Input/default.xci:816 Data/Input/default.xci:1223
msgid "Checklist"
msgstr "檢查表"

#: src/Dialogs/dlgChecklist.cpp:97
msgid "No checklist loaded"
msgstr "未裝載檢查表"

#: src/Dialogs/dlgChecklist.cpp:98
msgid "Create xcsoar-checklist.txt"
msgstr "創建xcsoar-checklist.txt"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:152
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:132
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:93
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:153 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:302
#: src/Dialogs/StartupDialog.cpp:151 src/Dialogs/ProfilePasswordDialog.cpp:68
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:231
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:154
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:134
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:155 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:274
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:135
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:332
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:109
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:102
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:81
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:171 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:238
msgid "Profile name"
msgstr "設定檔名"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:180 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:248
msgid "File exists already."
msgstr "檔已經存在。"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:200 src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:229
msgid "Failed to load file."
msgstr "載入檔失敗。"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:272
#, c-format
msgid "Delete \"%s\"?"
msgstr "刪除 \"%s\"?"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:315 Data/Input/default.xci:622
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: src/Dialogs/ProfileListDialog.cpp:329
msgid "Select profile"
msgstr "選擇設定檔"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:136
msgid "Activate"
msgstr "啟動"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:157
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:200
#, c-format
msgid "Activating plane \"%s\" failed."
msgstr "啟動飛機 \"%s\" 失敗。"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:222
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:267
msgid "Please enter the registration of the plane!"
msgstr "請輸入飛機註冊資訊！"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:234
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:281
#, c-format
msgid "Plane \"%s\" already exists. Overwrite it?"
msgstr "飛機 \"%s\"已經存在。重寫它？"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:237
#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:284
msgid "Overwrite"
msgstr "重寫"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:330
#, c-format
msgid "Delete plane \"%s\"?"
msgstr "刪除飛機 \"%s\"?"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:345
#, c-format
msgid "Activate plane \"%s\"?"
msgstr "啟動飛機 \"%s\"?"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneListDialog.cpp:358
msgid "Planes"
msgstr "飛機"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:64
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:181
msgid "Plane Details"
msgstr "飛機詳細資訊"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:71
#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:94
msgid "Polar"
msgstr "極曲線"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:96
msgid "Handicap"
msgstr "殘障"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:100
msgid "Wing Area"
msgstr "翼面積"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Empty Mass"
msgstr "空任務"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Net mass of the rigged plane."
msgstr "極曲線參考重量"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:108
msgid "Max. Ballast"
msgstr "最大配重"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:112
msgid "Dump Time"
msgstr "轉儲時間"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:116
msgid "Max. Cruise Speed"
msgstr "最大巡航速度"

#: src/Dialogs/Plane/PlaneDetailsDialog.cpp:123
#, fuzzy
msgid "WeGlide Type"
msgstr "交通工具類型"

#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:43
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:44
#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:97
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:114
msgid "Reference Mass"
msgstr "參考重量"

#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Reference mass of the polar."
msgstr "極曲線參考重量"

#. let the user select
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:153
msgid "Load Polar"
msgstr "極曲線負載"

#. let the user select
#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:183
msgid "Load Polar From File"
msgstr "從檔獲得極曲線負載"

#: src/Dialogs/Plane/PlanePolarDialog.cpp:222
msgid "Plane Polar"
msgstr "飛機極曲線"

#: src/Dialogs/Plane/PolarShapeEditWidget.cpp:110
msgid "Polar V"
msgstr "極曲線 V"

#: src/Dialogs/Plane/PolarShapeEditWidget.cpp:111
msgid "Polar W"
msgstr "極曲線 W"

#: src/Dialogs/FilePicker.cpp:30
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:99
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:120
#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:198
#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:220
#: src/Dialogs/Weather/PCMetDialog.cpp:51 src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:182
#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:198 src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:88
#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:355
#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:390
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:118
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:277
#: src/Dialogs/DownloadFilePicker.cpp:386
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/Dialogs/dlgInfoBoxAccess.cpp:75 src/Dialogs/dlgInfoBoxAccess.cpp:91
msgid "Switch InfoBox"
msgstr "變換資訊框"

#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:49 src/Dialogs/Weather/RASPDialog.cpp:109
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:50
msgid ""
"Name of file to replay.  Can be an IGC file (.igc), a raw NMEA log file (."
"nmea), or if blank, runs the demo."
msgstr ""
"要重放的檔案名。可以是一個IGC檔（.IGC），一個原始NMEA日誌檔（.NMEA），或者如"
"果是空白的，運行演示。"

#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:56
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:57
msgid ""
"Time acceleration of replay. Set to 0 for pause, 1 for normal real-time "
"replay."
msgstr "重放的時間加速。暫停設置為0，正常即時重放設置為1。"

#: src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:79 src/Dialogs/ReplayDialog.cpp:95
#: Data/Input/default.xci:646
msgid "Replay"
msgstr "重放"

#: src/Dialogs/SimulatorPromptWindow.cpp:38 src/Dialogs/StartupDialog.cpp:73
#: Data/Input/default.xci:955
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/Dialogs/SimulatorPromptWindow.cpp:90
msgid "What do you want to do?"
msgstr "你想做什麼？"

#: src/Dialogs/StartupDialog.cpp:138
msgid "Profile"
msgstr "簡況"

#: src/Dialogs/StartupDialog.cpp:141
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/Dialogs/ProfilePasswordDialog.cpp:43
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入你的密碼"

#: src/Dialogs/ProfilePasswordDialog.cpp:68
msgid "Wrong password."
msgstr "密碼錯誤。"

#: src/Dialogs/ProfilePasswordDialog.cpp:83
msgid "Enter a new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:28 src/Dialogs/dlgStatus.cpp:39
#: src/Dialogs/Weather/WeatherDialog.cpp:38 Data/Input/default.xci:842
#: Data/Input/default.xci:1239
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:71 Data/Input/default.xci:596
msgid "Flight"
msgstr "飛行"

#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:74 Data/Input/default.xci:572
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:80
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:114
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: src/Dialogs/dlgStatus.cpp:83
msgid "Times"
msgstr "時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:70
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:119
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:78
#: src/InfoBoxes/Panel/ATCReference.cpp:65
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:72
msgid "Max. height gain"
msgstr "最大獲得高度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:73
msgid "Near"
msgstr "靠近"

#: src/Dialogs/StatusPanels/FlightStatusPanel.cpp:78
msgid "Share"
msgstr ""

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:32
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:43
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:76
#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:80
#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:169
#, no-c-format
msgid "Disconnected"
msgstr "斷開連接"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:34
#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:171
#, no-c-format
msgid "Fix invalid"
msgstr "定位無效"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:36
#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:173
#, no-c-format
msgid "2D fix"
msgstr "二維定位"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:38
#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:175
#, no-c-format
msgid "3D fix"
msgstr "三維定位"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:45
#, no-c-format
msgid "Roaming"
msgstr "漫遊"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:118
msgid "GPS lock"
msgstr "GPS鎖定"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:119
msgid "Satellites in view"
msgstr "視圖中的衛星"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:120
msgid "Variometer"
msgstr "高度計"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:123
msgid "Supply voltage"
msgstr "電源電壓"

#: src/Dialogs/StatusPanels/SystemStatusPanel.cpp:124
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:129
msgid "Assigned task time"
msgstr "指定任務時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:130
msgid "Estimated task time"
msgstr "估算任務時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:131
msgid "Remaining time"
msgstr "剩餘時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:132
msgid "Task distance"
msgstr "任務距離"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:133
msgid "Remaining distance"
msgstr "剩餘距離"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:134
msgid "Speed estimated"
msgstr "估算速度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:135
msgid "Speed average"
msgstr "平均速度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:137
msgid "Set MacCready"
msgstr "設置MacCready"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:138
msgid ""
"Adjusts MC value used in the calculator.  Use this to determine the effect "
"on estimated task time due to changes in conditions.  This value will not "
"affect the main computer's setting if the dialog is exited with the Cancel "
"button."
msgstr ""
"調整電腦中使用的MC值。使用此來確定由於條件的變化對估計任務時間的影響。如果對"
"話方塊用取消按鈕退出，這個值不會影響主機電腦的設置。"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:148
msgid "AAT range"
msgstr "AAT區域"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:150
#, no-c-format
msgid ""
"For AAT tasks, this value tells you how far based on the targets of your "
"task you will fly relative to the minimum and maximum possible tasks. -100% "
"indicates the minimum AAT distance.  0% is the nominal AAT distance.  +100% "
"is maximum AAT distance."
msgstr ""
"對於AAT任務，這個值告訴你如何根據任務的目標，相對於最小和最大可能的任務，飛行"
"的距離有多遠。-100%表示最小的AAT距離。0%是標稱AAT距離。+ 100%是最大的AAT距"
"離。"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:153
#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:382
msgid "Speed remaining"
msgstr "剩餘速度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:156
msgid "Achieved MacCready"
msgstr "完成MacCready"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:161
msgid "Achieved speed"
msgstr "完成速度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:164
msgid "Cruise efficiency"
msgstr "巡航效率"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TaskStatusPanel.cpp:165
msgid ""
"Efficiency of cruise.  100 indicates perfect MacCready performance, greater "
"than 100 indicates better than MacCready performance is achieved through "
"flying in streets.  Less than 100 is appropriate if you fly considerably off-"
"track.  This value estimates your cruise efficiency according to the current "
"flight history with the set MC value.  Calculation begins after task is "
"started."
msgstr ""
"巡航效率100表示完美的MacCready性能，大於100指示優於MacCready的性能是通過在雲"
"街上飛行來實現的。如果你飛得太遠，不到100是合適的。此值根據當前飛行歷史與設定"
"的MC值估算巡航效率。計算在任務啟動後開始。"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:83
msgid "Valid start"
msgstr "開始有效"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:84
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:85
msgid "Start alt."
msgstr "開始高度。"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:86
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:126
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:334
msgid "Start point"
msgstr "開始點"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:87
msgid "Start speed"
msgstr "開始速度"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:88
msgid "Finish min. alt."
msgstr "完成最小高度。"

#: src/Dialogs/StatusPanels/RulesStatusPanel.cpp:89
msgid "Valid finish"
msgstr "完成有效"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:89
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TimeConfigPanel.cpp:75
msgid "Local time"
msgstr "本地時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:90
msgid "UTC time"
msgstr "UTC時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:91
msgid "UTC date"
msgstr "UTC日期"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:92
msgid "Flight time"
msgstr "飛行時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:93
msgid "Takeoff time"
msgstr "起飛時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:94
msgid "Landing time"
msgstr "降落時間"

#: src/Dialogs/StatusPanels/TimesStatusPanel.cpp:95
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:137
msgid "Daylight time"
msgstr "白晝時間"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:35
msgid "Too much wind"
msgstr "風太大"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:38
msgid "No solution"
msgstr "無解"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:112
msgid "Runway"
msgstr "跑道"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:115
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:76
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:81
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Short Name"
msgstr "短"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:146
msgid "Bearing and Distance"
msgstr "方位和距離"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:159
msgid "Alt. diff. MC 0"
msgstr "MC設置為0的高差"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:163
msgid "Alt. diff. MC safety"
msgstr "MC設置為安全高度的高車"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:168
msgid "Alt. diff. MC current"
msgstr "當前MC的高差"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointInfoWidget.cpp:187
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:104
#, no-c-format
msgid "Required glide ratio"
msgstr "所需滑翔比"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:43
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:81
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:121
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:161
msgid "No task defined."
msgstr "無定義任務。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:48
msgid "No active task point."
msgstr "無啟動任務點。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:48
msgid "Replace in task"
msgstr "替換任務"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:53
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:87
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:127
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:171
msgid "Task would not be valid after the change."
msgstr "任務更改無效。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:92
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:132
msgid "Created Goto Task."
msgstr "創建Goto任務。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:92
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:97
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:132
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:137
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:97
#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:137
msgid "Created 2-point task from Goto Task."
msgstr "從Goto任務創建2點任務。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:166
msgid "Waypoint not in task."
msgstr "航點不在任務中。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:166
msgid "Remove from task"
msgstr "從任務中移除"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:228
msgid "Replace in Task"
msgstr "在任務中替換"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:233
msgid "Insert in Task"
msgstr "插入任務中"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:238
msgid "Append to Task"
msgstr "附加到任務"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:243
msgid "Remove from Task"
msgstr "從任務中移除"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:248
msgid "Set as New Home"
msgstr "設置為新家"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointCommandsWidget.cpp:254
msgid "Pan to Waypoint"
msgstr "Pan to 航點"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointDetails.cpp:406 Data/Input/default.xci:1056
msgid "GoTo"
msgstr "GoTo轉到"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointDetails.cpp:409
msgid "Pan To"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointDetails.cpp:624
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:511
#: src/InfoBoxes/Panel/ATCReference.cpp:64
msgid "Waypoint"
msgstr "航點"

#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:266
msgid "Delete waypoint?"
msgstr "刪除航點？"

#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:286
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:122
#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:129 Data/Input/default.xci:630
msgid "Waypoint Editor"
msgstr "航點編輯器"

#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:295
msgid "Save changes to waypoint file?"
msgstr "保存更改到航點檔？"

#: src/Dialogs/Waypoint/Manager.cpp:295
msgid "Waypoints edited"
msgstr "編輯航點"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:50
#, no-c-format
msgid "Turnpoint"
msgstr "轉彎點"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:52
#, no-c-format
msgid "Landable"
msgstr "可著陸"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:53
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Mountain Pass"
msgstr "山地"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:54
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Mountain Top"
msgstr "山地"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:55
#, no-c-format
msgid "Transmitter Mast"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:56
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Tower"
msgstr "電量"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:57
#, no-c-format
msgid "Tunnel"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:58
#, no-c-format
msgid "Bridge"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:59
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Power Plant"
msgstr "電量"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:60
#, no-c-format
msgid "VOR"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:61
#, no-c-format
msgid "NDB"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:62
#, no-c-format
msgid "Dam"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:63
#, no-c-format
msgid "Castle"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:64
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Intersection"
msgstr "告警；間隔"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:65
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Marker"
msgstr ""
"標記\n"
"落下"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:66
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Control Point"
msgstr "終點距離"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:67
#, fuzzy, no-c-format
msgid "PG Take Off"
msgstr "起飛"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:68
#, fuzzy, no-c-format
msgid "PG Landing Zone"
msgstr "降落時間"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:77
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

#: src/Dialogs/Waypoint/dlgWaypointEdit.cpp:121
msgid ""
"Sorry, the waypoint editor is not yet available for the UTM coordinate "
"format."
msgstr "對不起，航點編輯器還不能提供UTM座標格式。"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:429
msgid "Choose a filter or click here"
msgstr "選擇一個篩檢程式或點擊這裡"

#: src/Dialogs/Waypoint/WaypointList.cpp:486
msgid "Select Waypoint"
msgstr "選擇航點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:38
#, no-c-format
msgid "All on"
msgstr "全部打開"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:39
#, no-c-format
msgid "All airspaces are displayed."
msgstr "顯示全部空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:40
#, no-c-format
msgid "Clip"
msgstr "剪切"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:41
#, no-c-format
msgid "Display airspaces below the clip altitude."
msgstr "顯示剪輯高度以下的空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:43
#, no-c-format
msgid "Display airspaces within a margin of the glider."
msgstr "顯示滑翔機邊緣內的空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:44
#, no-c-format
msgid "All below"
msgstr "以下全部"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:45
#, no-c-format
msgid "Display airspaces below the glider or within a margin."
msgstr "顯示滑翔機下方或空隙內的空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:50
#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:153
#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:53
#, no-c-format
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:51
#, no-c-format
msgid ""
"This selects the best performing option for your hardware. In fact it "
"favours 'fill padding' except for PPC 2000 system."
msgstr ""
"這將為您的硬體選擇最佳的執行選項。事實上，除了PPC 2000系統外，它有利於“填充襯"
"墊”。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:53
#, no-c-format
msgid "Fill all"
msgstr "填滿所有"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:54
#, no-c-format
msgid "Transparently fills the airspace colour over the whole area."
msgstr "透明地填充整個區域的領空顏色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:55
#, no-c-format
msgid "Fill padding"
msgstr "填充襯墊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:56
#, no-c-format
msgid ""
"Draws a solid outline with a half transparent border around the airspace."
msgstr "在空域周圍畫一個半透明的邊框。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:57
#, no-c-format
msgid "No fill"
msgstr "無填充"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:58
#, no-c-format
msgid "Don't fill the airspace area."
msgstr "不要填滿領空區域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:64
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:139
#, no-c-format
msgid "No labels will be displayed."
msgstr "沒有標籤將被顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:66
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:128
#, no-c-format
msgid "All labels will be displayed."
msgstr "所有標籤將被顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:113
msgid "Colours"
msgstr "顏色"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:117
msgid "Filter"
msgstr "篩檢程式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:158
msgid "Airspace display"
msgstr "顯示空域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:159
msgid ""
"Controls filtering of airspace for display and warnings.  The airspace "
"filter button also allows filtering of display and warnings independently "
"for each airspace class."
msgstr ""
"控制空域用於顯示和警告的過濾。空域篩檢程式按鈕還允許對每個空域類獨立地顯示和"
"警告。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:162
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:143
msgid "Label visibility"
msgstr "標籤可見度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:163
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:144
msgid "Determines what labels are displayed."
msgstr "確定顯示哪些標籤。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:167
msgid "Clip altitude"
msgstr "剪輯高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:168
msgid ""
"For clip airspace mode, this is the altitude below which airspace is "
"displayed."
msgstr "對於剪輯空域模式，這個高度低於顯示空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:172
msgid "Margin"
msgstr "邊緣"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:173
msgid ""
"For auto and all below airspace mode, this is the altitude above/below which "
"airspace is included."
msgstr "對於自動和所有低於空域模式，這個高度包含高於或低於空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:177
msgid "Enable/disable all airspace warnings."
msgstr "啟用/禁用所有空域警告。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:180
msgid "Warnings dialog"
msgstr "警告對話方塊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:181
msgid "Enable/disable displaying airspaces warnings dialog."
msgstr "啟用/禁用顯示空域警告對話方塊。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:185
msgid "Warning time"
msgstr "警告時間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:186
msgid ""
"This is the time before an airspace incursion is estimated at which the "
"system will warn the pilot."
msgstr "這是一個空域入侵之前估算系統將警告飛行員的時間。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:191
msgid "Repetitive sound"
msgstr "重複聲音"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:192
msgid ""
"Enable/disable repetitive warning sound when airspaces warnings dialog is "
"displayed."
msgstr "在顯示空域警告對話方塊時啟用/禁用重複警告聲音。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:196
msgid "Acknowledge time"
msgstr "確認時間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:197
msgid ""
"This is the time period in which an acknowledged airspace warning will not "
"be repeated."
msgstr "這是一個不重複警告確認空域的時間段。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:202
msgid "Use black outline"
msgstr "使用黑色輪廓"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:203
msgid ""
"Draw a black outline around each airspace rather than the airspace color."
msgstr "在每個空域周圍畫一個黑色輪廓，而不是空域顏色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:207
msgid "Airspace fill mode"
msgstr "空域填充模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:208
msgid "Specifies the mode for filling the airspace area."
msgstr "填充空域區域的指定模式。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:213
msgid "Airspace transparency"
msgstr "透明空域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AirspaceConfigPanel.cpp:213
msgid "If enabled, then airspaces are filled transparently."
msgstr "如果啟用，則空域被透明填充。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:27
#, no-c-format
msgid "Disable final glide bar."
msgstr "禁用最終滑翔條。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:29
#, no-c-format
msgid "Always show final glide bar."
msgstr "總是顯示最終滑翔條。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:31
#, no-c-format
msgid "Show final glide bar if approaching final glide range."
msgstr "總是顯示滑翔條。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:37
#, no-c-format
msgid "Auto (follow infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:39
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Top left"
msgstr "頂部左邊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:41
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Top right"
msgstr "頂部右邊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:43
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:70
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Bottom left"
msgstr "底部左邊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:45
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:76
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Bottom right"
msgstr "底部右邊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:47
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Center top"
msgstr "頂部中間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:49
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Center bottom"
msgstr "底部中間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:51
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Top left (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:53
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Top right (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:55
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:73
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Bottom left (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:57
#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:79
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Bottom right (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:59
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Center top (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:61
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Center bottom (avoid infoboxes)"
msgstr "自動（跟隨資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:68
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Disable thermal assistant."
msgstr "熱氣流助手"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:71
#, no-c-format
msgid "Show thermal assistant in bottom left."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:74
#, no-c-format
msgid ""
"Show thermal assistant in bottom left, above/to right of infoboxes (if "
"there)."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:77
#, no-c-format
msgid "Show thermal assistant in bottom right."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:80
#, no-c-format
msgid ""
"Show thermal assistant in bottom right above/to left of infoboxes (if there)."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:118
msgid ""
"This enables the display of the FLARM radar gauge. The track bearing of the "
"target relative to the track bearing of the aircraft is displayed as an "
"arrow head, and a triangle pointing up or down shows the relative altitude "
"of the target relative to you. In all modes, the color of the target "
"indicates the threat level."
msgstr ""
"這使得能夠顯示FLARM雷達測量儀。飛行器航跡方向相對於目標方向顯示為箭頭，三角形"
"向上或向下顯示目標相對於目標的相對高度。在所有模式中，目標的顏色指示威脅級"
"別。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:121
msgid "Auto close FLARM"
msgstr "自動關閉FLARM"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:122
msgid ""
"Setting this to \"On\" will automatically close the FLARM dialog if there is "
"no traffic. \"Off\" will keep the dialog open even without current traffic."
msgstr ""
"如果沒有流量，將此設置為“on”將自動關閉FLAM對話方塊。“關閉”將保持對話方塊打"
"開，即使沒有當前的流量。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:126
msgid "FLARM display"
msgstr "顯示FLARM"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:126
msgid "Choose a location for the FLARM display."
msgstr "選擇FLARM顯示的位置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:132
msgid ""
"Enable and select the position of the thermal assistant when overlayed on "
"the main screen."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:137
msgid "Thermal band"
msgstr "熱氣流帶"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:138
msgid ""
"This enables the display of the thermal profile (climb band) display on the "
"map."
msgstr "在地圖上打開顯示熱氣流剖面（爬升帶）。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:141
msgid "Final glide bar"
msgstr "最終滑翔條"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:142
msgid ""
"If set to \"On\" the final glide will always be shown, if set to \"Auto\" it "
"will be shown when approaching the final glide possibility."
msgstr ""
"如果設置為On，則最終滑翔將始終顯示，如果設置為Auto，則將在可能接近最終滑翔時"
"顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:148
msgid "Final glide bar MC0"
msgstr "MC設置為0最終滑翔條"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:149
msgid ""
"If set to ON the final glide bar will show a second arrow indicating the "
"required height to reach the final waypoint at MC zero."
msgstr ""
"如果設置ON最終滑翔條將顯示第二個箭頭，指示在MC設置為0時到達最終航路點所需的高"
"度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:158
msgid "Vario bar"
msgstr "高度條"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GaugesConfigPanel.cpp:159
msgid "If set to ON the vario bar will be shown"
msgstr "如果設置ON將打開高度條"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:41
msgid "Speed arrows"
msgstr "速度箭頭"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:42
msgid ""
"Whether to show speed command arrows on the vario gauge.  When shown, in "
"cruise mode, arrows point up to command slow down; arrows point down to "
"command speed up."
msgstr ""
"是否在高度表上顯示速度命令箭頭。當顯示時，在巡航模式下，箭頭指向上命令減速，"
"箭頭指向下命令加速。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:47
msgid "Show average"
msgstr "顯示平均值"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:48
msgid ""
"Whether to show the average climb rate.  In cruise mode, this switches to "
"showing the average netto airmass rate."
msgstr "是否顯示平均爬升率。在巡航模式下，切換到顯示平均NETTO氣團率。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:53
msgid "Show MacReady"
msgstr "顯示MacReady"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:53
msgid "Whether to show the MacCready setting."
msgstr "是否顯示MacReady設置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:56
msgid "Show bugs"
msgstr "顯示錯誤"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:56
msgid "Whether to show the bugs percentage."
msgstr "是否顯示錯誤百分比。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:59
msgid "Show ballast"
msgstr "顯示配重"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:59
msgid "Whether to show the ballast percentage."
msgstr "是否顯示配重百分比。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:62
msgid "Show gross"
msgstr "顯示總額"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:62
msgid "Whether to show the gross climb rate."
msgstr "是否顯示總爬升率。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:65
msgid "Averager needle"
msgstr "平均指針"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:66
msgid ""
"If true, the vario gauge will display a hollow averager needle.  During "
"cruise, this needle displays the average netto value.  During circling, this "
"needle displays the average gross value."
msgstr ""
"如果是正值，高度表將顯示空心平均指標。在巡航期間，該指標顯示平均NETTO值。在盤"
"轉過程中，該指標顯示平均總值。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:72
#, fuzzy
msgid "Thermal Averager needle"
msgstr "平均指針"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/VarioConfigPanel.cpp:73
#, fuzzy
msgid ""
"If true, the vario gauge will display a thermal averager needle instead of "
"current climb rate needle.  During cruise, this needle displays the last "
"thermal average netto value.  During circling, this needle displays the "
"average net value."
msgstr ""
"如果是正值，高度表將顯示空心平均指標。在巡航期間，該指標顯示平均NETTO值。在盤"
"轉過程中，該指標顯示平均總值。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:47
#, no-c-format
msgid "Final glide"
msgstr "最終滑翔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:48
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Adjusts MC for fastest arrival.  For contest sprint tasks, the MacCready is "
"adjusted in order to cover the greatest distance in the remaining time and "
"reach the finish height."
msgstr ""
"調整MC最快到達。對於OLC衝刺任務，MacCready被調整以覆蓋剩餘時間中的最大距離並"
"達到完成高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:50
#, no-c-format
msgid "Trending average climb"
msgstr "平均爬升趨勢"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:51
#, no-c-format
msgid "Sets MC to the trending average climb rate based on all climbs."
msgstr "基於所有爬升設置MC的平均爬升率趨勢。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:52
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:89
#, no-c-format
msgid "Both"
msgstr "兩個都"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:53
#, no-c-format
msgid ""
"Uses trending average during task, then fastest arrival when in final glide "
"mode."
msgstr "在任務中使用平均趨勢，然後在最終滑翔模式下最快到達。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:57
msgid "Auto MC mode"
msgstr "自動MC模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:58
msgid "This option defines which auto MacCready algorithm is used."
msgstr "此選項定義了使用哪個自動MacCready演算法。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:61
msgid "Block speed to fly"
msgstr "阻礙速度飛行"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:62
msgid ""
"If enabled, the command speed in cruise is set to the MacCready speed to fly "
"in no vertical air-mass movement. If disabled, the command speed in cruise "
"is set to the dolphin speed to fly, equivalent to the MacCready speed with "
"vertical air-mass movement."
msgstr ""
"如果啟用，在沒有垂直氣團運動的情況下巡航中的速度指令設置為MacCready速度飛行。"
"如果禁用，巡航速度指令設置為海豚速度飛行，相當於MacCready速度與垂直氣團運動相"
"等。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:69
msgid "Nav. by baro altitude"
msgstr "按氣壓高度導航"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:70
msgid ""
"When enabled and if connected to a barometric altimeter, barometric altitude "
"is used for all navigation functions. Otherwise GPS altitude is used."
msgstr ""
"當啟用時，如果連接到氣壓高度表，則氣壓高度被用於所有導航功能。否則使用GPS高"
"度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:75
msgid "Flap forces cruise"
msgstr "強制襟翼巡航"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:76
msgid ""
"When Vega variometer is connected and this option is true, the positive flap "
"setting switches the flight mode between circling and cruise."
msgstr ""
"當連接Vega高度表且這個選項是真的，襟翼正向設置切換盤轉和巡航之間的飛行模式。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:82
#, no-c-format
msgid "Preferred period for paragliders."
msgstr "滑翔傘的最佳時期。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:85
#, no-c-format
msgid "Preferred period for gliders."
msgstr "滑翔機的最佳時期。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:91
msgid "GR average period"
msgstr "滑翔比平均週期"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:92
msgid ""
"Here you can decide on how many seconds of flight this calculation must be "
"done. Normally for gliders a good value is 90-120 seconds, and for "
"paragliders 15 seconds."
msgstr ""
"在這裡你可以決定飛行多少秒必須進行計算。通常滑翔機較好的值是90-120秒，滑翔傘"
"15秒。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:97
msgid "Predict wind drift"
msgstr "預報風向漂移"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:98
msgid ""
"Account for wind drift for the predicted circling duration. This reduces the "
"arrival height for legs with head wind."
msgstr "預測盤轉期間風的漂移量。這減小了迎風的到達高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:102
msgid "Wave assistant"
msgstr "波輔助器"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:105
msgid "Cruise/Circling period"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:106
msgid ""
"How many seconds of turning before changing from cruise to circling mode."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Circling/Cruise period"
msgstr "盤轉定向"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/GlideComputerConfigPanel.cpp:112
msgid ""
"How many seconds of flying straight before changing from circling to cruise "
"mode."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InfoBoxesConfigPanel.cpp:68
msgid "Use final glide mode"
msgstr "使用最終滑翔模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InfoBoxesConfigPanel.cpp:69
msgid ""
"Controls whether the \"final glide\" InfoBox mode should be used on \"auto\" "
"pages."
msgstr "控制最終滑翔資訊框模式是否應用於自動頁。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:71
msgid "Text size"
msgstr "文本大小"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:76
msgid "Display Resolution"
msgstr "顯示解析度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:77
msgid ""
"The display resolution is used to adapt line widths, font size, landable "
"size and more."
msgstr "顯示解析度用於適應線寬、字體大小、可著陸區大小等。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:87
#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:112
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:90
#, c-format
msgid "%d dpi"
msgstr "%d dpi"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:98
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:99
msgid ""
"The Input Events file defines the menu system and how XCSoar responds to "
"button presses and events from external devices."
msgstr ""
"輸入事件檔定義功能表系統以及XCSoar如何回應來自外部設備的按鈕按壓和事件。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:106
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:107
msgid ""
"The language options selects translations for English texts to other "
"languages. Select English for a native interface or Automatic to localise "
"XCSoar according to the system settings."
msgstr ""
"語言選項選擇翻譯英文文本到其他語言。為本國介面選擇英語，或根據系統自動設置"
"XCSOAR到當地語言。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:145
msgid "Menu timeout"
msgstr "菜單超時"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:146
msgid ""
"This determines how long menus will appear on screen if the user does not "
"make any button presses or interacts with the computer."
msgstr ""
"這決定了如果使用者不進行任何按鈕按壓或與電腦交互，螢幕上的功能表會顯示多長時"
"間。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:154
#, no-c-format
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:156
#, no-c-format
msgid "HighScore Style"
msgstr "高分樣式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:160
msgid "Text input style"
msgstr "文本輸入樣式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:161
msgid ""
"Determines how the user is prompted for text input (filename, teamcode etc.)"
msgstr "確定如何提示使用者輸入文本（檔案名、團隊代碼等。）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:171
#, no-c-format
msgid "OS settings"
msgstr "OS設置"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:177
msgid "Haptic feedback"
msgstr "觸覺回饋"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/InterfaceConfigPanel.cpp:178
msgid "Determines if haptic feedback like vibration is used."
msgstr "確定是否使用觸覺回饋，如振動。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:55
#, no-c-format
msgid "Portrait"
msgstr "豎放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:57
#, no-c-format
msgid "Landscape"
msgstr "橫放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:59
#, no-c-format
msgid "Reverse Portrait"
msgstr "翻轉豎放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:61
#, no-c-format
msgid "Reverse Landscape"
msgstr "翻轉橫放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:67
#, no-c-format
msgid "8 Split"
msgstr "8個分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:69
#, fuzzy, no-c-format
msgid "10 Split"
msgstr "8個分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:71
#, no-c-format
msgid "12 Split in 3 rows"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:73
#, no-c-format
msgid "15 Split in 3 rows"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:75
#, no-c-format
msgid "18 Split in 3 rows"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:77
#, no-c-format
msgid "8 Bottom or Right"
msgstr "8個底部或右邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:79
#, no-c-format
msgid "8 Bottom + Vario (Portrait)"
msgstr "8個底部分格+高度表（豎放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:81
#, no-c-format
msgid "8 Top or Left"
msgstr "8個頂部或左邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:83
#, no-c-format
msgid "8 Top + Vario (Portrait)"
msgstr "8個頂部分格+高度表（豎放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:85
#, no-c-format
msgid "9 Right + Vario (Landscape)"
msgstr "9個右邊分格+高度表（橫放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:87
#, no-c-format
msgid "9 Left + Right + Vario (Landscape)"
msgstr "9個左邊+右邊分格+高度表（橫放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:89
#, no-c-format
msgid "12 Left + 3 Right Vario (Landscape)"
msgstr "12個左邊分格+3個右邊高度表（橫放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:91
#, no-c-format
msgid "5 Right (Square)"
msgstr "5個右邊(正方形)"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:93
#, fuzzy, no-c-format
msgid "10 Bottom or Right"
msgstr "12個底部或右邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:95
#, no-c-format
msgid "12 Bottom or Right"
msgstr "12個底部或右邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:97
#, fuzzy, no-c-format
msgid "10 Top or Left"
msgstr "12個頂部或左邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:99
#, no-c-format
msgid "12 Top or Left"
msgstr "12個頂部或左邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:101
#, no-c-format
msgid "16 Right (Landscape)"
msgstr "16個右邊分格（橫放）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:103
#, fuzzy, no-c-format
msgid "24 Bottom or Right"
msgstr "4個底部或右邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:105
#, no-c-format
msgid "4 Top or Left"
msgstr "4個頂部或左邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:107
#, no-c-format
msgid "4 Bottom or Right"
msgstr "4個底部或右邊分格"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:112
#, no-c-format
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:113
#, no-c-format
msgid "Show text on tabbed dialogs."
msgstr "在選項卡對話方塊上顯示文本。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:114
#, no-c-format
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:115
#, no-c-format
msgid "Show icons on tabbed dialogs."
msgstr "在標籤對話方塊上顯示圖示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:120
#, no-c-format
msgid "Center"
msgstr "中間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:121
#, no-c-format
msgid "Center the status message boxes."
msgstr "以狀態訊息框為中心。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:122
#, no-c-format
msgid "Topleft"
msgstr "頂部左邊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:123
#, no-c-format
msgid "Show status message boxes ina the top left corner."
msgstr "在左上角顯示狀態訊息框。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:129
#, no-c-format
msgid "Box"
msgstr "信息框"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:129
#, no-c-format
msgid "Draws boxes around each InfoBox."
msgstr "在每個資訊框周圍繪製框。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:131
#, no-c-format
msgid "Tab"
msgstr "選項卡"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:131
#, no-c-format
msgid "Draws a tab at the top of the InfoBox across the title."
msgstr "在標題中的資訊框頂部繪製一個選項卡。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:133
#, no-c-format
msgid "Shaded"
msgstr "遮住的"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:135
#, no-c-format
msgid "Glass"
msgstr "玻璃"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:141
#, no-c-format
msgid "Use the system-wide setting"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:143
#, no-c-format
msgid "Black text on white background"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:145
#, no-c-format
msgid "White text on black background"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:168
#, fuzzy
msgid "Full screen"
msgstr "地圖（全屏）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:168
msgid "Run XCSoar in full screen mode"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:173
msgid "Display orientation"
msgstr "顯示方向"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:173
msgid "Rotate the display on devices that support it."
msgstr "在支援它的設備上迴圈顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Dark mode"
msgstr "到達模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:182
msgid "InfoBox geometry"
msgstr "資訊框形狀"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:183
msgid ""
"A list of possible InfoBox layouts. Do some trials to find the best for your "
"screen size."
msgstr "資訊框佈局可能的清單。做一些試驗，以找到最佳的螢幕大小。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:186
#, fuzzy
msgid "InfoBox title size"
msgstr "資訊框設置"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:186
msgid "Zoom factor for InfoBox title and comment text"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:191
msgid "Tab dialog style"
msgstr "選項卡對話方塊樣式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:194
msgid "Message display"
msgstr "顯示消息"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:200
msgid "Colored InfoBoxes"
msgstr "彩色資訊框"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:201
msgid ""
"If true, certain InfoBoxes will have coloured text.  For example, the active "
"waypoint InfoBox will be blue when the glider is above final glide."
msgstr ""
"如果為真，某些資訊框將有彩色文本。例如，當滑翔機超過最終滑翔時，啟動航點資訊"
"框將是藍色的。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:208
msgid "InfoBox border"
msgstr "信息框邊框"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:212
msgid "Show Menubutton"
msgstr "顯示功能表按鈕"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:212
msgid "Show the Menubutton"
msgstr "顯示功能表按鈕"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:215
#, fuzzy
msgid "Show Zoombutton"
msgstr "顯示功能表按鈕"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:215
#, fuzzy
msgid "Show the Zoombutton"
msgstr "顯示功能表按鈕"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:220
msgid "Cursor zoom"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:220
msgid "Cursor zoom factor"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:222
msgid "Invert cursor color"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LayoutConfigPanel.cpp:222
msgid "Enable black cursor"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:44
#, no-c-format
msgid "Start only"
msgstr "僅開始"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:57
msgid "Pilot name"
msgstr "飛行員姓名"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:59
#, fuzzy
msgid "CoPilot name"
msgstr "飛行員姓名"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:61
msgid "Crew weight default"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:62
msgid ""
"Default for all weight loaded to the glider beyond the empty weight and "
"besides the water ballast."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:68
msgid "Time step cruise"
msgstr "巡航時間步調"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:69
msgid "This is the time interval between logged points when not circling."
msgstr "這是在不盤轉時記錄點之間的時間間隔。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:73
msgid "Time step circling"
msgstr "盤轉時間步調"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:74
msgid "This is the time interval between logged points when circling."
msgstr "這是在盤轉時記錄點之間的時間間隔。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:78
msgid "Auto. logger"
msgstr "自動記錄器"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:79
msgid ""
"Enables the automatic starting and stopping of logger on takeoff and landing "
"respectively. Disable when flying paragliders."
msgstr "在起飛和著陸時分別實現記錄儀的自動啟動和停止。滑翔傘飛行時禁用。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:84
msgid "NMEA logger"
msgstr "NMEA記錄器"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:85
msgid ""
"Enable the NMEA logger on startup? If this option is disabled, the NMEA "
"logger can still be started manually."
msgstr "啟動時啟用NMEA記錄器嗎？如果該選項被禁用，NMEA記錄器仍然可以手動啟動。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:90
msgid "Log book"
msgstr "航行日誌"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:90
msgid "Logs each start and landing."
msgstr "記錄每個開始和著陸。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/LoggerConfigPanel.cpp:94
msgid "Logger ID"
msgstr "記錄器ID"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:25
#, no-c-format
msgid ""
"The moving map display will be rotated so the glider's track is oriented up."
msgstr "地圖移動顯示將被旋轉，滑翔機的軌跡向上移動。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:26
#, no-c-format
msgid "Heading up"
msgstr "航向為上"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:27
#, no-c-format
msgid ""
"The moving map display will be rotated so the glider's heading is oriented "
"up."
msgstr "地圖移動顯示將旋轉，滑翔機的航向向上。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:29
#, no-c-format
msgid ""
"The moving map display will always be orientated north to south and the "
"glider icon will be rotated to show its course."
msgstr "地圖移動顯示將北向南定向，滑翔機圖示將被旋轉以顯示其航線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:30
#, no-c-format
msgid "Target up"
msgstr "目標為上"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:31
#, no-c-format
msgid ""
"The moving map display will be rotated so the navigation target is oriented "
"up."
msgstr "地圖移動顯示將被旋轉，從而導航目標向上移動。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:32
#, no-c-format
msgid "Wind up"
msgstr "風向為上"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:33
#, no-c-format
msgid ""
"The moving map display will be rotated so the wind is always oriented up to "
"down. (can be useful for wave flying)"
msgstr "地圖移動顯示將被旋轉，風總是上向下定向。（可以用於波浪飛行）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:38
#, no-c-format
msgid "Disable adjustments."
msgstr "禁用調整。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:39
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:306 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:307
#, no-c-format
msgid "Track"
msgstr "軌跡"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:40
#, no-c-format
msgid "Use a recent average of the ground track as basis."
msgstr "以最近的平均地面軌跡為基礎。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:41
#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:722
#, no-c-format
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:42
#, no-c-format
msgid "Use the current target waypoint as basis."
msgstr "以當前目標航點為基礎。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:92
msgid "Cruise orientation"
msgstr "巡航定向"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:93
msgid "Determines how the screen is rotated with the glider"
msgstr "確定螢幕如何與滑翔機一起旋轉"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:98
msgid "Circling orientation"
msgstr "盤轉定向"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:99
msgid "Determines how the screen is rotated with the glider while circling"
msgstr "確定螢幕在滑翔機盤轉時螢幕如何一起旋轉"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:104
msgid "Circling zoom"
msgstr "盤轉縮放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:105
msgid ""
"If enabled, then the map will zoom in automatically when entering circling "
"mode and zoom out automatically when leaving circling mode."
msgstr ""
"如果啟用，則當進入盤轉模式時，地圖將自動放大，並在離開盤轉模式時自動縮小。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:108
msgid "Map shift reference"
msgstr "地圖位移參考"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:109
msgid "Determines what is used to shift the glider from the map center"
msgstr "確定從地圖中心滑翔機用什麼位移"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:115
msgid "Glider position offset"
msgstr "滑翔機位置偏移"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:116
msgid ""
"Defines the location of the glider drawn on the screen in percent from the "
"screen edge."
msgstr "從螢幕邊緣定義螢幕上繪製滑翔機位置百分比。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:121
msgid "Max. auto zoom distance"
msgstr "最大自動縮放距離"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:122
msgid "The upper limit for auto zoom distance."
msgstr "自動縮放距離的上限。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:127
msgid "Distinct page zoom"
msgstr "不同頁面縮放"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/MapDisplayConfigPanel.cpp:128
msgid "Maintain one map zoom level on each page."
msgstr "在每個頁面上保持一個地圖縮放級別。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:180
msgid "Main area"
msgstr "主區域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:181
msgid "Specifies what should be displayed in the main area."
msgstr "指定在主區域中應該顯示的內容。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:186
#, no-c-format
msgid "Displays either the Circling, Cruise or Final glide infoxboxes"
msgstr "顯示盤轉、巡航或最終滑翔任一資訊框"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:187
#, no-c-format
msgid "Show fullscreen (no InfoBoxes)"
msgstr "全屏顯示（無資訊框）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:191
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:367
msgid "InfoBoxes"
msgstr "信息框"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:192
msgid "Specifies which InfoBoxes should be displayed on this page."
msgstr "指定應該在這個頁面上顯示哪些資訊框。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:196
#, no-c-format
msgid ""
"For cruise mode.  Displayed when 'Auto' is selected and ship is below final "
"glide altitude"
msgstr "巡航模式。 當自動被選中並且在最終滑翔高度以下時顯示"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:197
#, no-c-format
msgid ""
"For circling mode.  Displayed when 'Auto' is selected and ship is circling"
msgstr "用於盤轉模式。當自動被選中並且正在盤轉時顯示"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:198
#, no-c-format
msgid ""
"For final glide mode.  Displayed when 'Auto' is selected and ship is above "
"final glide altitude"
msgstr "用於最終滑翔模式。當自動被選中並且正在最終滑翔高度以上時顯示"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:200
#, no-c-format
msgid "A custom InfoBox set"
msgstr "自訂資訊框設置"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:218
#, no-c-format
msgid "Nothing"
msgstr "無"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:219
#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:383
#, no-c-format
msgid "Cross section"
msgstr "橫斷面"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:222
msgid "Bottom area"
msgstr "底部區域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/PagesConfigPanel.cpp:223
msgid "Specifies what should be displayed below the main area."
msgstr "指定應該在主區域下面顯示什麼。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:84
#, no-c-format
msgid "Neither airspace nor terrain is used for route planning."
msgstr "空域和地形都不用於航線規劃。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:86
#, no-c-format
msgid "Routes will avoid terrain."
msgstr "航線將規避地形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:88
#, no-c-format
msgid "Routes will avoid airspace."
msgstr "航線將規避空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:90
#, no-c-format
msgid "Routes will avoid airspace and terrain."
msgstr "航線將規避空域和地形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:94
msgid "Route mode"
msgstr "航線模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:97
msgid "Route climb"
msgstr "航線爬升"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:98
msgid ""
"When enabled and MC is positive, route planning allows climbs between the "
"aircraft location and destination."
msgstr "當啟用且MC是正值，航線規劃允許在飛行器位置和目的地之間爬升。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:103
msgid "Route ceiling"
msgstr "航線限高"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:104
msgid ""
"When enabled, route planning climbs are limited to ceiling defined by "
"greater of current aircraft altitude plus 500 m and the thermal ceiling.  If "
"disabled, climbs are unlimited."
msgstr ""
"當啟用時，航線規劃爬升僅限於由當前定義的飛行器高度上限加上500米和熱氣流上限。"
"如果禁用，爬升無限制。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:112
#, no-c-format
msgid "Reach calculations disabled."
msgstr "禁用到達計算。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:113
#, no-c-format
msgid "Straight"
msgstr "直線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:114
#, no-c-format
msgid "The reach is from straight line paths from the glider."
msgstr "到達距離是滑翔機的直線路徑。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:115
#, no-c-format
msgid "Turning"
msgstr "轉向"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:116
#, no-c-format
msgid "The reach is calculated allowing turns around terrain obstacles."
msgstr "計算出的範圍允許繞過地形障礙物。"

#. Spacer
#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:122
msgid "Reach mode"
msgstr "到達模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:123
msgid ""
"How calculations are performed of the reach of the glider with respect to "
"terrain."
msgstr "如何計算滑翔機到達地形的距離。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:129
#, no-c-format
msgid "Uses task glide polar."
msgstr "使用任務滑動極曲線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:130
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:87
#, no-c-format
msgid "Safety MC"
msgstr "MC安全值"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:131
#, no-c-format
msgid "Uses safety MacCready value"
msgstr "使用MacCready安全值"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:135
msgid "Reach polar"
msgstr "到達極曲線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:136
msgid ""
"This determines the glide performance used in reach, landable arrival, abort "
"and alternate calculations."
msgstr "這決定了滑翔性能在到達、著陸、中止和備用計算中的應用。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:142
#, no-c-format
msgid "Disables the reach display."
msgstr "禁用範圍顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:143
#, no-c-format
msgid "Terrain line"
msgstr "地形線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:144
#, no-c-format
msgid "Draws a dashed line at the terrain glide reach."
msgstr "在地形上繪製滑翔機可到達的虛線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:145
#, no-c-format
msgid "Terrain shade"
msgstr "地形陰影"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:146
#, no-c-format
msgid "Shades terrain outside glide reach."
msgstr "滑翔機可到達之外的地形陰影。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:147
#, no-c-format
msgid "Working line"
msgstr "可到達線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:148
#, no-c-format
msgid "Draws a dashed line at the working glide reach."
msgstr "在滑翔機可到達處繪製虛線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:149
#, no-c-format
msgid "Working line, terrain line"
msgstr "到達線，地形線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:150
#, no-c-format
msgid "Draws a dashed line at the working and terrain glide reaches."
msgstr "在滑翔機到達和地形處繪製虛線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:151
#, no-c-format
msgid "Working line, terrain shade"
msgstr "可到達線，地形陰影"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:152
#, no-c-format
msgid "Draws a dashed line at working, and shade terrain, glide reaches."
msgstr "在可到達、和地形陰影，滑翔機到達處繪製虛線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/RouteConfigPanel.cpp:156
msgid "Reach display"
msgstr "顯示到達"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:47
#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:112
msgid "Arrival height"
msgstr "到達高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:48
msgid ""
"The height above terrain that the glider should arrive at for a safe landing."
msgstr "滑翔機到達安全著陸地以上的高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:53
msgid "Terrain height"
msgstr "地形高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:54
msgid "The height above terrain that the glider must clear during final glide."
msgstr "滑翔機最後滑翔時必須清除的地形高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:60
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:101
#, no-c-format
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:61
#, no-c-format
msgid ""
"The alternates will only be sorted by waypoint type (airport/outlanding "
"field) and arrival height."
msgstr "備用地將僅由航點類型（機場/外場著陸區域）和到達高度排序。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:63
#, no-c-format
msgid "The sorting will also take the current task direction into account."
msgstr "排序也將考慮當前的任務方向。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:64
#, no-c-format
msgid "Home"
msgstr "本場"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:65
#, no-c-format
msgid ""
"The sorting will try to find landing options in the current direction to the "
"configured home waypoint."
msgstr "排序將嘗試尋找當前配置的本場航點方向的著陸選項。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:69
msgid "Alternates mode"
msgstr "備用模式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:70
msgid ""
"Determines sorting of alternates in the alternates dialog and in abort mode."
msgstr "在備用地對話方塊和中止模式中確定備用地的排序。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:73
msgid "Polar degradation"
msgstr "極曲線降級"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:74
#, no-c-format
msgid ""
"A permanent polar degradation. 0% means no degradation, 50% indicates the "
"glider's sink rate is doubled."
msgstr "極曲線永久性降級。0%意味著沒有降級，50%表示滑翔機的下沉率增加了一倍。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:82
msgid "Auto bugs"
msgstr "自動錯誤"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:83
#, no-c-format
msgid ""
"If enabled, adds 1% to the bugs setting after each full hour while flying."
msgstr "如果啟用，則在飛行的每一個小時後向bug設置增加1%。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:88
msgid ""
"The MacCready setting used, when safety MC is enabled for reach "
"calculations, in task abort mode and for determining arrival altitude at "
"airfields."
msgstr ""
"當啟用MC安全到達計算時使用MacCready設置，在任務中止模式下用於確定機場的到達高"
"度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:96
msgid "STF risk factor"
msgstr "STF風險因數"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SafetyFactorsConfigPanel.cpp:97
msgid ""
"The STF risk factor reduces the MacCready setting used to calculate speed to "
"fly as the glider gets low, in order to compensate for risk. Set to 0.0 for "
"no compensation, 1.0 scales MC linearly with current height (with reference "
"to height of the maximum climb). If considered, 0.3 is recommended."
msgstr ""
"當滑翔機高度低時STF風險因數減小了用於計算滑翔機飛行時飛行速度的MacCready設"
"置，以補償風險。設置為0，不補償，1個刻度MC與高度線性（參照最大爬升高度）。如"
"果慎重考慮，建議0.3。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:49
msgid "Map database"
msgstr "地圖資料庫"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:50
msgid ""
"The name of the file (.xcm) containing terrain, topography, and optionally "
"waypoints, their details and airspaces."
msgstr "檔的名稱（.xcm）包含地形、地貌和可選的航點、及它們的細節和空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:55
msgid ""
"Primary waypoints file.  Supported file types are Cambridge/WinPilot files (."
"dat), Zander files (.wpz) or SeeYou files (.cup)."
msgstr ""
"主航點文件。支援的檔案類型是Cambridge/WinPilot檔（.dat）、Zander文件（.wpz）"
"或SeeYou文件（.CUP）。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:60
msgid "More waypoints"
msgstr "更多航點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:61
msgid ""
"Secondary waypoints file.  This may be used to add waypoints for a "
"competition."
msgstr "次要航點文件。這可以用來增加比賽的航點。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:66
msgid "Watched waypoints"
msgstr "注意航點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:67
msgid ""
"Waypoint file containing special waypoints for which additional computations "
"like calculation of arrival height in map display always takes place. Useful "
"for waypoints like known reliable thermal sources (e.g. powerplants) or "
"mountain passes."
msgstr ""
"航點檔包含特殊的航點用於額外的計算，例如在總是在地圖顯示到達高度的計算。有用"
"的航點，如已知可靠的熱氣流源（例如動力裝置）或山路。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:74
#: Data/Input/default.xci:893
msgid "Airspaces"
msgstr "空域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:74
msgid "The file name of the primary airspace file."
msgstr "主空域檔檔案名。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:78
msgid "More airspaces"
msgstr "更多空域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:78
msgid "The file name of the secondary airspace file."
msgstr "次要空域檔檔案名。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:83
msgid "Waypoint details"
msgstr "航點詳情"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:84
msgid ""
"The file may contain extracts from enroute supplements or other contributed "
"information about individual waypoints and airfields."
msgstr "該文件可包含來自航路補給物或其他有關航點和機場的其他資訊摘錄。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:90
#, fuzzy
msgid "FLARM Device Database"
msgstr "FLARM交通細節"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SiteConfigPanel.cpp:91
#, fuzzy
msgid ""
"The name of the file containing information about registered FLARM devices."
msgstr "檔的名稱（.xcm）包含地形、地貌和可選的航點、及它們的細節和空域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:65
#, no-c-format
msgid "Disable display of ground track line."
msgstr "禁用顯示地面軌跡線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:66
#, no-c-format
msgid "Always display ground track line."
msgstr "始終顯示地面軌跡線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:67
#, no-c-format
msgid ""
"Display ground track line if there is a significant difference to plane "
"heading."
msgstr "如果與飛機航向有顯著差異，則顯示地面軌跡線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:80
#, no-c-format
msgid "Vario #1"
msgstr "高度計 #1"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:80
#, no-c-format
msgid ""
"Within lift areas lines get displayed green and thicker, while sinking lines "
"are shown brown and thin. Zero lift is presented as a grey line."
msgstr ""
"在升力區域線顯示綠色和更深，而下沉線顯示棕色和更淺。零升力以灰色線表示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:83
#, no-c-format
msgid "Vario #1 (with dots)"
msgstr "高度計 #1（點）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:83
#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:88
#, no-c-format
msgid ""
"The same colour scheme as the previous, but with dotted lines while sinking."
msgstr "與前一種顏色相同，但在下沉時有虛線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:85
#, no-c-format
msgid "Vario #2"
msgstr "高度計 #2"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:85
#, no-c-format
msgid ""
"The climb colour for this scheme is orange to red, sinking is displayed as "
"light blue to dark blue. Zero lift is presented as a yellow line."
msgstr ""
"該方案的爬升顏色為橙色至紅色，下沉顯示為淺藍色至深藍色。零升力呈現為黃線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:88
#, no-c-format
msgid "Vario #2 (with dots)"
msgstr "高度計 #2（點）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:91
#, no-c-format
msgid "Vario-scaled dots and lines"
msgstr "高度計刻度的點和線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:92
#, no-c-format
msgid ""
"Vario-scaled dots with lines. Orange to red = climb. Light blue to dark blue "
"= sink. Zero lift is presented as a yellow line."
msgstr ""
"高度計刻度線條的點。橙色到紅色=爬升。淺藍色到深藍色=下沉。零升力呈現為黃線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:95
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Vario E-ink"
msgstr "高度表靜音中"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:95
#, no-c-format
msgid ""
"E-ink friendly color scheme, lighter and thicker dots means lift while "
"darker and thinner means sink."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:96
#, no-c-format
msgid "The colour scheme corresponds to the height."
msgstr "配色和高度相一致。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:102
#, no-c-format
msgid "Simplified line graphics, black with white contours."
msgstr "簡化線圖形，黑色帶有白色輪廓。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:103
#, no-c-format
msgid "Simple (large)"
msgstr "簡化（大）"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:104
#, no-c-format
msgid "Enlarged simple graphics."
msgstr "放大的簡單圖形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:105
#, no-c-format
msgid "Detailed"
msgstr "詳情"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:106
#, no-c-format
msgid "Detailed rendered aircraft graphics."
msgstr "詳細渲染飛機圖形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:107
#, no-c-format
msgid "HangGlider"
msgstr "懸掛滑翔翼"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:108
#, no-c-format
msgid "Simplified hang glider as line graphics, white with black contours."
msgstr "簡化的懸掛滑翔翼作為線條圖形，白色帶有黑色輪廓。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:109
#, no-c-format
msgid "ParaGlider"
msgstr "滑翔傘"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:110
#, no-c-format
msgid "Simplified para glider as line graphics, white with black contours."
msgstr "簡化滑翔傘作為線條圖形，白色與黑色輪廓。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:115
#, no-c-format
msgid "No wind arrow is drawn."
msgstr "沒有畫出風向箭頭。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:116
#, no-c-format
msgid "Arrow head"
msgstr "箭頭"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:116
#, no-c-format
msgid "Draws an arrow head only."
msgstr "只畫一個箭頭。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:117
#, no-c-format
msgid "Full arrow"
msgstr "全箭頭"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:117
#, no-c-format
msgid "Draws an arrow head with a dashed arrow line."
msgstr "用虛線繪製箭頭。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:122
#, fuzzy, no-c-format
msgid "No SkyLines traffic is drawn."
msgstr "沒有畫出風向箭頭。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:123
#, no-c-format
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:123
#, no-c-format
msgid "Draws the SkyLines symbol only."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:124
#, no-c-format
msgid "Symbol and Name"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:124
#, no-c-format
msgid "Draws the SkyLines symbol with name."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:134
msgid "Ground track"
msgstr "地面軌跡"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:135
msgid "Display the ground track as a grey line on the map."
msgstr "在地圖上以灰色線顯示地面軌跡。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:138
msgid "FLARM traffic"
msgstr "FLARM交通"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:138
msgid "This enables the display of FLARM traffic on the map window."
msgstr "這使得能夠在地圖視窗上顯示FLARM交通。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Fade traffic"
msgstr "FLARM交通"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:141
msgid "Keep showing traffic for a while after it has disappeared."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:144
msgid "Trail length"
msgstr "軌跡長度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:145
msgid ""
"Determines whether and how long a snail trail is drawn behind the glider."
msgstr "確定滑翔機後面是否有多長的拖曳軌跡。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:157
msgid "Trail type"
msgstr "軌跡類型"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:158
msgid "Sets the type of the snail trail display."
msgstr "設置拖拽軌跡顯示的類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:161
msgid "Trail scaled"
msgstr "軌跡規模"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:162
msgid ""
"If set to ON the snail trail width is scaled according to the vario signal."
msgstr "如果設置拖拽蹤跡為ON，則寬度根據高度計信號進行縮放。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:166
msgid "Detour cost markers"
msgstr "繞行成本標誌"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:167
msgid ""
"If the aircraft heading deviates from the current waypoint, markers are "
"displayed at points ahead of the aircraft. The value of each marker is the "
"extra distance required to reach that point as a percentage of straight-line "
"distance to the waypoint."
msgstr ""
"如果航向偏離當前航點，則在飛機前方的點上顯示標記。每個標記的值是到達該點所需"
"的額外距離，作為到航點的直線距離的百分比。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:173
msgid "Aircraft symbol"
msgstr "飛行器符號"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:177
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:919
#, no-c-format
msgid "Wind arrow"
msgstr "風向指針"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:177
msgid "Determines the way the wind arrow is drawn on the map."
msgstr "確定風況箭頭繪製在地圖上的方式。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:181
msgid "SkyLines traffic mode"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/SymbolsConfigPanel.cpp:182
msgid ""
"Show the SkyLines traffic symbols/names on the map, downloaded from the "
"SkyLines server."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:48
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:229
msgid "Start max. speed"
msgstr "最大開始速度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:48
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:230
#, fuzzy
msgid "Maximum speed allowed in start observation zone. Set to 0 for no limit."
msgstr "開始觀測區域允許的最大速度。  設置為0，無限制。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:53
msgid "Start max. speed margin"
msgstr "開始最大邊際速度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:54
msgid ""
"Maximum speed above maximum start speed to tolerate.  Set to 0 for no "
"tolerance."
msgstr "最大速度大於最大容許開始速度。設置為0，沒有公差。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:62
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:234
msgid "Start max. height"
msgstr "最大開始高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:63
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:235
msgid ""
"Maximum height based on start height reference (AGL or MSL) while starting "
"the task.  Set to 0 for no limit."
msgstr "在任務開始時基於起始高度基準（AGL或MSL）的最大高度。設置為0，無限制。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:69
msgid "Start max. height margin"
msgstr "最大邊際高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:70
msgid ""
"Maximum height above maximum start height to tolerate.  Set to 0 for no "
"tolerance."
msgstr "最大高度以上最大允許高度。設置為0，沒有公差。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:77
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:241
#, no-c-format
msgid "Reference is the height above the task point."
msgstr "參考高度高於任務點高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:79
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:243
#, no-c-format
msgid "Reference is altitude above mean sea level."
msgstr "參考海拔高於平均海平面。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:83
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:247
msgid "Start height ref."
msgstr "開始參考高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:84
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:248
msgid "Reference used for start max height rule."
msgstr "參考用於開始的最大高度規則。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:92
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:251
msgid "Finish min. height"
msgstr "最終滑翔最小高度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:93
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:252
msgid ""
"Minimum height based on finish height reference (AGL or MSL) while finishing "
"the task.  Set to 0 for no limit."
msgstr "完成任務時基於完成高度參考（AGL或MSL）的最小高度。設置為0，無限制。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:99
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:256
msgid "Finish height ref."
msgstr "參考完成高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:100
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:257
msgid "Reference used for finish min height rule."
msgstr "參考用於完成任務的最小高度規則。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:108
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:260
#, fuzzy
msgid "PEV start wait time"
msgstr "估算任務時間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:109
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:261
msgid ""
"Wait time in minutes after Pilot Event and before start gate opens. 0 means "
"start opens immediately."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:115
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:264
msgid "PEV start window"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskRulesConfigPanel.cpp:116
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:265
msgid ""
"Number of minutes start remains open after Pilot Event and PEV wait time.0 "
"means start will never close after it opens."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:61
#: src/Dialogs/Task/Widgets/LineSectorZoneEditWidget.cpp:22
#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:171
#, no-c-format
msgid "Gate width"
msgstr "門寬度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:62
#: src/Dialogs/Task/Widgets/CylinderZoneEditWidget.cpp:23
#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:27
#: src/Dialogs/Task/Widgets/KeyholeZoneEditWidget.cpp:23
#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:165
#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:177
#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:187
#, no-c-format
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:127
msgid "Default start type for new tasks you create."
msgstr "創建新任務的默認開始類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:132
msgid "Default radius or gate width of the start zone for new tasks."
msgstr "新任務的開始區域的預設半徑或閘寬度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:138
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:349
msgid "Finish point"
msgstr "終止點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:139
msgid "Default finish type for new tasks you create."
msgstr "創建新任務的默認完成類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:144
msgid "Default radius or gate width of the finish zone in new tasks."
msgstr "在新任務中完成區域的預設半徑或閘寬度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:150
msgid "Turn point"
msgstr "轉彎點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:150
msgid "Default turn point type for new tasks you create."
msgstr "創建新任務的默認轉彎點類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:154
msgid "Default radius of turnpoint cylinders and sectors in new tasks."
msgstr "新任務中的轉彎點圓柱和磁區的預設半徑。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:160
msgid "Default task type for new tasks you create."
msgstr "創建新任務的默認任務類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:177
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:213
msgid "AAT min. time"
msgstr "指定任務區域最小時間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:177
msgid "Default AAT min. time for new AAT tasks."
msgstr "新AAT任務缺省AAT最小時間。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:181
msgid "Optimisation margin"
msgstr "優化邊際"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TaskDefaultsConfigPanel.cpp:182
msgid ""
"Safety margin for AAT task optimisation.  Optimisation seeks to complete the "
"task at the minimum time plus this margin time."
msgstr "AAT任務優化的安全餘量。優化試圖完成任務在最小時間加上這個邊際時間。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:75
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Disable contest calculations"
msgstr "禁用OLC計算"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:77
#, no-c-format
msgid ""
"Conforms to FAI triangle rules. Three turns and common start and finish. No "
"leg less than 28% of total except for tasks longer than 500km: No leg less "
"than 25% or larger than 45%."
msgstr ""
"符合FAI三角形規則。三個轉彎、共同的開始和結束。除了超過500公里的任務外，無賽"
"程的小於總數的28%：無賽程的小於25%或大於45%。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:80
#, no-c-format
msgid ""
"Up to seven points including start and finish, finish height must not be "
"lower than start height less 1000 meters."
msgstr "包括起點和終點要達到7個點，完成高度不得低於開始高度1000米以下。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:83
#, no-c-format
msgid "The most recent contest with Sprint task rules."
msgstr "最近的衝刺任務規則競賽。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:85
#, no-c-format
msgid ""
"A combination of Classic and FAI rules. 30% of the FAI score are added to "
"the Classic score."
msgstr "傳統和FAI規則的結合。30%的FAI得分被添加到傳統得分。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:90
#, no-c-format
msgid ""
"PG online contest with different track values: Free flight - 1 km = 1.0 "
"point; flat trianlge - 1 km = 1.2 p; FAI triangle - 1 km = 1.4 p."
msgstr ""
"滑翔傘線上比賽有不同的軌跡值：自由飛行- 1公里＝1點；平坦的三角形- 1公里＝1.2 "
"點；FAI三角形- 1公里＝1.4 點。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:93
#, no-c-format
msgid ""
"European PG online contest of the DHV organization. Pretty much the same as "
"the XContest rules, but with different track values: 1 km = 1.5 points, 1.75 "
"p and 2.0 p for FAI triangles respectively."
msgstr ""
"DHV組織的歐洲滑翔傘線上競賽。幾乎與XContest競賽規則相同，但不同軌道值分別為1"
"公里＝1.5點，1.75點和2點分別為FAI三角形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:96
#, no-c-format
msgid ""
"Austrian online glider contest. Tracks around max. six waypoints are scored. "
"The bounding box part with 1 km = 1.0 point and the additional zick-zack "
"part with 1 km = 0.5 p."
msgstr ""
"奧地利線上滑翔機比賽。圍繞最大6個航點的軌跡得分。包圍部分為1 km＝1點，另外的"
"Zig-ZACK部分為1 km＝0.5點。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:99
#, no-c-format
msgid "The FFVV NetCoupe \"libre\" competiton."
msgstr "FFVV NETCoupe libre競賽。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:101
#, no-c-format
msgid ""
"WeGlide combines multiple scoring systems in the WeGlide Free contest. The "
"free score is a combination of the free distance score and the area bonus. "
"For the area bonus, the scoring program determines the largest FAI triangle "
"and the largest Out & Return distance that can be fitted into the flight "
"route."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:105
#, no-c-format
msgid ""
"A start point, one turn point and a finish point are chosen from the flight "
"path such that the distance between the start point and the turn point is "
"maximized"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:108
#, no-c-format
msgid ""
"LVZC Charron.online, 5 legs under 200km 6 legs above. Minimum leg distance "
"is 20km, 5 points per km."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Contest"
msgstr "內容"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:112
#, fuzzy
msgid "Select the rules used for calculating optimal points for a contest."
msgstr "選擇用於線上競賽最佳點計算的規則。執行符合官方2010年9月23日發佈的。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:115
msgid "Predict Contest"
msgstr "預測競賽"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:116
msgid ""
"If enabled, then the next task point is included in the score calculation, "
"assuming that you will reach it."
msgstr "如果啟用，那麼下一個任務點被包含在分數計算中，假設您將到達它。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:123
msgid "FAI triangle areas"
msgstr "FAI三角區域"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:124
msgid "Show FAI triangle areas on the map."
msgstr "在地圖上顯示FAI三角區域。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:128
msgid "FAI triangle threshold"
msgstr "FAI三角航線閾值"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:129
msgid "Specifies which threshold is used for \"large\" FAI triangles."
msgstr "指定用於大FAI三角形的閾值。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:137
#, c-format
msgid "95% dist. rule helpers"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/ScoringConfigPanel.cpp:138
msgid ""
"Show helpers for Argentinean Federation \"95% distance\" rule.The AAT "
"Distance Around Target infobox will show projected distance vs max. and "
"change colors as you approach 95%."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:180
msgid "Terrain display"
msgstr "顯示地形"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:181
msgid "Draw a digital elevation terrain on the map."
msgstr "在地圖上畫一個數字高程地形。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:185
msgid "Topography display"
msgstr "顯示地貌"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:186
msgid "Draw topographical features (roads, rivers, lakes etc.) on the map."
msgstr "繪製地圖上的地形特徵（道路、河流、湖泊等）。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:190
#, no-c-format
msgid "Low lands"
msgstr "低地"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:191
#, no-c-format
msgid "Mountainous"
msgstr "山地"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:192
#, no-c-format
msgid "Imhof 7"
msgstr "Imhof 7地圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:193
#, no-c-format
msgid "Imhof 4"
msgstr "Imhof 4地圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:194
#, no-c-format
msgid "Imhof 12"
msgstr "Imhof 12地圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:195
#, no-c-format
msgid "Imhof Atlas"
msgstr "Imhof地圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:196
#, no-c-format
msgid "ICAO"
msgstr "ICAO"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:197
#, no-c-format
msgid "Vibrant"
msgstr "鮮豔的"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:198
#, no-c-format
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:199
#, no-c-format
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:200
#, no-c-format
msgid "Sandstone"
msgstr "砂岩"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:201
#, no-c-format
msgid "Pastel"
msgstr "粉彩"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:202
#, no-c-format
msgid "Italian Avioportolano VFR Chart"
msgstr "義大利航空VFR圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:203
#, no-c-format
msgid "German DFS VFR Chart"
msgstr "德國DFS VFR圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:204
#, no-c-format
msgid "French SIA VFR Chart"
msgstr "法國SIA VFR圖"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:205
#, fuzzy, no-c-format
msgid "High Contrast"
msgstr "地形對比度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:206
#, fuzzy, no-c-format
msgid "High Contrast low lands"
msgstr "地形對比度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:207
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Very low lands"
msgstr "低地"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:211
msgid "Terrain colors"
msgstr "地形樣色"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:212
msgid "Defines the color ramp used in terrain rendering."
msgstr "定義在地形渲染中使用顏色漸變。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:218
#, no-c-format
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:219
#, no-c-format
msgid "Sun"
msgstr "太陽"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:224
msgid "Slope shading"
msgstr "坡面陰影"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:225
msgid ""
"The terrain can be shaded among slopes to indicate either wind direction, "
"sun position or a fixed shading from North-West."
msgstr "地形在斜坡之間有陰影，以指示風向、太陽位置或西北方向的固定陰影。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:230
msgid "Terrain contrast"
msgstr "地形對比度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:231
msgid ""
"Defines the amount of Phong shading in the terrain rendering.  Use large "
"values to emphasise terrain slope, smaller values if flying in steep "
"mountains."
msgstr ""
"定義地形渲染中Phong的陰影量。使用大的值來強調地形坡度，如果在陡峭的山上飛行，"
"值較小。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:237
msgid "Terrain brightness"
msgstr "地形亮度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:238
msgid ""
"Defines the brightness (whiteness) of the terrain rendering.  This controls "
"the average illumination of the terrain."
msgstr "定義地形渲染的亮度（白度）。這控制了地形的平均照明。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:252
msgid "Contours"
msgstr "等高線"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TerrainDisplayConfigPanel.cpp:253
msgid "If enabled, draws contour lines on the terrain."
msgstr "如果啟用，繪製地形上的等高線。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:109
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:109
msgid "Load a set of units."
msgstr "載入單位設置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:112
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:112
msgid "My individual set of units."
msgstr "我個人設置的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:125
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:151
#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:183
#, no-c-format
msgid "knots"
msgstr "節"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:130
msgid "Aircraft/Wind speed"
msgstr "飛機/風速"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:131
msgid ""
"Units used for airspeed and ground speed.  A separate unit is available for "
"task speeds."
msgstr "用於空速和地速的單位。一個單獨的單位可用於任務速度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:144
msgid ""
"Units used for horizontal distances e.g. range to waypoint, distance to go."
msgstr "用於水準距離的單位，例如到航點的距離，要走的距離。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:156
msgid "Lift"
msgstr "升力"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:156
msgid "Units used for vertical speeds (variometer)."
msgstr "用於垂直速度的單位（高度表）。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:162
#, no-c-format
msgid "feet"
msgstr "英尺"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:163
#, no-c-format
msgid "meters"
msgstr "米"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:166
msgid "Units used for altitude and heights."
msgstr "用於海拔和高度的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:176
msgid "Units used for temperature."
msgstr "用於溫度的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:188
msgid "Task speed"
msgstr "任務速度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:188
msgid "Units used for task speeds."
msgstr "用於任務速度的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:199
msgid "Units used for pressures."
msgstr "用於壓力的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:209
msgid "Units used for mass."
msgstr "用於品質的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:219
msgid "Units used for wing loading."
msgstr "用於翼載荷的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:235
msgid "Lat./Lon."
msgstr "維度/經度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:235
msgid "Units used for latitude and longitude."
msgstr "用於經度和經度的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:245
#, fuzzy
msgid "Rotation"
msgstr "定位"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/UnitsConfigPanel.cpp:245
#, fuzzy
msgid "Unit used for rotation."
msgstr "用於翼載荷的單位。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TimeConfigPanel.cpp:65
#: src/Dialogs/Device/Vega/LoggerParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "UTC offset"
msgstr "UTC偏移量"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TimeConfigPanel.cpp:66
msgid ""
"The UTC offset field allows the UTC local time offset to be specified.  The "
"local time is displayed below in order to make it easier to verify the "
"correct offset has been entered."
msgstr ""
"UTC偏移欄位允許指定UTC本地時間偏移。本地時間顯示在下面，以便更容易驗證輸入的"
"正確偏移量。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TimeConfigPanel.cpp:78
msgid "Use GPS time"
msgstr "使用GPS時間"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TimeConfigPanel.cpp:79
msgid ""
"If enabled sets the clock of the computer to the GPS time once a fix is set. "
"This is only necessary if your computer does not have a real-time clock with "
"battery backup or your computer frequently runs out of battery power or "
"otherwise loses time."
msgstr ""
"如果啟用，一旦設置電腦的時鐘就設置為GPS定位的時間。只有當你的電腦沒有電池備份"
"的即時時鐘，或者你的電腦經常耗盡電池電量或者失去時間時，這才是必要的。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:67
#, no-c-format
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:68
#, no-c-format
msgid "The full name of each waypoint is displayed."
msgstr "顯示每個航點的全名。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:70
#, no-c-format
msgid "First word of name"
msgstr "名字的第一個字母"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:71
#, no-c-format
msgid "The first word of the waypoint name is displayed."
msgstr "顯示航點名稱的第一個單詞。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:73
#, no-c-format
msgid "First 3 letters"
msgstr "前3個字母"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:74
#, no-c-format
msgid "The first 3 letters of the waypoint name are displayed."
msgstr "顯示航點名稱的前3個字母。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:76
#, no-c-format
msgid "First 5 letters"
msgstr "前5個字母"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:77
#, no-c-format
msgid "The first 5 letters of the waypoint name are displayed."
msgstr "顯示航點名稱的前5個字母。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:79
#, no-c-format
msgid "No waypoint name is displayed."
msgstr "不顯示航點名稱。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:82
#, no-c-format
msgid ""
"The short name of each waypoint is displayed. If unavailable, the first five "
"letters of the full name are displayed."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:85
msgid "Label format"
msgstr "標籤格式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:85
msgid "Determines how labels are displayed with each waypoint"
msgstr "確定如何顯示每個航點的標籤"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:91
#, no-c-format
msgid "No arrival height is displayed."
msgstr "不顯示到達高度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:93
#, no-c-format
msgid "Straight glide"
msgstr "直線滑翔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:94
#, no-c-format
msgid "Straight glide arrival height (no terrain is considered)."
msgstr "直線滑翔到達高度（沒有考慮地形）。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:96
#, no-c-format
msgid "Terrain avoidance glide"
msgstr "地形規避滑翔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:97
#, no-c-format
msgid ""
"Arrival height considering terrain avoidance. Requires \"Reach mode: "
"Turning\" in \"Glide Computer > Route\" settings."
msgstr "考慮地形規避的到達高度。需要到達模式：在滑翔電腦中旋轉>路由設置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:100
#, no-c-format
msgid "Straight & terrain glide"
msgstr "直線和地形滑翔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:101
#, no-c-format
msgid ""
"Both arrival heights are displayed. Requires \"Reach mode: Turning\" in "
"\"Glide Computer > Route\" settings."
msgstr "兩個到達高度都顯示出來。需要到達模式：在滑翔電腦中旋轉>路由設置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:106
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Required GR & terrain glide"
msgstr "直線和地形滑翔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:107
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Both Required glide ratio and terrain avoidance height are displayed. "
"Requires \"Reach mode: Turning\" in \"Glide Computer > Route\" settings."
msgstr "兩個到達高度都顯示出來。需要到達模式：在滑翔電腦中旋轉>路由設置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:112
msgid "Determines how arrival height is displayed in waypoint labels"
msgstr "確定到達高度在航點標籤中顯示的方式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:117
#, no-c-format
msgid "Rounded rectangle"
msgstr "圓角矩形"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:118
#, no-c-format
msgid "Outlined"
msgstr "概述"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:122
msgid "Label style"
msgstr "標籤樣式"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:130
#, no-c-format
msgid "Task waypoints & airfields"
msgstr "任務航點和機場"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:131
#, no-c-format
msgid "All waypoints part of a task and all airfields will be displayed."
msgstr "任務的所有航點和所有的機場都將被顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:133
#, no-c-format
msgid "Task waypoints & landables"
msgstr "任務航點和可著陸區"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:134
#, no-c-format
msgid "All waypoints part of a task and all landables will be displayed."
msgstr "任務的所有航點和所有的可著陸區都會被顯示出來。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:136
#, no-c-format
msgid "Task waypoints"
msgstr "任務航點"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:137
#, no-c-format
msgid "All waypoints part of a task will be displayed."
msgstr "任務的所有航點都會被顯示。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:150
#, no-c-format
msgid "Purple circle"
msgstr "紫色圈"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:151
#, no-c-format
msgid ""
"Airports and outlanding fields are displayed as purple circles. If the "
"waypoint is reachable a bigger green circle is added behind the purple one. "
"If the waypoint is blocked by a mountain the green circle will be red "
"instead."
msgstr ""
"機場和著陸場顯示為紫色圓圈。如果航點是可到達的，在紫色的後面增加一個更大的綠"
"色圓圈。如果航點被山堵住了，綠圈就會變成紅色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:155
#, no-c-format
msgid "B/W"
msgstr "B/W"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:156
#, no-c-format
msgid ""
"Airports and outlanding fields are displayed in white/grey. If the waypoint "
"is reachable the color is changed to green. If the waypoint is blocked by a "
"mountain the color is changed to red instead."
msgstr ""
"機場和著陸場以白色/灰色顯示。如果航路點是可到達的，顏色變為綠色。如果路點被山"
"遮擋，則顏色變為紅色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:160
#, no-c-format
msgid "Traffic lights"
msgstr "交通燈"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:161
#, no-c-format
msgid ""
"Airports and outlanding fields are displayed in the colors of a traffic "
"light. Green if reachable, Orange if blocked by mountain and red if not "
"reachable at all."
msgstr ""
"機場和著陸場以交通燈的顏色顯示。如果可達綠色，如果被山阻擋橙色，如果根本無法"
"到達紅色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:165
msgid "Landable symbols"
msgstr "可著陸區符號"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:166
msgid ""
"Three styles are available: Purple circles (WinPilot style), a high contrast "
"(monochrome) style, or orange. The rendering differs for landable field and "
"airport. All styles mark the waypoints within reach green."
msgstr ""
"有三種風格：紫色圓圈（WinPilot風格），高對比（單色）風格，或橙色。土地和機場"
"的渲染不同。所有樣式都標誌可到達的航點為綠色。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:171
msgid "Detailed landables"
msgstr "可著陸區詳情"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:172
msgid ""
"[Off] Display fixed icons for landables.\n"
"[On] Show landables with variable information like runway length and heading."
msgstr ""
"[關閉]顯示可著陸區的固定圖示。\n"
"[打開]顯示具有可變資訊的可著陸區，如跑道長度和航向。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:177
msgid "Landable size"
msgstr "可著陸區大小"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:178
msgid "A percentage to select the size landables are displayed on the map."
msgstr "在地圖上顯示選擇的可著陸區大小的百分比。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:182
msgid "Scale runway length"
msgstr "跑道長度"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WaypointDisplayConfigPanel.cpp:183
msgid ""
"[Off] Display fixed length for runways.\n"
"[On] Scale displayed runway length based on real length."
msgstr ""
"[關閉]顯示跑道固定長度\n"
"[打開]根據實際長度顯示跑道長度。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:171
#, no-c-format
msgid "Hot-air balloon"
msgstr "熱氣球"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:172
#, no-c-format
msgid "Hangglider (Flex/FAI1)"
msgstr "懸掛滑翔翼(Flex/FAI1)"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:173
#, no-c-format
msgid "Hangglider (Rigid/FAI5)"
msgstr "懸掛滑翔翼 (Rigid/FAI5)"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:192
#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:218
msgid "Tracking Interval"
msgstr "跟蹤間隔"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:195
msgid "Track friends"
msgstr "跟蹤朋友"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:196
msgid "Download the position of your friends live from the SkyLines server."
msgstr "從SkyLines伺服器下載你朋友的位置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:199
msgid "Show nearby traffic"
msgstr "顯示附近的交通"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:200
msgid ""
"Download the position of your nearby traffic live from the SkyLines server."
msgstr "從SkyLines伺服器下載你位置附近的交通。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:221
msgid "Vehicle Type"
msgstr "交通工具類型"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:221
msgid "Type of vehicle used."
msgstr "使用的交通工具類型。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:223
msgid "Vehicle Name"
msgstr "交通工具名稱"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/TrackingConfigPanel.cpp:226
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/CloudConfigPanel.cpp:64
msgid ""
"Participate in the XCSoar Cloud field test?  This transmits your location, "
"thermal/wave locations and other weather data to our test server."
msgstr ""
"參與XCSOAR雲測試？這將您的位置、熱氣流/波位置和其他天氣資料發送給我們的測試伺"
"服器。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/CloudConfigPanel.cpp:69
msgid "Obtain and show thermal locations reported by others."
msgstr "獲取並顯示其他人報告的熱氣流位置。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeatherConfigPanel.cpp:67
msgid ""
"Show thermal locations downloaded from Thermal Information Map (thermalmap."
"info)."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:70
msgid "Allow download of declared tasks from Weglide in the Task Manager."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Automatic Upload"
msgstr "自動"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:74
msgid ""
"Asks whether to upload flight to Weglide, after flight is downloaded from "
"external logger."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:79
msgid "Take this from your WeGlide Profile. Or set to 0 if not used."
msgstr ""

#: src/Dialogs/Settings/Panels/WeGlideConfigPanel.cpp:82
msgid "Pilot date of birth"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Task/Widgets/CylinderZoneEditWidget.cpp:23
msgid "Radius of the OZ cylinder."
msgstr "OZ圓筒半徑。"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/LineSectorZoneEditWidget.cpp:22
msgid "Width of the start/finish gate."
msgstr "開始/結束門寬度。"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:27
#: src/Dialogs/Task/Widgets/KeyholeZoneEditWidget.cpp:23
msgid "Radius of the OZ sector."
msgstr "OZ磁區半徑。"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:37
msgid "Start radial"
msgstr "輻射狀開始"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:37
msgid "Start radial of the OZ area"
msgstr "OZ區域輻射狀開始"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:41
msgid "Finish radial"
msgstr "輻射狀結束"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:41
msgid "Finish radial of the OZ area"
msgstr "OZ區域輻射狀結束"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:49
#: src/Dialogs/Task/Widgets/KeyholeZoneEditWidget.cpp:29
msgid "Inner radius"
msgstr "內側半徑"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/SectorZoneEditWidget.cpp:49
#: src/Dialogs/Task/Widgets/KeyholeZoneEditWidget.cpp:29
msgid "Inner radius of the OZ sector."
msgstr "OZ磁區的內側半徑。"

#: src/Dialogs/Task/Widgets/KeyholeZoneEditWidget.cpp:35
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:109
msgid "Turn Points"
msgstr "轉彎點"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:134
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:137
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:213
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:244
#: Data/Input/default.xci:381
msgid "Task Manager"
msgstr "管理任務"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:210
msgid "Validation Errors"
msgstr "錯誤確認"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskManagerDialog.cpp:212
msgid ""
"Task not valid. Changes will be lost.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"任務無效。更改將丟失。\n"
"繼續？"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskClosePanel.cpp:45
msgid "Task has been modified"
msgstr "任務被修改"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskClosePanel.cpp:45
msgid "Task unchanged"
msgstr "任務無更改"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskClosePanel.cpp:77
msgid "Revert Changes"
msgstr "恢復更改"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:111
msgid "Edit Point"
msgstr "編輯點"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:113
msgid "Make Finish"
msgstr "完成"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:119
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:121
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:205
msgid "Clear all points?"
msgstr "清除所有航點？"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:205
msgid "Task edit"
msgstr "編輯任務"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskEditPanel.cpp:228
msgid "Add Turnpoint"
msgstr "增加轉彎點"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:211
msgid "Task type"
msgstr "任務類型"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:211
msgid "Sets the behaviour for the current task."
msgstr "設置當前任務的行為。"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:213
msgid "Minimum AAT task time in minutes."
msgstr "最小AAT任務時間為分鐘。"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:216
msgid "Arm start manually"
msgstr "手動開始Arm"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:217
msgid "Configure whether the start must be armed manually or automatically."
msgstr "配置開始是否必須手動或自動Arm。"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:220
#, fuzzy
msgid "Score start exit"
msgstr "得分退出"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:224
msgid "Start open time"
msgstr "開始開放時間"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:226
msgid "Start close time"
msgstr "開始關閉時間"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:269
msgid "FAI start / finish rules"
msgstr "FAI開始/結束規則"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskPropertiesPanel.cpp:270
msgid ""
"If enabled, has no max start height or max start speed and requires the "
"minimum height above ground for finish to be greater than 1000m below the "
"start height."
msgstr ""
"如果啟用，則沒有最大開始高度或最大開始速度，並且需要結束地面以上的最小高度大"
"於開始高度以下的1000米。"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:52
msgid "Task not saved"
msgstr "任務未保存"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:67
msgid "Create new task?"
msgstr "創建新任務？"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:67
msgid "Task New"
msgstr "新任務"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:135
msgid "New Task"
msgstr "新任務"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:136
msgid "Declare"
msgstr "申報"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:137
msgid "Browse"
msgstr "流覽"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Download WeGlide task"
msgstr "下載飛行"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:144
#, fuzzy
msgid "My WeGlide tasks"
msgstr "下載飛行"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskActionsPanel.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Public WeGlide tasks"
msgstr "下載飛行"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:79
#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:83
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:80
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:82
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:298
#: src/Monitor/AirspaceWarningMonitor.cpp:70
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:193
msgid "Load the selected task?"
msgstr "載入選擇的任務？"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:201
#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:235
msgid "Task Browser"
msgstr "流覽任務"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:226
msgid "Can't delete .CUP files"
msgstr "不能刪除.CUP文件"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:234
msgid "Delete the selected task?"
msgstr "刪除選擇的任務？"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:272
msgid "Can't rename .CUP files"
msgstr "不能重命名.CUP文件"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:272
msgid "Rename Error"
msgstr "重命名錯誤"

#: src/Dialogs/Task/Manager/TaskListPanel.cpp:298
msgid "Less"
msgstr "較少"

#: src/Dialogs/Task/Manager/WeGlideTasksPanel.cpp:84
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Task/OptionalStartsDialog.cpp:34
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:226
#: src/InfoBoxes/Panel/ATCReference.cpp:67
msgid "Relocate"
msgstr "重定位"

#: src/Dialogs/Task/OptionalStartsDialog.cpp:38
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:223
#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:100 src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:213
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:49
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:100
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/Dialogs/Task/OptionalStartsDialog.cpp:117
msgid "(Add Alternate Start)"
msgstr "（添加備用開始）"

#: src/Dialogs/Task/OptionalStartsDialog.cpp:180
msgid "Alternate Start Points"
msgstr "備用開始點"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:196
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:233
msgid "Change Type"
msgstr "更改類型"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:242
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:315
msgid "Enable Alternate Starts"
msgstr "開始啟用備用地"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:245
msgid "Score exit"
msgstr "得分退出"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:318
msgid "Edit Alternates"
msgstr "編輯備用地"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:339
#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:410
msgid "Task point"
msgstr "任務點"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:344
msgid "Assigned area point"
msgstr "指定區域點"

#: src/Dialogs/Task/TaskPointDialog.cpp:410
msgid "Remove task point?"
msgstr "移除任務點？"

#: src/Dialogs/Task/MutateTaskPointDialog.cpp:104
msgid "Task Point Type"
msgstr "任務點類型"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:44
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:51
msgid "Out and return"
msgstr "出與返"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:55
msgid "Two legs"
msgstr "兩邊"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:60
msgid "Three legs"
msgstr "三邊"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:66
msgid "non-FAI triangle"
msgstr "非FAI三角"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:70
#, c-format
msgid "%d legs"
msgstr "%d 邊"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:96
#, c-format
msgid "Task is empty (%s)"
msgstr "空 (%s)任務"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:108
msgid "max."
msgstr "最大"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:112
msgid "min."
msgstr "最小"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:122
msgid "dist."
msgstr "距離。"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:165
msgid "Sector"
msgstr "磁區"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:171
msgid "Line"
msgstr "線"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:177
msgid "Cylinder"
msgstr "圓筒"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:183
msgid "MAT cylinder"
msgstr "MAT圓筒"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:187
msgid "Keyhole"
msgstr "鎖眼"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:193
msgid "DAeC Keyhole"
msgstr "DAeC鎖眼"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:197
msgid "BGA Fixed Course"
msgstr "BGA固定航向"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:201
msgid "BGA Enhanced Option"
msgstr "BGA增強選項"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:205
msgid "BGA Start Sector"
msgstr "BGA開始磁區"

#: src/Dialogs/Task/dlgTaskHelpers.cpp:221
msgid "Enter a task name"
msgstr "輸入任務名稱"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:360
msgid ""
"For AAT tasks, this setting can be used to adjust the target points within "
"the AAT sectors.  Larger values move the target points to produce larger "
"task distances, smaller values move the target points to produce smaller "
"task distances."
msgstr ""
"對於AAT任務，此設置可用於調整AAT磁區內的目標點。較大的值移動目標點以產生較大"
"的任務距離，較小的值移動目標點以產生較小的任務距離。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:365 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:948
#, no-c-format
msgid "Radial"
msgstr "徑向"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:367
msgid ""
"For AAT tasks, this setting can be used to adjust the target points within "
"the AAT sectors.  Positive values rotate the range line clockwise, negative "
"values rotate the range line counterclockwise."
msgstr ""
"對於AAT任務，此設置可用於調整AAT磁區內的目標點。正值順時針旋轉範圍線，負值逆"
"時針旋轉範圍線。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:372
msgid "ETE"
msgstr "估計在途時間"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:374
msgid "Estimated time en-route to the next AAT target."
msgstr "估計到下一個AAT目標的時間。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:376
msgid "Delta T"
msgstr "Delta T"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:378
msgid ""
"AAT Delta Time - Difference between estimated task time and AAT minimum "
"time. Colored red if negative (expected arrival too early), or blue if in "
"sector and can turn now with estimated arrival time greater than AAT time "
"plus 5 minutes."
msgstr ""
"AAT Delta時間---估計任務時間和AAT最小時間差。如果是負值為紅色（預期到達太"
"早），或如果在磁區估計到達時間大於AAT時間加上5分鐘則變為藍色。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:380
msgid "V rem."
msgstr "推薦速度。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:384
msgid "V ach"
msgstr "實際速度"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:386
msgid ""
"AA Speed - Assigned Area Task average speed achievable around target points "
"remaining in minimum AAT time."
msgstr "AA速度---指定區域任務剩餘最小AAT時間到達目標附近的平均速度。"

#: src/Dialogs/Task/TargetDialog.cpp:391
msgid "Optimized"
msgstr "優化"

#: src/Dialogs/Task/AlternatesListDialog.cpp:157
#: src/InfoBoxes/Content/Alternate.cpp:33 Data/Input/default.xci:411
#: Data/Input/default.xci:1040
#, no-c-format
msgid "Alternates"
msgstr "交替"

#: src/Dialogs/Tracking/CloudEnableDialog.cpp:51
msgid ""
"The XCSoar project is currently developing a revolutionary service which "
"allows sharing thermal/wave locations and more with other pilots.\n"
"Do you wish to participate in the field test? This means that your position, "
"thermal/wave locations and other weather data will be transmitted to our "
"test server. You can disable it at any time in the \"Tracking\" settings.\n"
"Please help us improve XCSoar!"
msgstr ""
"XCSOAR專案目前正在開發一種革命性的服務，允許與其他飛行員共用熱/波狀氣流位"
"置。\n"
"你想參加現場測試嗎？這意味著您的位置、熱/波狀氣流位置和其他天氣資料將被發送到"
"我們的測試伺服器。您可以在'跟蹤'設置中的任何時候禁用它。\n"
"請幫助我們改善XCSoar！"

#: src/Dialogs/TimeEntry.cpp:48 src/Dialogs/Weather/RASPDialog.cpp:86
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: src/Dialogs/DateEntry.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "預設"

#: src/Dialogs/Weather/WeatherDialog.cpp:59
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:64
#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:122
msgid "METAR and TAF"
msgstr "METAR和TAF"

#: src/Dialogs/Weather/RASPDialog.cpp:122
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: src/Dialogs/dlgCredits.cpp:145 Data/Input/default.xci:885
msgid "Credits"
msgstr "信用"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:51
msgid "Audio vario"
msgstr "高度表音訊"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:52
msgid "Emulate the sound of an electronic vario."
msgstr "類比電子高度計的聲音。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:58
msgid "Enable Deadband"
msgstr "打開無控制作用區"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:59
msgid ""
"Mute the audio output in when the current lift is in a certain range around "
"zero"
msgstr "當現在的升力在零下上一定範圍內時靜音輸出"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:65
msgid "Min. Frequency"
msgstr "最小頻率"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:66
msgid "The tone frequency that is played at maximum sink rate."
msgstr "在最大下沉率播放的音調頻率。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:71
msgid "Zero Frequency"
msgstr "零頻率"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:72
msgid "The tone frequency that is played at zero climb rate."
msgstr "零爬升率播放的音調頻率。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:77
msgid "Max. Frequency"
msgstr "最大頻率"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:78
msgid "The tone frequency that is played at maximum climb rate."
msgstr "最大爬升率播放的音調頻率。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:86
msgid "Deadband min. lift"
msgstr "死區最小升力"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:87
msgid ""
"Below this lift threshold the vario will start to play sounds if the "
"'Deadband' feature is enabled."
msgstr "如果啟用“死區”特性在低於這個升力閾值時高度表將開始播放聲音。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:96
msgid "Deadband max. lift"
msgstr "死區最大升力"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioVarioConfigPanel.cpp:97
msgid ""
"Above this lift threshold the vario will start to play sounds if the "
"'Deadband' feature is enabled."
msgstr "如果啟用“死區”特性在高於這個升力閾值時高度表將開始播放聲音。"

#: src/Dialogs/Settings/Panels/AudioConfigPanel.cpp:40
msgid "Master Volume"
msgstr "主音量"

#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:162
msgid "Airport ICAO code"
msgstr "機場ICAO代碼"

#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:166
msgid "Please enter the FOUR letter code of the desired station."
msgstr "請輸入所需網站的四個字母代碼。"

#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:172
msgid ""
"Please don't use special characters in the four letter code of the desired "
"station."
msgstr "請不要在期望網站的四個字母代碼中使用特殊字元。"

#: src/Dialogs/Weather/NOAAList.cpp:210 src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:97
#, c-format
msgid "Do you want to remove station %s?"
msgstr "您要刪除網站 %s 嗎？"

#: src/Dialogs/Weather/NOAADetails.cpp:136
msgid "This function is not available on your platform yet."
msgstr "此功能在您的平臺上尚未可用。"

#: src/Monitor/AirspaceWarningMonitor.cpp:37
msgid "Inside airspace"
msgstr "進入空域"

#: src/Monitor/AirspaceWarningMonitor.cpp:39
msgid "Near airspace"
msgstr "靠近空域"

#: src/Monitor/TaskConstraintsMonitor.cpp:38
msgid "Maximum start speed exceeded"
msgstr "超過最大開始速度"

#: src/Monitor/TaskAdvanceMonitor.cpp:22
msgid "In sector, arm advance when ready"
msgstr "在磁區，arm準備前進"

#: src/Monitor/TaskAdvanceMonitor.cpp:24
msgid "Arm"
msgstr "Arm"

#: src/Monitor/TaskAdvanceMonitor.cpp:34 src/Monitor/MatTaskMonitor.cpp:44
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: src/Monitor/MatTaskMonitor.cpp:32
msgid "Add this turn point?"
msgstr "增加這個轉彎點？"

#: src/Dialogs/Weather/MapOverlayWidget.cpp:206
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/Renderer/NOAAListRenderer.cpp:26
msgid "No METAR available"
msgstr "無METAR可用"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:111 src/Weather/NOAAFormatter.cpp:117
msgid "Dew Point"
msgstr "露點"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:144
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:149
#, c-format
msgid "more than %s"
msgstr "超過 %s"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:161
msgid "Sky Conditions"
msgstr "天空條件"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:224
#, c-format
msgid "METAR for %s:"
msgstr "METAR %s:"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:250
msgid "No METAR available!"
msgstr "沒有METAR可用！"

#: src/Weather/NOAAFormatter.cpp:264
msgid "No TAF available!"
msgstr "無TAF可用！"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:117
#, no-c-format
msgid "Altitude GPS"
msgstr "GPS高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:118
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:63
#, no-c-format
msgid "Alt GPS"
msgstr "GPS高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:119
#, no-c-format
msgid ""
"This is the altitude above mean sea level reported by the GPS. Touch-screen/"
"PC only: In simulation mode, this value is adjustable with the up/down arrow "
"keys and the right/left arrow keys also cause the glider to turn."
msgstr ""
"這是GPS報告的平均海平面以上的高度。觸控式螢幕/只有PC：在類比模式下，這個值可"
"以用上下箭頭進行調整。左/右方向鍵也會導致滑翔機轉向。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:125
#, no-c-format
msgid "Height AGL"
msgstr "海拔高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:126
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:67
#, no-c-format
msgid "H AGL"
msgstr "海拔高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:127
#, no-c-format
msgid ""
"This is the navigation altitude minus the terrain elevation obtained from "
"the terrain file. The value is coloured red when the glider is below the "
"terrain safety clearance height."
msgstr ""
"這是導航高度減去從檔獲得地形高度。當滑翔機低於地形安全淨空高度其值為紅色。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:134
#, no-c-format
msgid "Thermal climb, last 30 s"
msgstr "過去30秒熱氣流爬升"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:135
#, no-c-format
msgid "TC 30s"
msgstr "過去30秒熱氣流爬升"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:136
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"A 30 second rolling average climb rate based of the reported GPS altitude, "
"or vario if available. The number in smaller font reflects the climb rate "
"for the current thermal since circling started."
msgstr "30秒滾動的平均爬升率基於GPS報告的高度，或如果有高度計可用。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:142
#, no-c-format
msgid "Next bearing"
msgstr "下一方位"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:144
#, no-c-format
msgid ""
"True bearing of the next waypoint.  For AAT tasks, this is the true bearing "
"to the target within the AAT sector."
msgstr "下一個航點的真實方位。對於AAT任務，這是AAT磁區內目標的真正方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:151
#, no-c-format
msgid "GR instantaneous"
msgstr "暫態滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:152
#, no-c-format
msgid "GR Inst"
msgstr "暫態滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:153
#, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous glide ratio over ground, given by the ground speed divided by "
"the vertical speed (GPS speed) over the last 20 seconds. Negative values "
"indicate climbing cruise. If the vertical speed is close to zero, the "
"displayed value is '---'."
msgstr ""
"在地面上的暫態滑翔比，由地面速度除以過去20秒內的垂直速度（GPS速度）。負值表示"
"爬升巡航。如果垂直速度接近於零，顯示值是‘---’。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:159
#, no-c-format
msgid "GR cruise"
msgstr "巡航滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:160
#, no-c-format
msgid "GR Cruise"
msgstr "巡航滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:161
#, no-c-format
msgid ""
"The distance from the top of the last thermal, divided by the altitude lost "
"since the top of the last thermal. Negative values indicate climbing cruise "
"(height gain since leaving the last thermal). If the vertical speed is close "
"to zero, the displayed value is '---'."
msgstr ""
"距離最後一次熱氣流頂端的距離，除以自從最後一個熱 氣流頂部的高度損失。負值表示"
"爬升巡航（離開最後一次熱氣流後的獲得高度）。如果垂直速度接近到0，顯示的值"
"是‘---’。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:167
#, no-c-format
msgid "Speed ground"
msgstr "地速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:168
#, no-c-format
msgid "V GND"
msgstr "地速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:169
#, no-c-format
msgid ""
"Ground speed measured by the GPS. If this InfoBox is active in simulation "
"mode, pressing the up and down arrows adjusts the speed, and left and right "
"turn the glider."
msgstr ""
"地速由GPS測量。如果這個資訊框在類比中是活躍的模式，按上下箭頭調整速度，左右移"
"動轉動滑翔機。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:175
#, no-c-format
msgid "Last thermal average"
msgstr "上一熱氣流平均爬升率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:176
#, no-c-format
msgid "TL Avg"
msgstr "上一熱氣流平均爬升率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:177
#, no-c-format
msgid ""
"Total altitude gain/loss in the last thermal divided by the time spent "
"circling."
msgstr "最後一次熱氣流的總高度增益/損失除以盤旋所花費的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:183
#, no-c-format
msgid "Last thermal gain"
msgstr "上一熱氣流獲取高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:184
#, no-c-format
msgid "TL Gain"
msgstr "上一熱氣流獲取高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:185
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Total altitude gain/loss in the last thermal. The number in smaller font "
"reflects the overall climb rate for the last thermal."
msgstr "最後一次熱氣流的總高度增益/損失除以盤旋所花費的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:191
#, no-c-format
msgid "Last thermal duration"
msgstr "上一熱氣流持續時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:192
#, no-c-format
msgid "TL duration"
msgstr "上一熱氣流持續時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:193
#, no-c-format
msgid "Time spent circling in the last thermal."
msgstr "上一熱氣流盤轉所花時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:199
#, no-c-format
msgid "MacCready setting"
msgstr "MacCready設置"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:200
#, no-c-format
msgid "MC"
msgstr "MacCready"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:201
#, no-c-format
msgid ""
"The current MacCready setting and the current MacCready mode (manual or "
"auto). (Touch-screen/PC only) Also used to adjust the MacCready setting if "
"the InfoBox is active, by using the up/down cursor keys."
msgstr ""
"當前MacCready設置和當前MacCready模式（手動或自動)。如果資訊框是活躍的，使用"
"上/下游標鍵（觸控式螢幕/僅PC）也用於調整MacCready設置。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:207
#, no-c-format
msgid "Next distance"
msgstr "下一目標距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:208 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:166
#, no-c-format
msgid "WP Dist"
msgstr "航點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:209
#, no-c-format
msgid ""
"The distance to the currently selected waypoint. For AAT tasks, this is the "
"distance to the target within the AAT sector."
msgstr "與當前選定航點的距離。對於AAT任務，這是AAT磁區內目標的距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:216
#, no-c-format
msgid "Next altitude difference"
msgstr "下一目標高度差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:217
#, no-c-format
msgid "WP AltD"
msgstr "航點高差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:218
#, no-c-format
msgid ""
"Arrival altitude at the next waypoint relative to the safety arrival height. "
"For AAT tasks, the target within the AAT sector is used."
msgstr ""
"相對安全抵達高度到達下一個航點的高度。對於AAT任務，使用AAT磁區內的目標。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:225
#, no-c-format
msgid "Next altitude required"
msgstr "抵達下一目標所需高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:226
#, no-c-format
msgid "WP AltR"
msgstr "抵達下一航點所需高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:227
#, no-c-format
msgid ""
"Additional altitude required to reach the next turn point. For AAT tasks, "
"the target within the AAT sector is used."
msgstr "到達下一個轉彎點所需的附加高度。對於AAT任務，使用AAT磁區內的目標。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:234
#, no-c-format
msgid "Next waypoint"
msgstr "下一航點"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:235
#, no-c-format
msgid "Next WP"
msgstr "下一航點"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:236
#, no-c-format
msgid ""
"The name of the currently selected turn point. When this InfoBox is active, "
"using the up/down cursor keys selects the next/previous waypoint in the "
"task. (Touch-screen/PC only) Pressing the enter cursor key brings up the "
"waypoint details."
msgstr ""
"當前選定的轉彎點的名稱。當這個資訊框活躍時，使用上/下游標鍵選擇任務的下一個/"
"上一個的航點。（觸控式螢幕/僅PC）按下輸入游標鍵提出航點詳情。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:242
#, no-c-format
msgid "Final altitude difference"
msgstr "最終滑翔高度差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:243
#, no-c-format
msgid "Fin AltD"
msgstr "最終滑翔高度差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:244
#, no-c-format
msgid ""
"Arrival altitude at the final task turn point relative to the safety arrival "
"height."
msgstr "相對于安全到達的高度到達任務的最後轉彎點的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:250
#, no-c-format
msgid "Final altitude required"
msgstr "最終滑翔所需高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:251
#, no-c-format
msgid "Fin AltR"
msgstr "最終滑翔所需高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:252
#, no-c-format
msgid "Additional altitude required to finish the task."
msgstr "完成任務所需的附加高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:258
#, no-c-format
msgid "Speed task average"
msgstr "任務平均速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:259
#, no-c-format
msgid "V Task Avg"
msgstr "任務平均速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:260
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Average cross-country speed while on current task, not compensated for "
"altitude."
msgstr "當前任務的平均越野速度，未補償高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:266
#, no-c-format
msgid "Final distance"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:267
#, no-c-format
msgid "Fin Dist"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:268
#, no-c-format
msgid "Distance to finish around remaining turn points."
msgstr "完成在剩餘轉彎點的距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:282
#, no-c-format
msgid "Terrain elevation"
msgstr "地形高程"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:283
#, no-c-format
msgid "Terr Elev"
msgstr "地形高程"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:284
#, no-c-format
msgid ""
"This is the elevation of the terrain above mean sea level, obtained from the "
"terrain file at the current GPS location."
msgstr "這是高於平均海面的地形高程，從當前GPS位置處地形文件中獲得。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:290
#, no-c-format
msgid "Thermal average"
msgstr "熱氣流平均值"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:291
#, no-c-format
msgid "TC Avg"
msgstr "熱氣流平均值"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:292
#, no-c-format
msgid ""
"Altitude gained/lost in the current thermal, divided by time spent "
"thermalling."
msgstr "在當前熱氣流中獲得/損失的高度，除以在熱氣流中的耗時。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:298
#, no-c-format
msgid "Thermal gain"
msgstr "熱氣流獲得高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:299
#, no-c-format
msgid "TC Gain"
msgstr "熱氣流獲得高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:300
#, no-c-format
msgid "The altitude gained/lost in the current thermal."
msgstr "在當前熱氣流中獲得/損失的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:308
#, no-c-format
msgid ""
"Magnetic track reported by the GPS. (Touch-screen/PC only) If this InfoBox "
"is active in simulation mode, pressing the up and down  arrows adjusts the "
"track."
msgstr ""
"由GPS生成的軌跡。（觸控式螢幕/僅PC）如果這個資訊框在類比模式下啟動，按上下箭"
"頭調整軌跡。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:316
#, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous vertical speed, as reported by the GPS, or the intelligent "
"vario total energy vario value if connected to one."
msgstr "暫態垂直速度，如GPS報告的，如果連接一個智慧高度表是總能量的值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:322
#, no-c-format
msgid "Wind speed"
msgstr "風速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:324 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:921
#, no-c-format
msgid ""
"Wind speed estimated by XCSoar. Manual adjustment is possible with the "
"connected InfoBox dialogue. Pressing the up/down cursor keys to cycle "
"through settings, adjust the values with left/right cursor keys."
msgstr ""
"風速由XCSOAR估算。可以手動調整資訊對話方塊。通過按上/下游標鍵迴圈設置，用左/"
"右游標鍵調整值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:331
#, no-c-format
msgid "Wind bearing"
msgstr "風向"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:333
#, no-c-format
msgid ""
"Wind bearing estimated by XCSoar. Manual adjustment is possible with the "
"connected InfoBox dialogue. Pressing the up/down cursor keys to cycle "
"through settings, adjust the values with left/right cursor keys."
msgstr ""
"由XCSOAR估算的風向。可以手動調整資訊對話方塊。通過按上/下游標鍵迴圈設置，用"
"左/右游標鍵調整值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:340
#, no-c-format
msgid "AAT time"
msgstr "AAT時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:341
#, no-c-format
msgid "AAT Time"
msgstr "指定區域任務時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:342
#, no-c-format
msgid ""
"Assigned Area Task time remaining. Goes red when time remaining has expired."
msgstr "指定區域任務剩餘時間。剩餘時間過期時變紅。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:348
#, no-c-format
msgid "AAT max. distance "
msgstr "最大AAT 距離 "

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:349
#, no-c-format
msgid "AAT Dmax"
msgstr "指定區域任務最大距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:350
#, no-c-format
msgid "Assigned Area Task maximum distance possible for remainder of task."
msgstr "指定區域剩餘任務的最大可能距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:356
#, no-c-format
msgid "AAT min. distance"
msgstr "指定區域任務最小距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:357
#, no-c-format
msgid "AAT Dmin"
msgstr "最小AAT 距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:358
#, no-c-format
msgid "Assigned Area Task minimum distance possible for remainder of task."
msgstr "指定區域剩餘任務的最小可能距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:364
#, no-c-format
msgid "AAT speed max. distance"
msgstr "指定區域任務飛最大距離的速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:365
#, no-c-format
msgid "AAT Vmax"
msgstr "指定區域任務飛最大距離的速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:366
#, no-c-format
msgid ""
"Assigned Area Task average speed achievable if flying maximum possible "
"distance remaining in minimum AAT time."
msgstr "如果在指定區域剩餘最小完成時間下可完成飛行的最大可能距離的平均速度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:372
#, no-c-format
msgid "AAT speed min. distance"
msgstr "指定區域任務最小距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:373
#, no-c-format
msgid "AAT Vmin"
msgstr "指定區域任務最小速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:374
#, no-c-format
msgid ""
"Assigned Area Task average speed achievable if flying minimum possible "
"distance remaining in minimum AAT time."
msgstr "如果在剩餘最小AAT時間飛行最小可能距離的指定區域任務平均速度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:380
#, no-c-format
msgid "Airspeed IAS"
msgstr "指示空速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:381
#, no-c-format
msgid "V IAS"
msgstr "指示空速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:382
#, no-c-format
msgid "Indicated Airspeed reported by a supported external intelligent vario."
msgstr "由支持的外部智慧高度表報告的指示空速。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:388
#, no-c-format
msgid "Barometric altitude"
msgstr "氣壓高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:389
#: src/InfoBoxes/Panel/AltitudeInfo.cpp:64
#, no-c-format
msgid "Alt Baro"
msgstr "氣壓高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:390
#, no-c-format
msgid ""
"This is the barometric altitude obtained from a device equipped with a "
"pressure sensor."
msgstr "這是由一個裝備有壓力感測器的裝置獲得的氣壓高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:397
#, no-c-format
msgid "Speed MacCready"
msgstr "MacCready速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:398
#, no-c-format
msgid "V MC"
msgstr "MacCready速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:399
#, no-c-format
msgid ""
"The MacCready speed-to-fly for optimal flight to the next waypoint. In "
"cruise flight mode, this speed-to-fly is calculated for maintaining "
"altitude. In final glide mode, this speed-to-fly is calculated for descent."
msgstr ""
"MacCready是到下一個航點的最佳飛行速度。在巡航飛行模式，這個計算出來的飛行速度"
"是為了維持高度。在最後的滑翔模式中，這個飛行速度是為下降而計算的。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:405
#, no-c-format
msgid "Percentage climb"
msgstr "爬升百分率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:406
#, no-c-format
msgid "% Climb"
msgstr "爬升百分率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:407
#, no-c-format
msgid ""
"Percentage of time spent in climb mode. These statistics are reset upon "
"starting the task."
msgstr "爬升模式花費的時間百分比。這些統計資料在任務開始時重置。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:413
#, no-c-format
msgid "Flight duration"
msgstr "飛行時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:414
#, no-c-format
msgid "Flt Duration"
msgstr "飛行時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:415
#, no-c-format
msgid "Time elapsed since takeoff was detected."
msgstr "從起飛後被檢測到的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:421
#, no-c-format
msgid "G load"
msgstr "重力超載"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:422
#, no-c-format
msgid "G"
msgstr "重力"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:423
#, no-c-format
msgid ""
"Magnitude of G loading reported by a supported external intelligent vario. "
"This value is negative for pitch-down manoeuvres."
msgstr "由支持的外部智慧高度表報告的G超載量。這個值對於俯仰動作是負值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:429
#, no-c-format
msgid "Next GR"
msgstr "下一目標所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:430
#, no-c-format
msgid "WP GR"
msgstr "航點所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:431
#, no-c-format
msgid ""
"The required glide ratio over ground to reach the next waypoint, given by "
"the distance to next waypoint divided by the height required to arrive at "
"the safety arrival height."
msgstr ""
"到達下一個航點所需的比，由到下一個航點的距離除以到達所需的安全到達高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:438
#, no-c-format
msgid "Time local"
msgstr "當地時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:439
#, no-c-format
msgid "Time loc"
msgstr "當地時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:440
#, no-c-format
msgid "GPS time expressed in local time zone."
msgstr "在本地時區顯示的GPS時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:446 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:447
#, no-c-format
msgid "Time UTC"
msgstr "世界協調時"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:448
#, no-c-format
msgid "GPS time expressed in UTC."
msgstr "在世界協調時顯示的GPS時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:454
#, no-c-format
msgid "Task time to go"
msgstr "任務時間到"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:455
#, no-c-format
msgid "Fin ETE"
msgstr "到達終點估計需要時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:456
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated time required to complete task, assuming performance of ideal "
"MacCready cruise/climb cycle."
msgstr "完成任務估計所需時間，假設理想狀態下MacCready巡航/爬升盤旋。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:462
#, no-c-format
msgid "Next time to go"
msgstr "下次出發時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:463
#, no-c-format
msgid "WP ETE"
msgstr "到達航點估計所需時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:464
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated time required to reach next waypoint, assuming performance of "
"ideal MacCready cruise/climb cycle."
msgstr "到達下一航點估計所需時間，假設理想狀態下MacCready巡航/爬升盤旋。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:471
#, no-c-format
msgid "Speed dolphin"
msgstr "海豚模式飛行速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:473
#, no-c-format
msgid ""
"The instantaneous MacCready speed-to-fly, making use of netto vario "
"calculations to determine dolphin cruise speed in the glider's current "
"bearing. In cruise flight mode, this speed-to-fly is calculated for "
"maintaining altitude. In final glide mode, this speed-to-fly is calculated "
"for descent. In climb mode, this switches to the speed for minimum sink at "
"the current load factor (if an accelerometer is connected). When Block mode "
"speed to fly is selected, this InfoBox displays the MacCready speed."
msgstr ""
"暫態MacCready速度飛行，利用netto高度表計算確定滑翔機當前航向的海豚模式巡航速"
"度。在巡航飛行模式中，這個飛行速度被計算為保持高度。在最後的滑翔模式中，這個"
"飛行速度為下降高度被計算出來。在爬升模式下，在當前負載係數（如果連接了加速度"
"計）切換到最小下沉速度。當選擇Block模式飛行速度，這個資訊框顯示MacCready速"
"度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:479
#, no-c-format
msgid "Netto vario"
msgstr "Netto高度表"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:480
#, no-c-format
msgid "Netto"
msgstr "Netto高度表"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:481
#, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous vertical speed of air-mass, equal to vario value less the "
"glider's estimated sink rate. Best used if airspeed, accelerometers and "
"vario are connected, otherwise calculations are based on GPS measurements "
"and wind estimates."
msgstr ""
"氣團的暫態垂直速度，等於高度表的值小於滑翔機估算的下沉率。最好連接使用空速、"
"加速度計和高度計，否則計算是基於GPS測量和風況估算。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:487
#, no-c-format
msgid "Task arrival time"
msgstr "任務抵達時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:488
#, no-c-format
msgid "Fin ETA"
msgstr "預計到達終點時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:489
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated arrival local time at task completion, assuming performance of "
"ideal MacCready cruise/climb cycle."
msgstr "預計到達任務完成時的本地時間，假設理想狀態下MacCready巡航/爬升盤旋。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:495
#, no-c-format
msgid "Next arrival time"
msgstr "到達下一點時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:496
#, no-c-format
msgid "WP ETA"
msgstr "預計到達下一航點時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:497
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated arrival local time at next waypoint, assuming performance of ideal "
"MacCready cruise/climb cycle."
msgstr "預計到達下一航點時的本地時間，假設理想狀態下MacCready巡航/爬升盤旋。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:504
#, no-c-format
msgid "Bearing difference"
msgstr "方位差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:505
#, no-c-format
msgid "Brng D"
msgstr "方位差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:506
#, no-c-format
msgid ""
"The difference between the glider's track bearing, to the bearing of the "
"next waypoint, or for AAT tasks, to the bearing to the target within the AAT "
"sector. GPS navigation is based on the track bearing across the ground, and "
"this track bearing may differ from the glider's heading when there is wind "
"present. Chevrons point to the direction the glider needs to alter course to "
"correct the bearing difference, that is, so that the glider's course made "
"good is pointing directly at the next waypoint. This bearing takes into "
"account the curvature of the Earth."
msgstr ""
"滑翔傘軌跡和下一個航點方位的、或者在AAT科目中，到AAT磁區內目標的方位之間的差"
"別。GPS導航是基於橫跨地面的軌跡方位，並且當有風時，該軌跡方位可能不同於滑翔傘"
"的航向。滑翔傘需要改變”V”形箭頭方向追逐修正方位的差別，也就是說這樣會使滑翔傘"
"的航向指向下一個航路點變好。這種方位考慮了地球的曲率。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:512
#, no-c-format
msgid "Outside air temperature"
msgstr "外界空氣溫度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:513
#, no-c-format
msgid "OAT"
msgstr "外界空氣溫度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:514
#, no-c-format
msgid ""
"Outside air temperature measured by a probe if supported by a connected "
"intelligent variometer."
msgstr "如果連接的智慧高度表支持的話，外接的空氣溫度由一個探頭測量。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:520
#, no-c-format
msgid "Relative humidity"
msgstr "相對濕度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:521
#, no-c-format
msgid "Rel Hum"
msgstr "相對濕度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:522
#, no-c-format
msgid ""
"Relative humidity of the air in percent as measured by a probe if supported "
"by a connected intelligent variometer."
msgstr "如果連接的智慧高度表支持的話，空氣的相對濕度由一個探頭測量。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:529
#, no-c-format
msgid "Max Temp"
msgstr "最高溫度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:530
#, no-c-format
msgid ""
"Forecast temperature of the ground at the home airfield, used in estimating "
"convection height and cloud base in conjunction with outside air temperature "
"and relative humidity probe. (Touch-screen/PC only) Pressing the up/down "
"cursor keys adjusts this forecast temperature."
msgstr ""
"國內機場預報的地面溫度，結合外部空氣溫度和相對濕度探頭用於估計對流高度和雲"
"底。（觸控式螢幕/ 僅PC）按上/下游標鍵調整這個預測溫度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:536
#, no-c-format
msgid "AAT distance around target"
msgstr "AAT目標大約距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:537
#, no-c-format
msgid "AAT Dtgt"
msgstr "AAT目標大約距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:538
#, no-c-format
msgid "Assigned Area Task distance around target points for remainder of task."
msgstr "AAT剩餘任務目標大約距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:544
#, no-c-format
msgid "AAT speed around target"
msgstr "AAT目標大約速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:545
#, no-c-format
msgid "AAT Vtgt"
msgstr "AAT目標大約速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:546
#, no-c-format
msgid ""
"Assigned Area Task average speed achievable around target points remaining "
"in minimum AAT time."
msgstr "指定區域任務剩餘最小AAT時間到達目標附近平均速度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:552
#, no-c-format
msgid "L/D vario"
msgstr "高度計滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:553
#, no-c-format
msgid "L/D Vario"
msgstr "高度計滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:554
#, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous lift/drag ratio, given by the indicated airspeed divided by "
"the total energy vertical speed, when connected to an intelligent "
"variometer. Negative values indicate climbing cruise. If the total energy "
"vario speed is close to zero, the displayed value is '---'."
msgstr ""
"暫態滑翔比，當連接到智慧高度計時，由指示的空速除以總能量垂直速度。負值表示爬"
"升巡航。如果總能量變化速度接近於零，則顯示的值為'---'。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:560
#, no-c-format
msgid "Airspeed TAS"
msgstr "真實空速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:561
#, no-c-format
msgid "V TAS"
msgstr "真實空速"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:562
#, no-c-format
msgid "True Airspeed reported by a supported external intelligent vario."
msgstr "由支持的外部智慧高度表報告的真實空速。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:568
#, no-c-format
msgid "Team code"
msgstr "團隊代碼"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:570
#, no-c-format
msgid ""
"The current Team code for this aircraft. Use this to report to other team "
"members. The last team aircraft code entered is displayed underneath."
msgstr ""
"這架飛機目前的團隊代碼。使用此報告向其他團隊成員報告。輸入的最後一隊飛機代碼"
"顯示在下面。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:576
#, no-c-format
msgid "Team bearing"
msgstr "團隊方位"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:577
#, no-c-format
msgid "Team Brng"
msgstr "團隊方位"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:578
#, no-c-format
msgid "The bearing to the team aircraft location at the last team code report."
msgstr "在最後一次團隊代碼報告位置到機隊的方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:584
#, no-c-format
msgid "Team bearing difference"
msgstr "團隊方位差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:585
#, no-c-format
msgid "Team BrngD"
msgstr "團隊方位差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:586
#, no-c-format
msgid ""
"The relative bearing to the team aircraft location at the last reported team "
"code."
msgstr "最後報告團隊代碼的團隊飛機位置的相對方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:592
#, no-c-format
msgid "Team range"
msgstr "團隊範圍"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:593
#, no-c-format
msgid "Team Dist"
msgstr "團隊距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:594
#, no-c-format
msgid "The range to the team aircraft location at the last reported team code."
msgstr "最後報告團隊代碼範圍內的團隊飛機位置。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:600
#, no-c-format
msgid "Speed task instantaneous"
msgstr "任務瞬時速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:601
#, no-c-format
msgid "V Task Inst"
msgstr "任務瞬時速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:602
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous cross-country speed while on current task, compensated for "
"altitude. Equivalent to instantaneous Pirker cross-country speed."
msgstr "當前任務暫態越野飛行速度，補償高度。相當於暫態Pirker 越野飛行速度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:608
#, no-c-format
msgid "Distance home"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:609
#, no-c-format
msgid "Home Dist"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:610
#, no-c-format
msgid "Distance to home waypoint (if defined)."
msgstr "最終航點距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:616
#, no-c-format
msgid "Speed task achieved"
msgstr "完成任務速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:617
#, no-c-format
msgid "V Task Ach"
msgstr "完成任務速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:618
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Achieved cross-country speed while on current task, compensated for "
"altitude.  Equivalent to Pirker cross-country speed remaining."
msgstr "在當前任務中實現越野飛行的速度，補償高度。相當於Pirker的越野飛行速度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:624
#, no-c-format
msgid "AAT delta time"
msgstr "AAT delta時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:625
#, no-c-format
msgid "AAT dT"
msgstr "AAT delta時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:626
#, no-c-format
msgid ""
"Difference between estimated task time and AAT minimum time. Coloured red if "
"negative (expected arrival too early), or blue if in sector and can turn now "
"with estimated arrival time greater than AAT time plus 5 minutes."
msgstr ""
"估計任務時間和AAT最小時間之間的差異。如果是負值標記紅色（預期到達太早），或如"
"果在磁區為藍色，可以估計到達時間大於AAT時間加上5分鐘。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:632
#, no-c-format
msgid "Thermal average over all"
msgstr "所有熱氣流平均值"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:633
#, no-c-format
msgid "T Avg"
msgstr "熱氣流平均值"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:634
#, no-c-format
msgid "Time-average climb rate in all thermals."
msgstr "在所有熱氣流中的平均爬升率。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:640
#, no-c-format
msgid "Task req. total height trend"
msgstr "任務需要總高度趨勢"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:641
#, no-c-format
msgid "RH Trend"
msgstr "任務需要總高度趨勢"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:642
#, no-c-format
msgid ""
"Trend (or neg. of the variation) of the total required height to complete "
"the task."
msgstr "完成任務所需的總高度趨勢（或變化）。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:648
#, no-c-format
msgid "Battery percent"
msgstr "電量百分比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:650
#, no-c-format
msgid ""
"Displays percentage of device battery remaining (where applicable) and "
"status/voltage of external power supply."
msgstr "顯示裝置電池的剩餘百分比（在適用的情況下）和外部電源的狀態/電壓。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:656
#, no-c-format
msgid "Final GR"
msgstr "終點所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:657
#, no-c-format
msgid "Fin GR"
msgstr "終點所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:658
#, no-c-format
msgid ""
"The required glide ratio over ground to finish the task, given by the "
"distance to go divided by the height required to arrive at the safety "
"arrival height."
msgstr "完成任務所需的滑翔比，給定的距離除以安全到達所需的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:664
#, no-c-format
msgid "Alternate 1"
msgstr "備用1"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:665
#, no-c-format
msgid "Altn 1"
msgstr "備用1"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:666
#, no-c-format
msgid "Displays name and bearing to the best alternate landing location."
msgstr "顯示最佳備用著陸位置的名稱和方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:672
#, no-c-format
msgid "Alternate 2"
msgstr "備用2"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:673
#, no-c-format
msgid "Altn 2"
msgstr "備用2"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:674
#, no-c-format
msgid "Displays name and bearing to the second alternate landing location."
msgstr "顯示第二備用著陸位置的名稱和方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:680
#, no-c-format
msgid "Alternate 1 GR"
msgstr "到達備用1所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:681
#, no-c-format
msgid "Altn1 GR"
msgstr "到達備用1所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:682
#, no-c-format
msgid ""
"Geometric gradient to the arrival height above the best alternate. This is "
"not adjusted for total energy."
msgstr "幾何梯度到到達高度以上的最佳備用地。這不是為總能量調整。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:688
#, no-c-format
msgid "Height above take-off"
msgstr "高於起飛高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:689
#, no-c-format
msgid "H T/O"
msgstr "起飛高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:690
#, no-c-format
msgid ""
"Height based on an automatic take-off reference elevation (like a QFE "
"reference)."
msgstr "基於自動起飛基準仰角（如相對高度基準）的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:697
#, no-c-format
msgid "GR average"
msgstr "所需平均滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:698
#, no-c-format
msgid "GR Avg"
msgstr "所需平均滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:699
#, no-c-format
msgid ""
"The distance made in the configured period of time , divided by the altitude "
"lost since then. Negative values are shown as ^^^ and indicate climbing "
"cruise (height gain). Over 200 of GR the value is shown as +++ . You can "
"configure the period of averaging in the system setup. Suggested values are "
"60, 90 or 120. Lower values will be closed to GR Inst, and higher values "
"will be closed to GR Cruise. Notice that the distance is NOT the straight "
"line between your old and current position, it's exactly the distance you "
"have made even in a zigzag glide. This value is not calculated while "
"circling."
msgstr ""
"在配置時間段內的距離，除以此後失去的高度。負值顯示為^^^並表示爬升巡航（高度增"
"益）。超過200的滑翔比顯示為+++。可以在系統設置中配置平均週期。建議值是60, 90"
"或120。較低的值將以暫態滑翔比顯示，更高的值以巡航滑翔比顯示。注意距離不是你的"
"舊位置和當前位置之間的直線，它正好是你在之字滑行的距離。盤轉時不計算此值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:705
#, no-c-format
msgid "Experimental 1"
msgstr "實驗1"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:706
#, no-c-format
msgid "Exp1"
msgstr "實驗1"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:713
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Contest distance"
msgstr "線上競賽距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:714
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Cont Dist"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:715
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous evaluation of the flown distance according to the configured "
"Contest rule set."
msgstr "根據配置的線上競賽規則設置對飛行距離進行即時評估。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:721
#, no-c-format
msgid "Experimental 2"
msgstr "實驗2"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:722
#, no-c-format
msgid "Exp2"
msgstr "實驗2"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:729
#, no-c-format
msgid "CPU load"
msgstr "CPU負載"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:730
#, no-c-format
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:731
#, no-c-format
msgid "CPU load consumed by XCSoar averaged over 5 seconds."
msgstr "XCSOAR消耗的CPU負載超過5秒的平均值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:737
#, no-c-format
msgid "Next altitude arrival"
msgstr "到達下一航點高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:738
#, no-c-format
msgid "WP AltA"
msgstr "到達下一航點高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:739
#, no-c-format
msgid ""
"Absolute arrival altitude at the next waypoint in final glide.  For AAT "
"tasks, the target within the AAT sector is used."
msgstr "最終滑翔的下一個航點絕對到達高度。對於AAT任務，使用AAT磁區內的目標。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:746 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:747
#, no-c-format
msgid "Free RAM"
msgstr "記憶體空閒"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:748
#, no-c-format
msgid "Free RAM as reported by OS."
msgstr "作業系統報告空閒記憶體空閒。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:754
#, no-c-format
msgid "Flight level"
msgstr "飛行水平面"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:755
#, no-c-format
msgid "FL"
msgstr "飛行水平面"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:756
#, no-c-format
msgid ""
"Pressure Altitude given as Flight Level. If barometric altitude is not "
"available, FL is calculated from GPS altitude, given that the correct QNH is "
"set. In case the FL is calculated from the GPS altitude, the FL label is "
"coloured red."
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:763 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:764
#, no-c-format
msgid "Barogram"
msgstr "氣壓圖"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:765
#, no-c-format
msgid "Trace of altitude during flight"
msgstr "飛行高度軌跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:771
#, no-c-format
msgid "Vario trace"
msgstr "高度蹤跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:772
#, no-c-format
msgid "Vario Trace"
msgstr "高度蹤跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:773
#, no-c-format
msgid ""
"Trace of vertical speed, as reported by the GPS, or the intelligent vario "
"total energy vario value if connected to one."
msgstr "GPS所報告的垂直速度軌跡，或如果連接到一個智慧高度計的總能量高度值。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:779
#, no-c-format
msgid "Netto vario trace"
msgstr "Netto高度軌跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:780
#, no-c-format
msgid "Netto Trace"
msgstr "Netto軌跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:781
#, no-c-format
msgid ""
"Trace of vertical speed of air-mass, equal to vario value less the glider's "
"estimated sink rate."
msgstr "空氣團的垂直速度軌跡，等於高度表的值小於滑翔機估算的下沉速率。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:787
#, no-c-format
msgid "Thermal climb trace"
msgstr "熱氣流爬升軌跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:788
#, no-c-format
msgid "TC Trace"
msgstr "熱氣流爬升軌跡"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:789
#, no-c-format
msgid ""
"Trace of average climb rate each turn in circling, based of the reported GPS "
"altitude, or vario if available."
msgstr "盤轉中的平均爬升率軌跡基於GPS或高度表所報告的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:795
#, no-c-format
msgid "Climb band"
msgstr "爬升帶"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:796
#, no-c-format
msgid "Climb Band"
msgstr "爬升帶"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:797
#, no-c-format
msgid ""
"Graph of average circling climb rate (horizontal axis) as a function of "
"altitude (vertical axis)."
msgstr "平均盤轉爬升率（水準軸）高度（垂直軸）函數的曲線圖。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:803
#, no-c-format
msgid "Task progress"
msgstr "任務進程"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:804
#, no-c-format
msgid "Progress"
msgstr "進程"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:805
#, no-c-format
msgid ""
"Clock-like display of distance remaining along task, showing achieved task "
"points."
msgstr "沿時鐘顯示剩餘任務距離，顯示完成的任務點。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:811
#, no-c-format
msgid "Time under max. start height"
msgstr "最大開始高度下的時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:812
#, no-c-format
msgid "Start Height"
msgstr "開始高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:813
#, no-c-format
msgid ""
"The contiguous period the ship has been below the task start max. height."
msgstr "飛船在任務下方的連續週期開始最大高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:819
#, no-c-format
msgid "Task time to go (ground speed)"
msgstr "任務時間（地速）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:820
#, no-c-format
msgid "Fin ETE VMG"
msgstr "假定保持當前面速估計完成任務所需的時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:821
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated time required to complete task, assuming current ground speed is "
"maintained."
msgstr "假定保持當前面速，估計完成任務所需的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:827
#, no-c-format
msgid "Next time to go (ground speed)"
msgstr "下一航點時間（地速）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:828
#, no-c-format
msgid "WP ETE VMG"
msgstr "假定保持當前面速估計到達下一航點所需的時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:829
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated time required to reach next waypoint, assuming current ground "
"speed is maintained."
msgstr "假定保持當前面速，估計到達下一航點所需的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:836
#, no-c-format
msgid "Attitude indicator"
msgstr "姿態指示器"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:838
#, no-c-format
msgid ""
"Attitude indicator (artificial horizon) display calculated from flight path, "
"supplemented with acceleration and variometer data if available."
msgstr ""
"姿態指示器（陀螺地平儀）的顯示由飛行路徑計算得出，如果可用的話加上加速度和高"
"度計數據。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:844
#, no-c-format
msgid "Nearest airspace horizontal"
msgstr "最近水平空域"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:845
#, no-c-format
msgid "Near AS H"
msgstr "最近水平空域"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:846
#, no-c-format
msgid "The horizontal distance to the nearest airspace."
msgstr "到最近空域的水準距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:852
#, no-c-format
msgid "Nearest airspace vertical"
msgstr "最近垂直空域"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:853
#, no-c-format
msgid "Near AS V"
msgstr "最近垂直空域"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:854
#, no-c-format
msgid ""
"The vertical distance to the nearest airspace.  A positive value means the "
"airspace is above you, and negative means the airspace is below you."
msgstr "到最近空域的垂直距離。正值意味著空域高於你，而負值則意味著空域低於你。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:860
#, no-c-format
msgid "Next MC0 altitude difference"
msgstr "到達下一航點高度同MC設置為0的安全到達高度的相對高差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:861
#, no-c-format
msgid "WP MC0 AltD"
msgstr "到達下一航點高度同MC設置為0的安全到達高度的相對高差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:862
#, no-c-format
msgid ""
"Arrival altitude at the next waypoint with MC 0 setting relative to the "
"safety arrival height.  For AAT tasks, the target within the AAT sector is "
"used."
msgstr ""
"到達下一航點高度同MC設置為0的安全到達高度的相對高差。對於AAT任務，使用AAT磁區"
"內的目標。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:869
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Wind, head component"
msgstr "迎風分量"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:870
#, no-c-format
msgid "Head Wind"
msgstr "迎風"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:871
#, no-c-format
msgid ""
"The current head wind component. Head wind is calculated from TAS and GPS "
"ground speed if airspeed is available from external device. Otherwise the "
"estimated wind is used for the calculation."
msgstr ""
"當前的迎風分量。如果從外部設備獲得空速，則從TAS和GPS地速計算迎風。否則，估算"
"的風用於計算。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:878
#, no-c-format
msgid "Terrain collision"
msgstr "地形碰撞"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:879
#, no-c-format
msgid "Terr Coll"
msgstr "地形碰撞"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:880
#, no-c-format
msgid ""
"The distance to the next terrain collision along the current task leg. At "
"this location, the altitude will be below the configured terrain clearance "
"altitude."
msgstr ""
"沿著當前任務進程的下一地形碰撞的距離。這個位置高度將低於配置的地形淨空高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:885
#, no-c-format
msgid "Altitude (Auto)"
msgstr "高度(自動)"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:886
#, no-c-format
msgid "Alt Auto"
msgstr "高度(自動)"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:887
#, no-c-format
msgid ""
"This is the barometric altitude obtained from a device equipped with a "
"pressure sensor or the GPS altitude if the barometric altitude is not "
"available."
msgstr "如果氣壓高度不可用從一個裝備有壓力感測器或GPS得到的一個氣壓高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:894
#, no-c-format
msgid "Thermal next leg equivalent"
msgstr "下一賽程等量熱氣流"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:895
#, no-c-format
msgid "T Next Leg"
msgstr "下一賽程等量熱氣流"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:896
#, no-c-format
msgid ""
"The thermal rate of climb on next leg which is equivalent to a thermal equal "
"to the MacCready setting on current leg."
msgstr "在下一賽程上爬升的熱氣流速率等於當前賽程上的MacCready設置。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:902
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Wind, head component (simplified)"
msgstr "迎風分量（簡化）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:903
#, no-c-format
msgid "Head Wind *"
msgstr "迎風 *"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:904
#, no-c-format
msgid ""
"The current head wind component. The simplified head wind is calculated by "
"subtracting GPS ground speed from the TAS if airspeed is available from "
"external device."
msgstr ""
"當前的迎風分量。如果空速可從外部設備獲得簡化的迎風是通過從TAS減去GPS地速來計"
"算的。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:910
#, no-c-format
msgid "Task cruise efficiency"
msgstr "任務巡航效率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:911
#, no-c-format
msgid "Cruise Eff"
msgstr "任務巡航效率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:912
#, no-c-format
msgid ""
"Efficiency of cruise.  100 indicates perfect MacCready performance. This "
"value estimates your cruise efficiency according to the current flight "
"history with the set MC value.  Calculation begins after task is started."
msgstr ""
"巡航效率100表示完美的MacCready性能。此值根據當前飛行歷史與設定的MC值估計巡航"
"效率。計算在任務啟動後開始。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:928
#, no-c-format
msgid ""
"A circular thermal assistant that shows the lift distribution over each part "
"of the circle."
msgstr "一個圓形的氣流助手裝置顯示了圓圈各部分的升力分佈。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:933
#, no-c-format
msgid "Start open/close countdown"
msgstr "開始打開/關閉倒計時"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:934
#, no-c-format
msgid "Start open"
msgstr "開始打開"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:935
#, no-c-format
msgid "Shows the time left until the start point opens or closes."
msgstr "顯示離開時間知道開始點打開或關閉。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:940
#, no-c-format
msgid "Start open/close countdown at reaching"
msgstr "在到達時開始打開/關閉倒計時"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:941
#, no-c-format
msgid "Start reach"
msgstr "到達開始"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:942
#, no-c-format
msgid ""
"Shows the time left until the start point opens or closes, compared to the "
"calculated time to reach it."
msgstr "顯示與開始計算的時間相比，直到開始點或關閉為止的時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:947
#, no-c-format
msgid "Next radial"
msgstr "下一徑向"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:949
#, no-c-format
msgid "True bearing from the next waypoint to your position."
msgstr "從下一航點到你的位置的真實方位。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:955 src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:956
#, no-c-format
msgid "ATC radial"
msgstr "ATC徑向"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:957
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Bearing from the selected reference location to your position. The distance "
"is displayed in nautical miles for communication with ATC. If declination is "
"entered, magnetic bearing is given to match VOR radials."
msgstr ""
"從選定的參考位置到您的位置的真實方位。該距離以海裡顯示，用於與ATC通信。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:963
#, no-c-format
msgid "Speed task last hour"
msgstr "上一小時任務速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:964
#, no-c-format
msgid "V Task H"
msgstr "上一小時任務速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:965
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Average cross-country speed while on current task over the last hour, not "
"compensated for altitude."
msgstr "在當前任務上一個小時越野飛行平均速度，沒有補償高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:971
#, no-c-format
msgid "Next distance (nominal)"
msgstr "下一航點距離（標稱）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:972
#, no-c-format
msgid "WP Dist-N"
msgstr "下一航點距離（標稱）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:973
#, no-c-format
msgid ""
"The distance to the currently selected waypoint. For AAT tasks, this is the "
"distance to the origin of the AAT sector."
msgstr "到當前選擇航點的距離。對於AAT任務，這是AAT磁區起點的距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:979
#, no-c-format
msgid "Circle diameter"
msgstr "盤轉直徑"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:980
#, no-c-format
msgid "Circle D"
msgstr "盤轉直徑"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:981
#, no-c-format
msgid ""
"Circle diameter. Displays estimated circle diameter and full circle flight "
"time. Useful for evaluating best thermalling mode with a glider at different "
"wing loading."
msgstr ""
"盤轉直徑。顯示估算盤轉直徑和全盤轉飛行時間。有助於評估滑翔機在不同機翼負載下"
"的最佳熱氣流模式。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:986
#, no-c-format
msgid "Distance takeoff"
msgstr "起飛距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:987
#, no-c-format
msgid "Takeoff Dist"
msgstr "起飛距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:988
#, no-c-format
msgid "Distance to where take-off was detected."
msgstr "檢測到起飛的距離。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:994
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Contest speed"
msgstr "線上競賽速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:995
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Cont Speed"
msgstr "速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:996
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Instantaneous evaluation of the flown speed according to the configured "
"Contest rule set."
msgstr "根據配置的線上競賽規則的設置對飛行速度進行即時評估。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1001
#, no-c-format
msgid "Final MC0 altitude difference"
msgstr "最終滑翔高度和MC設置為0的相對安全到達高度的高度差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1002
#, no-c-format
msgid "Fin MC0 AltD"
msgstr "到達終點的到達高度與MC設置為0的相對安全到達高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1003
#, no-c-format
msgid ""
"Arrival altitude at the final waypoint with MC 0 setting relative to the "
"safety arrival height."
msgstr "到達終點的到達高度與MC設置為0的相對安全到達高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1009
#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1010 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:929
#, no-c-format
msgid "Next arrow"
msgstr "下一箭頭"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1011
#, no-c-format
msgid ""
"Arrow pointing to the currently selected waypoint. The name of the waypoint "
"and the distance are also shown. The position used is the optimized position "
"of the active waypoint in the current task, the center of a selected goto "
"waypoint or the target within the AAT sector for AAT tasks."
msgstr ""
"箭頭指向當前選擇的航點。航點的名稱和距離也顯示出來。所使用的位置是當前任務中"
"的啟動航點的優化位置，所選擇的Goto航點的中心或AAT磁區內針對AAT任務的目標。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1021
#, no-c-format
msgid "Next waypoint arrival time (ground speed)"
msgstr "到達下一航點時間（地速）"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1022
#, no-c-format
msgid "WP ETA VMG"
msgstr "假定當前地速保持在到達下一個航點的估計時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1023
#, no-c-format
msgid ""
"Estimated arrival time at next waypoint, assuming current ground speed is "
"maintained."
msgstr "假定當前地速保持在到達下一個航點的估計時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1030
#, no-c-format
msgid "Percentage non-circling climb"
msgstr "沒有盤轉爬升百分比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1031
#, no-c-format
msgid "% Str Climb"
msgstr "% Str爬升"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1032
#, no-c-format
msgid ""
"Percentage of time spent climbing without circling. These statistics are "
"reset upon starting the task."
msgstr "沒有盤轉爬升的時間百分比。這些統計在啟動任務時被重置。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1038
#, no-c-format
msgid "Percentage climb chart"
msgstr "爬升百分比圖"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1039
#, no-c-format
msgid "Climb %"
msgstr "爬升 %"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1040
#, no-c-format
msgid ""
"Pie chart of time circling and climbing, circling and descending, and "
"climbing non-circling."
msgstr "圓形圖的盤轉爬升，盤轉和下降，爬升不盤轉時間。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1046
#, no-c-format
msgid "Number of used satellites"
msgstr "使用的衛星數"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1047
#, no-c-format
msgid "Satellites"
msgstr "衛星"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1048
#, no-c-format
msgid ""
"The number of actually used (seen) satellites by GPS module. If this "
"information is unavailable, the displayed value is '---'."
msgstr "GPS模組實際使用的（可見）衛星數。如果此資訊不可用，則顯示的值為“---”。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1054
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Active Radio Frequency"
msgstr "設置有效頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1055
#, no-c-format
msgid "Act Freq"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1056
#, fuzzy, no-c-format
msgid "The currently active Radio Frequency"
msgstr "設置有效頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1061
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Standby Radio Frequency"
msgstr "設置待機頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1062
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Stby Freq"
msgstr "設置待機頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1063
#, fuzzy, no-c-format
msgid "The currently standby Radio Frequency"
msgstr "設置待機頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1069
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Thermal time"
msgstr "熱氣流獲得高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1070
#, fuzzy, no-c-format
msgid "TC Time"
msgstr "指定區域任務時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1071
#, fuzzy, no-c-format
msgid "The time spend in the current thermal."
msgstr "在當前熱氣流中獲得/損失的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1077
#, no-c-format
msgid "Alternate 2 GR"
msgstr "到達備用2所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1078
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Altn2 GR"
msgstr "到達備用1所需滑翔比"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1079
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Geometric gradient to the arrival height above the second alternate. This is "
"not adjusted for total energy."
msgstr "幾何梯度到到達高度以上的最佳備用地。這不是為總能量調整。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1085
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Heart Rate"
msgstr "開始時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1086
#, no-c-format
msgid "Heart"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1087
#, no-c-format
msgid "Heart rate in beats per minute."
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1093
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Transponder Code"
msgstr "應答器接收機"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1094
#, no-c-format
msgid "XPDR Code"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1095
#, fuzzy, no-c-format
msgid "The currently set Transponder code"
msgstr "設置待機頻率"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1101
#, no-c-format
msgid "Engine CHT"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1102
#, no-c-format
msgid "CHT"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1103
#, no-c-format
msgid "Engine Cylinder Head Temperature"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1109
#, no-c-format
msgid "Engine EGT"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1110
#, fuzzy, no-c-format
msgid "EGT"
msgstr "估計在途時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1111
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Engine Exhaust Gas Temperature"
msgstr "預報溫度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1117
#, no-c-format
msgid "Engine Revolutions Per Minute"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1118
#, no-c-format
msgid "RPM"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1119
#, no-c-format
msgid "Engine Revolutions Per Minute."
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1125
#, no-c-format
msgid "AAT dT and task ETA"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1126
#, no-c-format
msgid "AATdeltaOrETA"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1127
#, no-c-format
msgid ""
"Shows AAT delta time and estimated time of arrival in case of AAT task, and "
"estimated time of arrival in case of racing task"
msgstr ""

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1133
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Speed task estimated"
msgstr "估算速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1134
#, fuzzy, no-c-format
msgid "V Task Est"
msgstr "任務瞬時速度"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1135
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Estimated average cross-country speed for current task as of task "
"completion, assuming performance of ideal MacCready cruise/climb cycle."
msgstr "預計到達任務完成時的本地時間，假設理想狀態下MacCready巡航/爬升盤旋。"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1141
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Home altitude difference"
msgstr "下一目標高度差"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1142
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Home AltD"
msgstr "終點距離"

#: src/InfoBoxes/Content/Factory.cpp:1143
#, fuzzy, no-c-format
msgid ""
"Arrival altitude at the home waypoint relative to the safety arrival height."
msgstr "相對于安全到達的高度到達任務的最後轉彎點的高度。"

#: src/InfoBoxes/Content/Alternate.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Altn {}"
msgstr "備用1"

#: src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:26
#: src/MapWindow/GlueMapWindowOverlays.cpp:333
#, no-c-format
msgid "Simulator"
msgstr "模擬"

#: src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:47 src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:105
#: src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:174
msgid "no QNH"
msgstr "無絕對高度"

#: src/InfoBoxes/Content/Altitude.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Not flying"
msgstr "不盤轉"

#: src/InfoBoxes/Content/MacCready.cpp:51
msgid "MC AUTO"
msgstr "自動MC"

#: src/InfoBoxes/Content/MacCready.cpp:51
msgid "MC MANUAL"
msgstr "手動MC"

#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:58 src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:61
msgid "AC Off"
msgstr "斷開交流電"

#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:66
msgid "AC ON"
msgstr "接通交流電"

#: src/InfoBoxes/Content/Other.cpp:187
msgid "No GPS"
msgstr "無GPS"

#: src/InfoBoxes/Content/Speed.cpp:98
msgid "BLOCK"
msgstr "阻擋"

#: src/InfoBoxes/Content/Speed.cpp:100
msgid "DOLPHIN"
msgstr "海豚飛行"

#: src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:116
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:717
msgid "Time Below"
msgstr "以下時間"

#: src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:845 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:890
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:854 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:899
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:859 src/InfoBoxes/Content/Task.cpp:904
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: src/InfoBoxes/Content/Places.cpp:98
#, no-c-format
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: src/InfoBoxes/InfoBoxSettings.cpp:59
#, no-c-format
msgid "Cruise"
msgstr "巡航"

#: src/InfoBoxes/InfoBoxSettings.cpp:60
#, no-c-format
msgid "FinalGlide"
msgstr "最終滑翔"

#: src/InfoBoxes/Panel/ATCSetup.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Mag declination"
msgstr "發送申報中"

#: src/InfoBoxes/Panel/ATCSetup.cpp:36
msgid ""
"Magnetic declination used to calculate radial to reference. Negative values "
"are W declination, positive is E."
msgstr ""

#: src/MapWindow/GlueMapWindowItems.cpp:109
msgid "There is nothing interesting near this location."
msgstr "這個地方附近沒有什麼有趣的東西。"

#: src/MapWindow/GlueMapWindowOverlays.cpp:113
msgid "Elevation: "
msgstr "高程： "

#: src/MapWindow/GlueMapWindowOverlays.cpp:152
msgid "GPS not connected"
msgstr "GPS未連接"

#: src/MapWindow/GlueMapWindowOverlays.cpp:155
msgid "GPS waiting for fix"
msgstr "GPS等待定位"

#: src/Computer/ConditionMonitor/ConditionMonitorAATTime.cpp:30
msgid "Expect early task arrival"
msgstr "預期提前完成任務"

#: src/Computer/ConditionMonitor/ConditionMonitorSunset.cpp:48
msgid "Expect arrival past sunset"
msgstr "預期日落後抵達"

#: src/Computer/ConditionMonitor/ConditionMonitorWind.cpp:33
msgid "Significant wind change"
msgstr "風向變化顯著"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "Gear on delay"
msgstr "設備打開延遲"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:15
#, no-c-format
msgid "Gear off delay"
msgstr "設備斷開延遲"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:18
#, no-c-format
msgid "Interval; gear"
msgstr "間隔；設備"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:21
#, no-c-format
msgid "Radio com. max. delay"
msgstr "無線電通信最大延遲"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:24
#, no-c-format
msgid "Battery low delay"
msgstr "電量低延遲"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:27
#, no-c-format
msgid "Battery empty delay"
msgstr "電量空延時"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AlertParameters.hpp:30
#, no-c-format
msgid "Interval; battery"
msgstr "間隔；電量"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:11
#, no-c-format
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "Ramp"
msgstr "斜坡"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "Circling deadband type"
msgstr "盤轉死區類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:20
#, no-c-format
msgid "Type of dead band used in circling mode."
msgstr "盤轉模式中使用的死區類型。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:24
#, no-c-format
msgid "Circling hi cutoff"
msgstr "盤轉高截流"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:25
#, no-c-format
msgid "High limit of circling dead band"
msgstr "盤轉死區上限"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:29
#, no-c-format
msgid "Circling low cutoff"
msgstr "盤轉低截流"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:30
#, no-c-format
msgid "Low limit of circling dead band"
msgstr "盤轉死區下限"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:35
#, no-c-format
msgid "Cruise deadband type"
msgstr "巡航死區類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:36
#, no-c-format
msgid "Type of dead band used in cruise mode."
msgstr "巡航模式中使用的死區類型。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:40
#, no-c-format
msgid "Cruise hi cutoff"
msgstr "巡航高截流"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:41
#, no-c-format
msgid "High limit of cruise dead band"
msgstr "巡航死區上限"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:45
#, no-c-format
msgid "Cruise low cutoff"
msgstr "巡航低截流"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioDeadbandParameters.hpp:46
#, no-c-format
msgid "Low limit of cruise dead band"
msgstr "巡航死區下限"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:51
#, no-c-format
msgid "Climb fast trigger"
msgstr "爬升快速觸發器"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:52
#, no-c-format
msgid ""
"Comparison method used to detect climb states (HIGH/LOW).\n"
"[NONE]: State LOW disabled\n"
"[MACCREADY]: State High if gross vario is greater than MacCready setting.\n"
"[AVERAGE]: State HIGH if gross vario value is greater than average gross "
"vario value."
msgstr ""
"比較法用於檢測爬升狀態（高/低）。\n"
"[無]：低狀態禁用\n"
"[MACCREADY]:如果總高度值大於MacCready設置，則狀態為高。\n"
"[平均值]：如果總值大於平均總值，則狀態為高。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:56
#, no-c-format
msgid "Cruise lift trigger"
msgstr "巡航升力觸發器"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:57
#, no-c-format
msgid ""
"Comparison method used to detect cruise states for switching to lift tones "
"during cruise.\n"
"[NONE]: LIFT tone disabled in cruise\n"
"[RELATIVE ZERO] LIFT tone when relative vario greater than zero.\n"
"[GROSS ZERO] LIFT tone when glider is climbing.\n"
"[RELATIVE MC/2] LIFT tone when relative vario greater than half MC.\n"
"[NET MC/2] LIFT tone when airmass velocity greater than half MC."
msgstr ""
"比較法用於檢測巡航狀態時為巡航時切換升力音調。\n"
"[無]：在巡航中禁用提升音調[相對零]當相對變數大於0時提升音調。\n"
"[升零]滑翔機爬升時提升音調。\n"
"[相對MC/2 ]當相對變數大於MC.一半時提升音調\n"
"[淨MC/2]氣團垂直速度大於半MC一半時提升音調。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:61
#, no-c-format
msgid "Climb averager scale"
msgstr "爬升平均刻度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:61
#, no-c-format
msgid "Time scale used for vario averager."
msgstr "用於高度計平均器的時間刻度。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:65
#, no-c-format
msgid "Cruise averager scale"
msgstr "巡航平均刻度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:66
#, no-c-format
msgid "Time scale used for cruise speed command averager."
msgstr "巡航速度指令平均器的時間刻度。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:70
#, no-c-format
msgid "Circling volume"
msgstr "盤轉音量"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:71
#, no-c-format
msgid "Mean volume level in circling modes."
msgstr "盤轉模式中的平均音量水準。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:75
#, no-c-format
msgid "Cruise volume"
msgstr "巡航音量"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:76
#, no-c-format
msgid ""
"Mean volume level in cruise modes.  If set to zero, scales with airspeed."
msgstr "巡航模式下的平均音量水準。如果設置為零，用空速刻度。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:80
#, no-c-format
msgid "Base frequency"
msgstr "基本頻率"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:81
#, no-c-format
msgid "Adjustment to base frequency of tones in all modes."
msgstr "調整所有模式音調的基頻。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:85
#, no-c-format
msgid "Filter circling"
msgstr "盤轉篩檢程式"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:86
#, no-c-format
msgid "Variometer low pass filter time constant in circling mode."
msgstr "盤轉模式高度表低通濾波器時間常數。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:90
#, no-c-format
msgid "Filter cruise"
msgstr "盤轉篩檢程式"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:91
#, no-c-format
msgid "Variometer low pass filter time constant in cruise mode."
msgstr "巡航模式高度表低通濾波器時間常數。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:95
#, no-c-format
msgid "Tone pitch scale"
msgstr "音調音階"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioModeParameters.hpp:96
#, no-c-format
msgid "Adjustment to base pitch scale of tones in all modes."
msgstr "調整所有模式基音音調音階。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioParameters.hpp:85
msgid "Beep type"
msgstr "嗶嗶聲類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioParameters.hpp:88
msgid "Pitch scheme"
msgstr "俯仰方案"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioParameters.hpp:91
msgid "Pitch scale"
msgstr "俯仰角度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioParameters.hpp:94
msgid "Period scheme"
msgstr "週期方案"

#: src/Dialogs/Device/Vega/AudioParameters.hpp:97
msgid "Period scale"
msgstr "週期尺度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "TE mixing"
msgstr "總能量混合"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:13
#, no-c-format
msgid ""
"Proportion of TE probe value used in total energy mixing with pitot/static "
"total energy."
msgstr "總能量探測值用在總能量與pitot/靜態總能量混合中所占的比例。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:17
#, no-c-format
msgid "ASI cal."
msgstr "ASI計算。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:18
#, no-c-format
msgid ""
"Calibration factor applied to measured airspeed to obtain indicated airspeed."
msgstr "校準因數應用於測量空速以獲得指示空速。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:22
#, no-c-format
msgid "TE static cal."
msgstr "總能量靜態計算。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:23
#, no-c-format
msgid ""
"Calibration factor applied to static pressure used in total energy "
"calculation."
msgstr "適用於總能量計算的靜態壓力校準因數。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:27
#, no-c-format
msgid "TE dynamic cal."
msgstr "總能量動態計算。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/CalibrationParameters.hpp:28
#, no-c-format
msgid ""
"Calibration factor applied to dynamic pressure used in total energy "
"calculation."
msgstr "用於總能量計算的動態壓力校準因數。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/DisplayParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "Needle gauge type"
msgstr "測量儀指針類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/DisplayParameters.hpp:21
#, no-c-format
msgid "LED bright"
msgstr "LED亮度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:21
#, no-c-format
msgid "Max. objects reported"
msgstr "最大報告物件"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:23
#, no-c-format
msgid "Max. reported"
msgstr "報告最大值"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:25
#, no-c-format
msgid "Flarm interface"
msgstr "Flarm介面"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:27
#, no-c-format
msgid "Disable circling"
msgstr "關閉盤轉"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:29
#, no-c-format
msgid "No mode reports"
msgstr "無模式報告"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmAlertParameters.hpp:31
#, no-c-format
msgid "No aircraft type"
msgstr "無飛行器類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmIdentificationParameters.hpp:31
#, no-c-format
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmIdentificationParameters.hpp:33
#, no-c-format
msgid "Aircraft type"
msgstr "飛行器類型"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmRepeatParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "Interval; info"
msgstr "信息；間隔"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmRepeatParameters.hpp:15
#, no-c-format
msgid "Interval; caution"
msgstr "告警；間隔"

#: src/Dialogs/Device/Vega/FlarmRepeatParameters.hpp:18
#, no-c-format
msgid "Interval; warning"
msgstr "告警；間隔"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:31
#, no-c-format
msgid "TE port"
msgstr "TE埠"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:31
#, no-c-format
msgid "Whether the Total Energy port is connected."
msgstr "總能量埠是否連接。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:34
#, no-c-format
msgid "Pitot port"
msgstr "Pitot埠"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:34
#, no-c-format
msgid "Whether the Pitot port is connected."
msgstr "Pitot埠是否連接。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:37
#, no-c-format
msgid "Static port"
msgstr "靜態埠"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:37
#, no-c-format
msgid "Whether the Static port is connected."
msgstr "靜態埠是否連接。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:40
#, no-c-format
msgid "Stall port"
msgstr "失速埠"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:40
#, no-c-format
msgid "Whether the Stall pressure port is connected."
msgstr "失速壓力埠是否連接。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:43
#, no-c-format
msgid "Accelerometer"
msgstr "加速計"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:44
#, no-c-format
msgid ""
"Whether the internal accelerometer is used.  Only change this if the "
"accelerometer has malfunctioned or the instrument cannot be installed with "
"correct alignment."
msgstr ""
"是否使用內部加速度計。只有在加速度計發生故障或儀器不能正確安裝的情況下才變更"
"這一點。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:48
#, no-c-format
msgid ""
"Whether a temperature and humidity sensor is installed.  Set to 0 to "
"disable, 255 to enable auto-detect; otherwise the 1Wire device ID can be "
"specified."
msgstr ""
"是否安裝了溫濕度感測器。設置為0禁用，255啟用自動檢測；否則，指定1Wire設備ID。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:52
#, no-c-format
msgid "Baud rate Vega"
msgstr "Vega串列傳輸速率"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:53
#, no-c-format
msgid ""
"Baud rate of serial device connected to Vega port X1.  Use this as necessary "
"when using a third party GPS or data-logger instead of FLARM.  If FLARM is "
"connected the baud rate will be fixed at 38400.  For OzFLARM, the value can "
"be set to 19200."
msgstr ""
"連接到Vega埠X1的串列設備串列傳輸速率。當使用協力廠商GPS或資料記錄器而不是"
"FLARM時，使用這一點是必要的。如果連接FLARM，串列傳輸速率將固定在38400。對於"
"OzFLARM，該值可以設置為19200。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:57
#, no-c-format
msgid "FLARM connected"
msgstr "FLAM已連接"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:58
#, no-c-format
msgid ""
"Enable detection of FLARM.  Disable only if FLARM is not used or "
"disconnected."
msgstr "啟用對FLARM的檢測。僅在不使用FLARM或斷開連接時禁用。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:61
#, no-c-format
msgid "PDA power"
msgstr "PDA電源"

#: src/Dialogs/Device/Vega/HardwareParameters.hpp:62
#, no-c-format
msgid ""
"Enable output of +5V power supply for PDA etc. at Vega connector~X2.  If "
"Vega is connected to Altair, this should be set to False."
msgstr ""
"在Vega連接器~X2上可為PDA等提供+5V電源輸出。如果Vega連接到Altair，這應該設置為"
"False。"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:11
#, no-c-format
msgid "VNE"
msgstr "VNE"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:13
#, no-c-format
msgid "V terrain"
msgstr "地形速度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:15
#, no-c-format
msgid "Height terrain"
msgstr "地形高度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:17
#, no-c-format
msgid "V manoeuvering"
msgstr "機動速度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "V airbrake"
msgstr "空刹速度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LimitParameters.hpp:21
#, no-c-format
msgid "V flap"
msgstr "拉飄速度"

#: src/Dialogs/Device/Vega/LoggerParameters.hpp:16
#, no-c-format
msgid "IGC logging"
msgstr "IGC記錄中"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:11
#, no-c-format
msgid "Mute vario on voice"
msgstr "高度表靜音"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:12
#, no-c-format
msgid "Mute vario on radio"
msgstr "高度表在無線電中靜音"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:13
#, no-c-format
msgid "Vario muting"
msgstr "高度表靜音中"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:15
#, no-c-format
msgid "Voice muting"
msgstr "靜音"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:17
#, no-c-format
msgid "Speaker threshold"
msgstr "揚聲器閾值"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:19
#, no-c-format
msgid "Headset threshold"
msgstr "耳機閾值"

#: src/Dialogs/Device/Vega/MixerParameters.hpp:21
#, no-c-format
msgid "Urgent min. volume"
msgstr "緊急最小音量"

#: Data/Input/default.xci:48
msgid "Takeoff"
msgstr "起飛"

#: Data/Input/default.xci:59
msgid "Above final glide"
msgstr "最終滑翔高度之上"

#: Data/Input/default.xci:64
msgid "Below final glide"
msgstr "低於最終滑翔高度"

#: Data/Input/default.xci:69
msgid "Final glide through terrain"
msgstr "通過地形最後的滑翔"

#: Data/Input/default.xci:128 Data/Input/default.xci:135
#: Data/Input/default.xci:477 Data/Input/default.xci:484
#: Data/Input/default.xci:492 Data/Input/default.xci:970
#: Data/Input/default.xci:977 Data/Input/default.xci:984
#: Data/Input/default.xci:1073
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: Data/Input/default.xci:142 Data/Input/default.xci:808
#, fuzzy
msgid "What's here?"
msgstr ""
"這是\n"
"什麼?"

#: Data/Input/default.xci:373
msgid ""
"Nav\n"
"Page 2/2"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:403 Data/Input/default.xci:1032
#, fuzzy
msgid "Waypoint List"
msgstr ""
"航點\n"
"表"

#: Data/Input/default.xci:437 Data/Input/default.xci:1080
msgid "Dropped marker"
msgstr "下降標記"

#: Data/Input/default.xci:440 Data/Input/default.xci:1083
#, fuzzy
msgid "Marker Drop"
msgstr ""
"標記\n"
"落下"

#: Data/Input/default.xci:447 Data/Input/default.xci:1262
msgid "Pilot event announced"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:450 Data/Input/default.xci:1265
#, fuzzy
msgid "Pilot Event Announce"
msgstr "飛行員"

#: Data/Input/default.xci:458 Data/Input/default.xci:1064
#, fuzzy
msgid "Target Show"
msgstr "目標"

#: Data/Input/default.xci:469
#, fuzzy
msgid ""
"Display\n"
"Page 2/2"
msgstr "顯示"

#: Data/Input/default.xci:499
msgid "Page Show"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:506 Data/Input/default.xci:1090
msgid "Pan Mode"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:525 Data/Input/default.xci:1098
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: Data/Input/default.xci:533 Data/Input/default.xci:1106
msgid "Trail"
msgstr "軌跡"

#: Data/Input/default.xci:547 Data/Input/default.xci:1120
msgid "Topo."
msgstr "地貌。"

#: Data/Input/default.xci:564
msgid ""
"Config\n"
"Page 2/3"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:614
msgid ""
"Config\n"
"Page 3/3"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:671 Data/Input/default.xci:1176
msgid "Raw Logger"
msgstr "原始記錄器"

#: Data/Input/default.xci:679
msgid "Lua"
msgstr "Lua"

#: Data/Input/default.xci:686 Data/Input/default.xci:737
msgid "Vega"
msgstr "Vega"

#: Data/Input/default.xci:697
msgid ""
"Vega\n"
"Page 2/2"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:705
#, fuzzy
msgid "Airframe Switches"
msgstr ""
"機身\n"
"開關"

#: Data/Input/default.xci:712
#, fuzzy
msgid "Manual Demo"
msgstr ""
"演示\n"
"手冊"

#: Data/Input/default.xci:719
#, fuzzy
msgid "Setup Stall"
msgstr ""
"設置\n"
"失速"

#: Data/Input/default.xci:726
msgid "Accel"
msgstr "加速"

#: Data/Input/default.xci:744
msgid "Vario ASI zeroed"
msgstr "高度表ASI零位"

#: Data/Input/default.xci:745
#, fuzzy
msgid "ASI Zero"
msgstr ""
"ASI\n"
"零"

#: Data/Input/default.xci:751
msgid "Accelerometer leveled"
msgstr "加速度計水平儀"

#: Data/Input/default.xci:752
#, fuzzy
msgid "Accel Zero"
msgstr ""
"加速\n"
"零"

#: Data/Input/default.xci:759
msgid "Stored to EEPROM"
msgstr "存儲到EEPROM中"

#: Data/Input/default.xci:760
msgid "Store"
msgstr "存儲"

#: Data/Input/default.xci:767
#, fuzzy
msgid "Cruise Demo"
msgstr ""
"巡航\n"
"模擬"

#: Data/Input/default.xci:774
#, fuzzy
msgid "Climb Demo"
msgstr ""
"爬升\n"
"演示"

#: Data/Input/default.xci:784
msgid ""
"Info\n"
"Page 2/3"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:792 Data/Input/default.xci:1199
msgid "FLARM Radar"
msgstr "FLARM雷達"

#: Data/Input/default.xci:834
msgid ""
"Info\n"
"Page 3/3"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:858
msgid "Traffic List"
msgstr "交通列表"

#: Data/Input/default.xci:866 Data/Input/default.xci:1247
msgid "Thermal Assistant"
msgstr "熱氣流輔助"

#: Data/Input/default.xci:900
#, fuzzy
msgid "Message Repeat"
msgstr ""
"資訊\n"
"重複"

#: Data/Input/default.xci:911
msgid "Nav"
msgstr "導航"

#: Data/Input/default.xci:925
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: Data/Input/default.xci:940
msgid "Lock Screen"
msgstr ""

#: Data/Input/default.xci:998
msgid "AVG/ALT"
msgstr "平均/高度"

#: Data/Input/default.xci:1145
#, fuzzy
msgid "Setup Wind"
msgstr ""
"設置\n"
"風"

#: Data/Input/default.xci:1153
#, fuzzy
msgid "Setup System"
msgstr ""
"設置\n"
"系統"

#: Data/Input/default.xci:1161
#, fuzzy
msgid "Settings Airspace"
msgstr ""
"設置\n"
"空域"

#: Data/Input/default.xci:1192
msgid "Setup Plane"
msgstr "設置飛機"

#: Data/Input/default.xci:1215
#, fuzzy
msgid "Nearest Airspace"
msgstr ""
"最近的\n"
"空域"

#: Data/Input/default.xci:1279
msgid "Quit XCSoar"
msgstr ""

#, no-c-format
#~ msgid "Power"
#~ msgstr "電量"

#, no-c-format
#~ msgid "GPS configuration"
#~ msgstr "GPS配置"

#, no-c-format
#~ msgid "Transponder receiver"
#~ msgstr "應答器接收機"

#~ msgid "Overwrite?"
#~ msgstr "重寫？"

#~ msgid "Waypoints Editor"
#~ msgstr "航點編輯器"

#, no-c-format
#~ msgid "Top Left"
#~ msgstr "頂部左邊"

#, no-c-format
#~ msgid "Bottom Left"
#~ msgstr "底部左邊"

#, no-c-format
#~ msgid "Bottom Right"
#~ msgstr "底部右邊"

#, no-c-format
#~ msgid "Total altitude gain/loss in the last thermal."
#~ msgstr "在最後一次熱氣流中的總高度增益/損耗。"

#~ msgid "Inverse InfoBoxes"
#~ msgstr "反轉信息框"

#~ msgid "If true, the InfoBoxes are white on black, otherwise black on white."
#~ msgstr "如果為真，資訊框是白色黑框，否則黑色白框。"

#, c-format
#~ msgid "Altn %d"
#~ msgstr "交替 %d"

#~ msgid ""
#~ "Team\n"
#~ "Code"
#~ msgstr ""
#~ "團隊\n"
#~ "代碼"

#~ msgid ""
#~ "Flight\n"
#~ "Setup"
#~ msgstr ""
#~ "飛行\n"
#~ "設置"

#, no-c-format
#~ msgid ""
#~ "When the algorithm is switched off, the pilot is responsible for setting "
#~ "the wind estimate."
#~ msgstr "當演算法被關閉時，飛行員負責設置風況估算。"

#, no-c-format
#~ msgid "Requires only a GPS source."
#~ msgstr "僅需要GPS來源資料。"

#, no-c-format
#~ msgid "Requires GPS and an intelligent vario with airspeed output."
#~ msgstr "需要GPS和智慧高度表的空速輸出。"

#, no-c-format
#~ msgid "Use ZigZag and circling."
#~ msgstr "使用之字和盤旋演算法。"

#~ msgid "Auto wind"
#~ msgstr "風況自動演算法"

#~ msgid "This allows switching on or off the automatic wind algorithm."
#~ msgstr "允許打開或關閉自動風況演算法。"

#, no-c-format
#~ msgid "Unkown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Dry Mass"
#~ msgstr "淨重"

#~ msgid "Dry all-up flying mass of your plane"
#~ msgstr "你的飛機所有飛行淨重"

#~ msgid ""
#~ "Pan\n"
#~ "Off"
#~ msgstr ""
#~ "關閉\n"
#~ "Pan"

#~ msgid ""
#~ "Zoom\n"
#~ "In"
#~ msgstr ""
#~ "放\n"
#~ "大"

#~ msgid ""
#~ "Zoom\n"
#~ "Out"
#~ msgstr ""
#~ "縮\n"
#~ "小"

#~ msgid ""
#~ "Check\n"
#~ "list"
#~ msgstr ""
#~ "檢查\n"
#~ "表"

#~ msgid ""
#~ "Pan\n"
#~ "On"
#~ msgstr ""
#~ "Pan\n"
#~ "打開"

#~ msgid "Parse Error at Line"
#~ msgstr "行中解析錯誤"

#~ msgid "Failed to erase waypoints."
#~ msgstr "擦除航點失敗。"

#~ msgid "Task calc"
#~ msgstr "計算任務"

#, no-c-format
#~ msgid "24 Right (Landscape)"
#~ msgstr "24個右邊分格（橫放）"

#~ msgid "Failed to download file."
#~ msgstr "下載檔案失敗。"

#, no-c-format
#~ msgid "Wind V"
#~ msgstr "風速"

#, no-c-format
#~ msgid "Wind Brng"
#~ msgstr "風向"

#~ msgid "Bluetooth LE"
#~ msgstr "低功耗藍牙"

#~ msgid "Logger inactive, insufficient storage!"
#~ msgstr "記錄器不活動，存儲不足！"

#, no-c-format
#~ msgid "OLC Dist"
#~ msgstr "線上競賽距離"

#, no-c-format
#~ msgid "OLC Speed"
#~ msgstr "線上競賽速度"

#~ msgid "On-Line Contest"
#~ msgstr "線上競賽"

#~ msgid ""
#~ "Pressure Altitude given as Flight Level. Only available if barometric "
#~ "altitude available and correct QNH set."
#~ msgstr ""
#~ "壓力高度作為給定的飛行高度。只可用於氣壓高度和正確的QNH（絕對高度）設置。"

#~ msgid "The file manager requires Android 2.3."
#~ msgstr "檔案管理員需要Android 2.3。"

#~ msgid "I2C Bus"
#~ msgstr "I2C匯流排"

#~ msgid "I2C Addr"
#~ msgstr "I2C地址"

#~ msgid "This enables the display of the thermal assistant gauge."
#~ msgstr "打開顯示熱氣流輔助測量儀。"
